<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<tv generator-info-name="Tivify_Fast_EPG_Unificado">
  <channel id="Qwest_TV">
    <display-name lang="es">Qwest TV</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Stingray_Classica">
    <display-name lang="es">Stingray Classica</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Greatest_Hits">
    <display-name lang="es">Stingray Greatest Hits</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="The_Spa">
    <display-name lang="es">Stingray The Spa</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="That's_80s">
    <display-name lang="es">That's 80s</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Clips_Don't_Lie">
    <display-name lang="es">Clips Don't Lie</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Águila_Roja_FAST">
    <display-name lang="es">Águila Roja FAST</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Curro_Jiménez_FAST">
    <display-name lang="es">Curro Jiménez FAST</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Ana_y_los_7_FAST">
    <display-name lang="es">Ana y los 7 FAST</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime">
    <display-name lang="es">Runtime</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <display-name lang="es">Runtime Thriller + Terror</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <display-name lang="es">Runtime A Sangre Fría</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_Clásicos">
    <display-name lang="es">Runtime Clásicos</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601010100 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Omar Sosa - Tribute to Miles Davis</title>
    <desc lang="es">Omar Sosa approaches Miles Davis’ masterwork with an inventive historical outlook.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010100 +0200" stop="20260601025600 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">American's Music Legacy: Soul</title>
    <desc lang="es">Gladys Knight, Percy Sledge, Rufus Thomas, Freda Payne, Otis Redding: the best of soul music is here!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025600 +0200" stop="20260601042700 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Never Stop - A Music That Resists</title>
    <desc lang="es">This documentary traces the rise of Detroit techno, a counterculture that became a global movement.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042700 +0200" stop="20260601050000 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Late Night Sounds by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">"This is the Qwest for the grooviest, deepest, most spine-tingling, sublime music" - Quincy Jones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601050000 +0200" stop="20260601074700 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Chillin' with Qwest TV</title>
    <desc lang="es">Enjoy our chillin' playlist cooked with love and get your day off to a good start with Qwest TV!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601074700 +0200" stop="20260601103800 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Diverse, Beautiful Music by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">Qwest TV breaks down the barriers between the world’s best, diverse sounds that will move you!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601103800 +0200" stop="20260601131500 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Where Great Music Meets by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">A curated selection of concerts from all around the globe that pushes boundaries and soothes your soul!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601131500 +0200" stop="20260601160500 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">From Be Bop to Hip Hop by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">Discover new tracks and timeless standards: "From Bebop to Doo-Wop to Hip Hop" as Quincy Jones loves to say!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160500 +0200" stop="20260601180000 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">It’s Showtime! by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">This is your front-row seat for tonight's concert on Qwest TV!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180000 +0200" stop="20260601185100 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Qwest TV On Stage - Sekouba Bambino</title>
    <desc lang="es">Sékouba Bambino ignites Paris with a vibrant set mixing African roots and Afro-Latin grooves.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185100 +0200" stop="20260601193500 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Qwest TV On Stage - Celia Wa</title>
    <desc lang="es">Flutist Célia Wa blends Afro-Caribbean roots with captivating modern sounds in a mesmerizing live performance.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193500 +0200" stop="20260601210600 +0200" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Black Lives - Live at New Morning</title>
    <desc lang="es">The doublebass master delivers a beautiful and intimate performance in trio at the Philharmonie de Paris.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013538 +0200" stop="20260601014255 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014255 +0200" stop="20260601025800 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Mahler - El Wunderhorn de la juventud</title>
    <desc lang="es">Las canciones de "El cuerno mágico de la juventud" son un conjunto de 12 lieder orquestales de Mahler, basados en poemas populares de la colección de Arnim y Brentano, que fusionan el romanticismo con elementos folclóricos y exploran la experiencia humana con autenticidad y una profundidad emocional. Estas canciones se inspiran en las tradiciones folclóricas alemanas, incorporando temas de la naturaleza, el amor y la vida de los soldados, a menudo con un carácter dramático o conmovedor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025800 +0200" stop="20260601043719 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Sinfonía por el Perú en la Philharmonie de París</title>
    <desc lang="es">El tenor superestrella Juan Diego Flórez da vida a los papeles más icónicos del repertorio bel canto, acompañado por los vibrantes jóvenes músicos de Sinfonía por el Perú, dirigidos por la célebre directora Ana María Patiño-Osorio. Embárcate en una aventura lírica con ellos, desde el poderoso drama de I Capuleti e I Montecchi de Bellini y la majestuosa Jerusalem de Verdi, hasta el bullicioso y animado can-can de la opereta Orpheus in the Underworld de Offenbach. Sinfonía por el Perú es una organización sin ánimo de lucro fundada por Juan Diego Flórez, con la misión de inspirar el cambio social a través de la educación musical colectiva. Desde su creación en 2011, más de seis mil jóvenes peruanos han tenido la oportunidad de tocar un instrumento o cantar en un coro. Estudiantes del programa han pisado los escenarios más prestigiosos del mundo, desde Salzburgo hasta Gstaad, incluyendo el Festival de Lucerna, y acompañan a Juan Diego Flórez en este concierto.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601043719 +0200" stop="20260601062833 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Las hermanas Berthollet en París</title>
    <desc lang="es">Para este excepcional recital, grabado en 2019 en el Teatro de los Campos Eliseos, Camille y Julie Berthollet (violonchelo y violin, respectivamente) están acompañadas por el pianista Guillaume Vincent y el Ensemble Appassionato bajo la dirección de Mathieu Herzog. Las dos hermanas músicas han elegido un repertorio que atraviesa géneros y épocas para explorar el papel expresivo del violín y el violonchelo, desde el barroco de Vivaldi hasta las notas jazzísticas de Django Reinhardt y Stéphane Grapelli. Entre las obras del programa se encuentran las Danzas Húngaras nº 5 y nº 6 de Brahms, Palladio de Karl Jenkins, el Tema de la película Forrest Gump, de Alan Silvestri, el Quinteto con Piano, Op. 44 de Schumann, El violín rojo de Corigliano, la Rapsodia Húngara Op. 68 de Popper, Minor Swing de Reinhardt/Grappeli, y Csárdás de Monti.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601062833 +0200" stop="20260601063351 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063351 +0200" stop="20260601082201 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Chopin - Conciertos para piano</title>
    <desc lang="es">Antoni Wit dirige a la Orquesta Filarmónica de Varsovia en la interpretación de los Conciertos para Piano nº 1, Op. 11, y nº 2, Op. 21 de Chopin. Los solistas son Nikolai Demidenko y Evgeny Kissin. Tras interpretar el primer concierto, Demidenko hace un bis con la Mazurka Op. 17/4 de Chopin. Kissin cierra el concierto con el Estudio Op. 10/12 de Chopin y el Vals en Mi menor, Op. post. Este concierto se enmarca en la celebración del 200 aniversario de Chopin en 2010. En realidad el ordinal de los conciertos parece cambiado, ya que Chopin compuso el segundo concierto un año antes que el Concierto nº 1 y completó ambas obras a la edad de 20 años, antes de dejar su país natal, Polonia, y trasladarse a París.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601082201 +0200" stop="20260601105552 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">La Bayadère</title>
    <desc lang="es">La Bayadère es un ballet en tres actos del coreógrafo francés Marius Petipa. Ambientado en la India del siglo XIX, La Bayadère cuenta la triste historia de amor entre el noble guerrero Solor y la bailarina del templo, o bayadère, Nikia, que es envenenada por su rival, Gamzatti. El ballet cuenta con una de las escenas más célebres del ballet clásico, "El reino de las sombras". En esta icónica escena, Solor sueña, bajo la influencia del opio, con reunirse con su amada Nikia. Esta producción del ballet presenta la coreografía revisada de Vladimir Ponomarev y Vakhtang Chabukiani (1941), e incluye danzas de Konstantin Sergeyev y Nikolai Zubkovsky. La música del ballet, compuesta por Ludwig Minkus, es interpretada por la Orquesta del Mariinsky bajo la dirección de Boris Gruzin. Entre los intérpretes están Viktoria Tereshkina, Anastasia Matvienko, Vladimir Shklyarov y Vladimir Ponomarev. Grabado en el Teatro Mariinsky de San Petersburgo, Rusia, en julio de 2014.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105552 +0200" stop="20260601115751 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Mozart - Réquiem en Re menor, K. 626</title>
    <desc lang="es">Daniel Harding dirige a la Orquesta y Coro del Maggio Musicale Fiorentino y a cuatro solistas vocales en una magnífica interpretación del Réquiem en Re menor K. 626, de Wolfgang Amadeus Mozart. Los solistas son la soprano Christiane Karg, la mezzosoprano Sara Mingardo, el tenor Matthew Swensen y el bajo Gianluca Buratto. El Réquiem de Mozart fue encargado por el conde austriaco Walsegg en julio de 1791 para conmemorar a su difunta esposa, Anna. En aquella época, el compositor estaba ocupado trabajando en sus óperas La clemenza di Tito y La flauta mágica. Cuando Mozart empezó a trabajar en el Réquiem, en otoño de ese mismo año, su salud estaba gravemente deteriorada. El compositor falleció en diciembre de 1791, dejando inconclusa la obra maestra. El Réquiem fue finalmente completado por su discípulo Franz Xaver Süssmayr en la forma conocida hoy en día, utilizando material de composición del compositor que ya no existe, y quizás también instrucciones verbales del propio Mozart. Grabado en el Teatro del Maggio Musicale Fiorentino de Florencia, Italia, en 2021.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601115751 +0200" stop="20260601135533 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Beethoven - Sinfonías y Concierto para Piano no 4</title>
    <desc lang="es">Iván Fischer dirige a la Orquesta del Festival de Budapest (BFO) en un programa de concierto dedicado a la música de Ludwig van Beethoven. El programa se abre con la Sinfonía nº 1 en Do mayor Op. 21, del compositor. A continuación, Fischer dirige el Concierto para Piano nº 4 en Sol mayor Op. 58, de Beethoven, en el que Richard Goode actúa como solista. El aclamado pianista estadounidense (1943) es conocido por sus interpretaciones del repertorio beethoveniano. Goode grabó los cinco conciertos para piano de Beethoven con la BFO y Fischer, lo que le valió un excepcional reconocimiento de la crítica y una nominación a los premios Grammy. Como propina, Goode interpreta la Sarabande de la Partita en Si bemol mayor BWV 825, de J.S. Bach. El programa se cierra con la célebre Sinfonía nº 5 en Do menor Op. 67, de Beethoven. Grabado en la Sala Nacional de Conciertos Béla Bartók de Budapest (Hungría), el 29 de enero de 2017.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135533 +0200" stop="20260601135721 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135721 +0200" stop="20260601153351 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Welser-Möst dirige Farrenc y Mussorgsky/Ravel</title>
    <desc lang="es">Franz Welser-Möst dirige con maestría a la Cleveland Orchestra en un programa cautivador grabado en el emblemático Severance Music Center de Cleveland en marzo de 2023. El programa, que promete una experiencia musical inolvidable, incluye la majestuosa Sinfonía n.º 3 de Louise Farrenc, el vibrante Concierto para piano en sol de Ravel, con la virtuosa interpretación de Vïkingur Ólafsson como solista, y la evocadora obra Cuadros de una exposición de Mussorgsky, en la brillante orquestación de Ravel. Una velada que sin duda deleitará a los amantes de la música clásica.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153351 +0200" stop="20260601154249 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154249 +0200" stop="20260601171617 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Réquiem de Fauré</title>
    <desc lang="es">El año 2024 marca el centenario del fallecimiento de Gabriel Fauré, considerado uno de los compositores más importantes e influyentes, quien fue maestro de Maurice Ravel, Georges Enescu, Nadia Boulanger y muchos otros. El Orchestre National du Capitole de Toulouse y el Philharmonic Chorus of Tokyo, con Florian Sempey como solista, interpretan el Réquiem de Gabriel Fauré en la Basílica de Saint-Sernin en Toulouse, la mayor iglesia románica conservada en Francia y uno de los edificios más importantes de la arquitectura románica. Este concierto extraordinario está dirigido por Kazuki Yamada, actualmente uno de los jóvenes directores más prometedores. En la primavera de 2023, fue nombrado Director Principal y Asesor Artístico de la City of Birmingham Symphony Orchestra, y también es Director Artístico y Musical del Orchestre Philharmonique de Monte-Carlo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171617 +0200" stop="20260601182853 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Gianandrea Noseda dirige Strauss y Liszt</title>
    <desc lang="es">Gianandrea Noseda dirige la London Symphony Orchestra en una actuación de concierto grabada el 15 de abril de 2021 en St. Luke’s, Londres. El programa comienza con el Duett-Concertino para clarinete y fagot de Richard Strauss, una obra tardía y lírica que evoca un diálogo de cuento de hadas entre los dos instrumentos solistas, con Chris Richards (clarinete) y Rachel Gough (fagot). A continuación, el Poema Sinfónico n.º 4, Orfeo, de Franz Liszt, un homenaje contemplativo y radiante al músico mítico. El concierto concluye con la Sinfonía n.º 3 de Nino Rota, una obra rítmicamente vibrante y ricamente melódica que refleja el estilo cinematográfico por el que el compositor es ampliamente conocido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601182853 +0200" stop="20260601183047 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183047 +0200" stop="20260601201105 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">La fulguración romántica: Beethoven y Bizet</title>
    <desc lang="es">La joven directora de orquesta venezolana Glass Marcano es una estrella emergente en el mundo de los directores de música clásica. Como violinista tocó en la Orquesta Juvenil de San Felipe, la Orquesta Sinfónica de Yaracuy y la Orquesta Juvenil de Yaracuy. Más tarde, tras su primera experiencia en dirección en 2012, decidió comenzar a estudiar dirección un año después. En septiembre de 2020, fue galardonada con el premio de orquesta del Concurso La Maestra, el primer concurso de dirección de orquesta para mujeres, celebrado en París. En este concierto de 2021, Marcano dirige la Orchestre Symphonique Région Cenre-Val de Loire/Tours en la interpretación de dos obras maestras del repertorio romántico. El programa se abre con el Concierto para Violín en Re mayor, Op. 61 de Ludwig van Beethoven, protagonizado por Stéphanie-Marie Degand como solista. El Concierto para Violín del compositor es una de las obras más importantes de su género. El programa concluye con la Sinfonía en Do de Georges Bizet, escrita en 1855, cuando el compositor tenía tan sólo 17 años. Grabado en la Ópera de Tours, en febrero de 2021.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601201105 +0200" stop="20260601201515 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601201515 +0200" stop="20260601215756 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Galaxymphony Strikes Back</title>
    <desc lang="es">La Orquesta Sinfónica Nacional de Dinamarca nos lleva a un espectacular viaje espacial sinfónico en un programa de concierto de música de cine fuera de este mundo. Bajo la dirección del holandés Antony Hermus, la orquesta nos guía a través del universo musical, interpretando una selección de música de películas icónicas de ciencia ficción, como Avatar, Gravity, Interstellar y Star Wars, escritas por grandes compositores como John Williams, Hans Zimmer y James Horner. Los solistas de este concierto son Tuva Semmingsen, Christine Nonbo Andersen, Steffen Bruun y David Bateson. Grabado en el DR Koncerthuset de Copenhague, Dinamarca, en agosto de 2021.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601215756 +0200" stop="20260601220000 +0200" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010000 +0200" stop="20260601030000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Monster Rock Hits Of The 80s!</title>
    <desc lang="es">Big riffs and even bigger hair! These are the biggest rock hits of the 80s.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601030000 +0200" stop="20260601050000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">80s Pop Gems!</title>
    <desc lang="es">The most perfect pop songs that played on everyones stereo in the 80s.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601050000 +0200" stop="20260601070000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">I Want My 80s Hits!</title>
    <desc lang="es">All the big hits to take you back to the best decade in music.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070000 +0200" stop="20260601090000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">80s Pop Gems!</title>
    <desc lang="es">The most perfect pop songs that played on everyones stereo in the 80s.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601090000 +0200" stop="20260601100000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Lets Hear It For The Boys!</title>
    <desc lang="es">Non stop swagger from all the boys that ruled the hearts and the charts in the 80s.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100000 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Solid Gold 80s Hits!</title>
    <desc lang="es">These are the pop, rock and dance anthems that made the 80s unforgettable. Stay tuned for Solid Gold Hits.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601130000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">80s Pop Pin-Ups!</title>
    <desc lang="es">Get ready for the pop prince and princesses that sole our hearts and minds in the 1980s.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601130000 +0200" stop="20260601150000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Supermassive 80s Rock Hits!</title>
    <desc lang="es">Big Choruses, big hair and big riffs! Check out these supermassive Rock hits from the 80s.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150000 +0200" stop="20260601170000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Addicted To 80s Love Songs!</title>
    <desc lang="es">Get lost in love right now with a huge mix of tracks that will take you back in time.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601170000 +0200" stop="20260601190000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">The Heat Is On! Hot 80s Hits!</title>
    <desc lang="es">The hottest hits that will take you back to best pop decade ever!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190000 +0200" stop="20260601200000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Kings &amp; Queens Of The Decade!</title>
    <desc lang="es">This is your pure pop royalty playlist right now, as we bring you the Kings and Queens of the 80s!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200000 +0200" stop="20260601220000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Pump Up The 80s Jams!</title>
    <desc lang="es">A high energy blast of massive dance floor anthems and hot hits to take you back in time.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220000 +0200" stop="20260601230000 +0200" channel="That's_80s">
    <title lang="es">Ultimate 80s Power Ballads!</title>
    <desc lang="es">Crank it up loud! These are the Power ballads that defined the decade.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601001600 +0200" stop="20260601011400 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Especial Bad Gyal</title>
    <desc lang="es">Un especial de alto voltaje, poder y actitud propia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601011400 +0200" stop="20260601023100 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Especial Aitana</title>
    <desc lang="es">Aitana conquista CLIPS don’t lie con su voz brillante, himnos pop y un show inolvidable.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601023100 +0200" stop="20260601033100 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Especial Lola Índigo</title>
    <desc lang="es">Lola Índigo toma CLIPS don't lie con su energía imparable, grandes éxitos y coreografías icónicas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033100 +0200" stop="20260601040100 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Urban</title>
    <desc lang="es">Lo más pegado del género urbano, grandes referentes y las nuevas promesas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601040100 +0200" stop="20260601045000 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Latino</title>
    <desc lang="es">Ritmos latinos que marcan tendencia, estrellas consolidadas y nuevos talentos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601045000 +0200" stop="20260601052500 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Latino</title>
    <desc lang="es">Ritmos latinos que marcan tendencia, estrellas consolidadas y nuevos talentos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601052500 +0200" stop="20260601060800 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Flamenco es Universal</title>
    <desc lang="es">Lo mejor del arte flamenco, desde sus raíces hasta las nuevas fusiones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060800 +0200" stop="20260601063900 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Hits Nacional</title>
    <desc lang="es">Los mejores éxitos de la música en español, los artistas más representativos del momento.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063900 +0200" stop="20260601070900 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Hits Nacional</title>
    <desc lang="es">Los mejores éxitos de la música en español, los artistas más representativos del momento.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070900 +0200" stop="20260601074000 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Hits Nacional</title>
    <desc lang="es">Los mejores éxitos de la música en español, los artistas más representativos del momento.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601074000 +0200" stop="20260601083700 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Hits Nacional</title>
    <desc lang="es">Los mejores éxitos de la música en español, los artistas más representativos del momento.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601083700 +0200" stop="20260601095400 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Especial Aitana</title>
    <desc lang="es">Aitana conquista CLIPS don’t lie con su voz brillante, himnos pop y un show inolvidable.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095400 +0200" stop="20260601105500 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Especial Luis Fonsi</title>
    <desc lang="es">Reúne sus mayores éxitos en una selección de videoclips llenos de energía y emoción. Un temazo tras otro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105500 +0200" stop="20260601115400 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Hits Nacional</title>
    <desc lang="es">Los mejores éxitos de la música en español, los artistas más representativos del momento.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601115400 +0200" stop="20260601130000 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Hits Internacional</title>
    <desc lang="es">Los éxitos más escuchados del panorama global, artistas top de todo el mundo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601130000 +0200" stop="20260601135800 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Hits Nacional</title>
    <desc lang="es">Los mejores éxitos de la música en español, los artistas más representativos del momento.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135800 +0200" stop="20260601150100 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">K-POP SUPERSTARS</title>
    <desc lang="es">La energía idol que te envuelve y te deja queriendo repetir.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150100 +0200" stop="20260601160000 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Ellas Marcan el Ritmo</title>
    <desc lang="es">Mujeres que imponen el ritmo de la música actual.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160000 +0200" stop="20260601163800 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Virgin</title>
    <desc lang="es">Los artistas y temazos que lideran Virgin Music, en un solo ranking.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601163800 +0200" stop="20260601170900 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Urban</title>
    <desc lang="es">Lo más pegado del género urbano, grandes referentes y las nuevas promesas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601170900 +0200" stop="20260601181000 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Nuestros Clásicos</title>
    <desc lang="es">Grandes éxitos de siempre, canciones que dejaron huella.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601181000 +0200" stop="20260601200500 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Latino · Sin Pausa</title>
    <desc lang="es">Una versión extendida de los hits latinos que mantienen el ritmo sin pausa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200500 +0200" stop="20260601211300 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Los más icónicos de cada década, 70s, 80s &amp; 90s</title>
    <desc lang="es">Revive la música más icónica de los 70s, 80s y 90s en un viaje lleno de clásicos inolvidables.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601211300 +0200" stop="20260601221300 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Especial Luis Fonsi</title>
    <desc lang="es">Reúne sus mayores éxitos en una selección de videoclips llenos de energía y emoción. Un temazo tras otro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601221300 +0200" stop="20260601225200 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Virgin</title>
    <desc lang="es">Los artistas y temazos que lideran Virgin Music, en un solo ranking.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225200 +0200" stop="20260601232300 +0200" channel="Clips_Don't_Lie">
    <title lang="es">Top Urban</title>
    <desc lang="es">Lo más pegado del género urbano, grandes referentes y las nuevas promesas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601012034 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">La Marquesa y el Comisario están desesperados. Nuño ha sido acusado de violar a la joven Beatriz y permanece encerrado a la espera de su ejecución. Por su parte, Águila Roja intentará conseguir pruebas para demostrar la inocencia de Nuño. Águila es picado por una serpiente venenosa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601012034 +0200" stop="20260601013303 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El heredero al trono, Felipe Próspero, está gravemente enfermo y los médicos poco pueden hacer ya por él. El Rey, sumido en una profunda desazón, acepta la propuesta del Cardenal Mendoza de recurrir a las oraciones de una famosa abadesa, la madre Isabel, para conseguir la salvación del niño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013303 +0200" stop="20260601025041 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Satur presencia la aparición de la virgen maría en el rio. La noticia se extiende rápidamente por la villa y la gente comienza a acudir al lugar para pedir milagros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025041 +0200" stop="20260601042618 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Tras la muerte del heredero al trono, el rey pide a Dios que la reina dé a luz un varón, está dispuesto a renunciar a la guerra con Portugal si escucha su plegaria. El Cardenal Mendoza urde un plan para asegurarse de que la reina tenga un niño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042618 +0200" stop="20260601060554 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Los hombres del Comisario detienen a todo aquel que tenga síntomas de la peste para frenar la propagación de la enfermedad. Sátur se ha contagiado y Águila Roja cuidará de su fiel escudero hasta el final. El barco dónde viajaba el pirata Richard Blake ha naufragado. El destino de su mujer, Mariana, está en manos del Cardenal y del Comisario.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060554 +0200" stop="20260601073305 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El comisario da salida al convoy mongol ignorando que es la marquesa y no mariana la que es conducida en un baúl rumbo a Mongolia. Mientras, en palacio, Irene pone en peligro su vida al intentar ocultar su embarazo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601073305 +0200" stop="20260601085339 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">La Marquesa y el Comisario están desesperados. Nuño ha sido acusado de violar a la joven Beatriz y permanece encerrado a la espera de su ejecución. Por su parte, Águila Roja intentará conseguir pruebas para demostrar la inocencia de Nuño. Águila es picado por una serpiente venenosa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601085339 +0200" stop="20260601102346 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El heredero al trono, Felipe Próspero, está gravemente enfermo y los médicos poco pueden hacer ya por él. El Rey, sumido en una profunda desazón, acepta la propuesta del Cardenal Mendoza de recurrir a las oraciones de una famosa abadesa, la madre Isabel, para conseguir la salvación del niño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601102346 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Tras la muerte del heredero al trono, el rey pide a Dios que la reina dé a luz un varón, está dispuesto a renunciar a la guerra con Portugal si escucha su plegaria. El Cardenal Mendoza urde un plan para asegurarse de que la reina tenga un niño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601133936 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Los hombres del Comisario detienen a todo aquel que tenga síntomas de la peste para frenar la propagación de la enfermedad. Sátur se ha contagiado y Águila Roja cuidará de su fiel escudero hasta el final. El barco dónde viajaba el pirata Richard Blake ha naufragado. El destino de su mujer, Mariana, está en manos del Cardenal y del Comisario.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601133936 +0200" stop="20260601150647 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El comisario da salida al convoy mongol ignorando que es la marquesa y no mariana la que es conducida en un baúl rumbo a Mongolia. Mientras, en palacio, Irene pone en peligro su vida al intentar ocultar su embarazo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150647 +0200" stop="20260601162721 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">La Marquesa y el Comisario están desesperados. Nuño ha sido acusado de violar a la joven Beatriz y permanece encerrado a la espera de su ejecución. Por su parte, Águila Roja intentará conseguir pruebas para demostrar la inocencia de Nuño. Águila es picado por una serpiente venenosa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601162721 +0200" stop="20260601175728 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El heredero al trono, Felipe Próspero, está gravemente enfermo y los médicos poco pueden hacer ya por él. El Rey, sumido en una profunda desazón, acepta la propuesta del Cardenal Mendoza de recurrir a las oraciones de una famosa abadesa, la madre Isabel, para conseguir la salvación del niño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175728 +0200" stop="20260601193305 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Tras la muerte del heredero al trono, el rey pide a Dios que la reina dé a luz un varón, está dispuesto a renunciar a la guerra con Portugal si escucha su plegaria. El Cardenal Mendoza urde un plan para asegurarse de que la reina tenga un niño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193305 +0200" stop="20260601211241 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Los hombres del Comisario detienen a todo aquel que tenga síntomas de la peste para frenar la propagación de la enfermedad. Sátur se ha contagiado y Águila Roja cuidará de su fiel escudero hasta el final. El barco dónde viajaba el pirata Richard Blake ha naufragado. El destino de su mujer, Mariana, está en manos del Cardenal y del Comisario.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601211241 +0200" stop="20260601223952 +0200" channel="Águila_Roja_FAST">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El comisario da salida al convoy mongol ignorando que es la marquesa y no mariana la que es conducida en un baúl rumbo a Mongolia. Mientras, en palacio, Irene pone en peligro su vida al intentar ocultar su embarazo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601010500 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Francisco Jiménez mata a varias personas del pueblo y decide pasarse al campo de los bandoleros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010500 +0200" stop="20260601021227 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez comete un asalto en el que conoce a "El Algarrobo", del cual se hace amigo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601021227 +0200" stop="20260601031328 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez se mete en una operación en la que hay en juego una fortuna en piezas de oro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601031328 +0200" stop="20260601042224 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez y sus hombres quieren un importante tesoro y asaltan a un embajador marroquí.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042224 +0200" stop="20260601053054 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez trata de apoderarse de los tributos que una marquesa recauda para un general francés.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601053054 +0200" stop="20260601063714 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">El hijo de un rico hacendado es raptado. Llega una petición de rescate firmada por Curro Jiménez.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063714 +0200" stop="20260601074014 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Francisco Jiménez mata a varias personas del pueblo y decide pasarse al campo de los bandoleros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601074014 +0200" stop="20260601084541 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez comete un asalto en el que conoce a "El Algarrobo", del cual se hace amigo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601084541 +0200" stop="20260601094442 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez se mete en una operación en la que hay en juego una fortuna en piezas de oro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601094442 +0200" stop="20260601105138 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez y sus hombres quieren un importante tesoro y asaltan a un embajador marroquí.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105138 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez trata de apoderarse de los tributos que una marquesa recauda para un general francés.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601130820 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">El hijo de un rico hacendado es raptado. Llega una petición de rescate firmada por Curro Jiménez.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601130820 +0200" stop="20260601141320 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Francisco Jiménez mata a varias personas del pueblo y decide pasarse al campo de los bandoleros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601141320 +0200" stop="20260601152047 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez comete un asalto en el que conoce a "El Algarrobo", del cual se hace amigo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152047 +0200" stop="20260601162148 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez se mete en una operación en la que hay en juego una fortuna en piezas de oro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601162148 +0200" stop="20260601173044 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez y sus hombres quieren un importante tesoro y asaltan a un embajador marroquí.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601173044 +0200" stop="20260601183714 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez trata de apoderarse de los tributos que una marquesa recauda para un general francés.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183714 +0200" stop="20260601194334 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">El hijo de un rico hacendado es raptado. Llega una petición de rescate firmada por Curro Jiménez.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601194334 +0200" stop="20260601204634 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Francisco Jiménez mata a varias personas del pueblo y decide pasarse al campo de los bandoleros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601204634 +0200" stop="20260601215201 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez comete un asalto en el que conoce a "El Algarrobo", del cual se hace amigo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601215201 +0200" stop="20260601225102 +0200" channel="Curro_Jiménez_FAST">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez se mete en una operación en la que hay en juego una fortuna en piezas de oro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601012515 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Tras su fracasado intento de convertirse en niñera en casa del banquero Fernando Hidalgo, Ana ha regresado al apartamento que compartia con su amiga Sharon, compañera de trabajo en el club Chicago. Se siente triste y echa de menos a los niños.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601012515 +0200" stop="20260601024838 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Carolina, la hija mayor del banquero Fernando Hidalgo, se siente atraida por un chico y se plantea hacer el amor por primera vez. Ana, la nueva niñera de la casa, que tiene una buena relacion con Carolina, aconseja a la joven sobre este importante paso.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601024838 +0200" stop="20260601040741 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Va a ser el cumpleaños de Fernando y Ana propone a los hijos del banquero que le ofrezcan una fiesta sorpresa, con regalos y una funcion teatral interpretada por ellos mismos, como solia ser tradicion en la familia antes de la muerte de la madre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601040741 +0200" stop="20260601053056 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Tras su fracasado intento de convertirse en niñera en casa del banquero Fernando Hidalgo, Ana ha regresado al apartamento que compartia con su amiga Sharon, compañera de trabajo en el club Chicago. Se siente triste y echa de menos a los niños.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601053056 +0200" stop="20260601065219 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Carolina, la hija mayor del banquero Fernando Hidalgo, se siente atraida por un chico y se plantea hacer el amor por primera vez. Ana, la nueva niñera de la casa, que tiene una buena relacion con Carolina, aconseja a la joven sobre este importante paso.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601065219 +0200" stop="20260601081122 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Va a ser el cumpleaños de Fernando y Ana propone a los hijos del banquero que le ofrezcan una fiesta sorpresa, con regalos y una funcion teatral interpretada por ellos mismos, como solia ser tradicion en la familia antes de la muerte de la madre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601081122 +0200" stop="20260601092858 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Ana sigue compaginando su trabajo como niñera y sus actuaciones en el club Chicago. Sin embargo se produce una importante novedad en su vida: la asistente social que le ayuda en la búsqueda de su madre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601092858 +0200" stop="20260601104344 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Sharon, la compañera de Ana en el club Chicago, tiene un nuevo novio, un hombre adinerado que le va a producir una película. Ana descubre que se trata del padre de Fernando, Don Nicolás, quien aparece en el club.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601104344 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Fernando sigue obsesionado con Lola, la misteriosa bailarina enmascarada que conocio en su visita al club Chicago. Decidido a conseguir su telefono contacta con Tony quien, en un principio se niega a darselo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601131757 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">A casa de los Hidalgo llega Alvaro, hijo de un amigo de Fernando a quien los chicos se la tienen jurada por una broma que les gasto. La consecuencia es que el padre de Alvaro queda empapado en pintura.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601131757 +0200" stop="20260601144013 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Tony tiene un inesperado golpe de suerte: gracias a una partida de cartas consigue que un famoso director de teatro haga una prueba a Ana para un importante musical. Ana, siempre atareada y con prisas, tiene que acudir a la prueba con la niña, Lucia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601144013 +0200" stop="20260601155937 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Carolina, la hija mayor de Fernando, se siente fuertemente atraída por León, un joven que compagina su trabajo como mensajero con ocasionales actuaciones musicales. Carolina aprovecha la fiesta de su hermana Celia para presentar a León a su padre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601155937 +0200" stop="20260601171908 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Ana es una joven que trabaja como bailarina en un local de striptease, el club Chicago. Cansada de intentar, sin exito, triunfar como actriz, acude a una agencia de trabajo temporal para conseguir un nuevo empleo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171908 +0200" stop="20260601184423 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Tras su fracasado intento de convertirse en niñera en casa del banquero Fernando Hidalgo, Ana ha regresado al apartamento que compartia con su amiga Sharon, compañera de trabajo en el club Chicago. Se siente triste y echa de menos a los niños.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601184423 +0200" stop="20260601200546 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Carolina, la hija mayor del banquero Fernando Hidalgo, se siente atraida por un chico y se plantea hacer el amor por primera vez. Ana, la nueva niñera de la casa, que tiene una buena relacion con Carolina, aconseja a la joven sobre este importante paso.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200546 +0200" stop="20260601212449 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Va a ser el cumpleaños de Fernando y Ana propone a los hijos del banquero que le ofrezcan una fiesta sorpresa, con regalos y una funcion teatral interpretada por ellos mismos, como solia ser tradicion en la familia antes de la muerte de la madre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601212449 +0200" stop="20260601224225 +0200" channel="Ana_y_los_7_FAST">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Ana sigue compaginando su trabajo como niñera y sus actuaciones en el club Chicago. Sin embargo se produce una importante novedad en su vida: la asistente social que le ayuda en la búsqueda de su madre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601014459 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Siempre a tu lado Hachiko</title>
    <desc lang="es">Basada en una historia real, la película narra la historia de amistad entre un profesor universitario (encarnado por Richard Gere) y Hachi, el perro de raza Akita que recoge perdido en una estación.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014459 +0200" stop="20260601033830 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">La Cornisa</title>
    <desc lang="es">Tras haber tenido un tórrido romance con la mujer de un vecino (Liv Tyler), Gavin (Charlie Hunnam) está en la cornisa de un edificio de gran altura con la intención de saltar al vacío antes de mediodía. Un policía (Terrence Howard) intentará por todos los medios manejar la situación e impedir el suicidio de Gavin. 2011: Festival de Sundance, Nominada al Gran Premio del Jurado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033830 +0200" stop="20260601044621 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Diddy: La Caída El Monstruo</title>
    <desc lang="es">El magnate del hip-hop caído en desgracia, Sean "Diddy" Combs, ya no pudo comprar su salida de los problemas cuando un gran jurado lo acusó en septiembre de 2024 de una conspiración de crimen organizado que incluía tráfico sexual, trabajo forzado y soborno. Sin fianza, iba a la cárcel.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601044621 +0200" stop="20260601063153 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Fuera de Combate</title>
    <desc lang="es">Dirigida y protagonizada brillantemente por Paddy Considine. El boxeador Matty Burton vuelve a proclamarse ganador del mundo tras una dura pelea en la que recibe un fuerte golpe en la cabeza. Esto le provocará una importante lesión cerebral en la que, tras despertar del coma, no recordará nada. Matty y su familia se enfrentarán a la pelea más dura de sus vidas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063153 +0200" stop="20260601081305 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Animal</title>
    <desc lang="es">Cuando James "Animal" James es encerrado en una prisión de máxima seguridad, conoce a un revolucionario que le cambia la vida. Ahora que se ha reformado, James es liberado sólo para descubrir que su propio hijo ha adoptado una vida de crimen y violencia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601081305 +0200" stop="20260601100000 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Siempre a tu lado Hachiko</title>
    <desc lang="es">Basada en una historia real, la película narra la historia de amistad entre un profesor universitario (encarnado por Richard Gere) y Hachi, el perro de raza Akita que recoge perdido en una estación.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100000 +0200" stop="20260601115031 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">La Cornisa</title>
    <desc lang="es">Tras haber tenido un tórrido romance con la mujer de un vecino (Liv Tyler), Gavin (Charlie Hunnam) está en la cornisa de un edificio de gran altura con la intención de saltar al vacío antes de mediodía. Un policía (Terrence Howard) intentará por todos los medios manejar la situación e impedir el suicidio de Gavin. 2011: Festival de Sundance, Nominada al Gran Premio del Jurado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601115031 +0200" stop="20260601133303 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Fuera de Combate</title>
    <desc lang="es">Dirigida y protagonizada brillantemente por Paddy Considine. El boxeador Matty Burton vuelve a proclamarse ganador del mundo tras una dura pelea en la que recibe un fuerte golpe en la cabeza. Esto le provocará una importante lesión cerebral en la que, tras despertar del coma, no recordará nada. Matty y su familia se enfrentarán a la pelea más dura de sus vidas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601133303 +0200" stop="20260601151415 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Animal</title>
    <desc lang="es">Cuando James "Animal" James es encerrado en una prisión de máxima seguridad, conoce a un revolucionario que le cambia la vida. Ahora que se ha reformado, James es liberado sólo para descubrir que su propio hijo ha adoptado una vida de crimen y violencia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601151415 +0200" stop="20260601162406 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Diddy: La Caída El Monstruo</title>
    <desc lang="es">El magnate del hip-hop caído en desgracia, Sean "Diddy" Combs, ya no pudo comprar su salida de los problemas cuando un gran jurado lo acusó en septiembre de 2024 de una conspiración de crimen organizado que incluía tráfico sexual, trabajo forzado y soborno. Sin fianza, iba a la cárcel.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601162406 +0200" stop="20260601181105 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Siempre a tu lado Hachiko</title>
    <desc lang="es">Basada en una historia real, la película narra la historia de amistad entre un profesor universitario (encarnado por Richard Gere) y Hachi, el perro de raza Akita que recoge perdido en una estación.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601181105 +0200" stop="20260601200000 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">La Cornisa</title>
    <desc lang="es">Tras haber tenido un tórrido romance con la mujer de un vecino (Liv Tyler), Gavin (Charlie Hunnam) está en la cornisa de un edificio de gran altura con la intención de saltar al vacío antes de mediodía. Un policía (Terrence Howard) intentará por todos los medios manejar la situación e impedir el suicidio de Gavin. 2011: Festival de Sundance, Nominada al Gran Premio del Jurado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200000 +0200" stop="20260601214128 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">La Bahía Del Silencio</title>
    <desc lang="es">La repentina desaparición de su esposa e hijos después del traumático nacimiento de su hijo lleva a Will a una búsqueda frenética por Europa para recuperar a su familia y reconstruir su vida. A medida que el misterio detrás de las acciones de su esposa lentamente comienza a tomar una forma oscura y amenazante, Will está decidido a buscar la verdad, sin importar el costo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601214128 +0200" stop="20260601232442 +0200" channel="Runtime">
    <title lang="es">Red, Debieron decir la verdad...</title>
    <desc lang="es">Basada en una novela de Jack Ketchum. El mejor amigo de un hombre mayor es su perro Red. Cuando tres adolescentes matan al perro sin razón, el hombre buscará justicia a toda costa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601013012 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">Rec 3: Genesis</title>
    <desc lang="es">Koldo y Clara están hechos el uno para el otro. Van a celebrar su enlace acompañados de sus seres queridos. Pero una negra sombra se cierne sobre ellos. En el día más feliz de sus vidas, el infierno va a desatarse. Precuela de la saga de terror.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013012 +0200" stop="20260601031442 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">C.H.U.D.</title>
    <desc lang="es">Una extraña serie de desapariciones repentinas en las calles de la ciudad de Nueva York parece indicar que hay algo desagradable en las alcantarillas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601031442 +0200" stop="20260601050202 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">REC 4: Apocalipsis</title>
    <desc lang="es">Una desafortunada reportera de televisión es rescatada y enviada en un viaje a través del océano, pero es seguida por el virus mortal que la ha asolado a ella y a muchos otros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601050202 +0200" stop="20260601063634 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">Presunto Secuestro</title>
    <desc lang="es">Inspirado en una historia real. Elle es secuestrada, maltratada, atormentada y luego liberada de repente a un costado del camino, sin explicación. Su novio Billy y su hermana Jen corren en su ayuda después de que es recuperada por la policía.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063634 +0200" stop="20260601082523 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">La posesión de Emma Evans</title>
    <desc lang="es">Harta de un ambiente familiar que considera excesivamente asfixiante y autoritario, Emma Evans, una adolescente problemática e insatisfecha, decide liberarse de esa atmófera opresiva. Para conseguirlo, da rienda suelta a sus deseos más ocultos, sin sospechar que desencadenará oscuras y poderosas fuerzas que no podrá controlar y que traerán el horror y la tragedia al hogar de los Evans.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601082523 +0200" stop="20260601100658 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">Red, Debieron decir la verdad...</title>
    <desc lang="es">Basada en una novela de Jack Ketchum. El mejor amigo de un hombre mayor es su perro Red. Cuando tres adolescentes matan al perro sin razón, el hombre buscará justicia a toda costa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100658 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">Webmaster</title>
    <desc lang="es">En un mundo futuro controlado por la inteligencia artificial, un solitario hacker, JB, se ve atrapado en un universo particular creado por el enigmático Stoliss. JB recibe el título de webmaster. Cuando otro hacker irrumpe en el mundo virtual de Stoliss, JB recibe la misión de capturarlo... O de morir en el intento. JB sólo tiene 35 horas para cazarlo. Su vida está en juego.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601134720 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">REC 4: Apocalipsis</title>
    <desc lang="es">Una desafortunada reportera de televisión es rescatada y enviada en un viaje a través del océano, pero es seguida por el virus mortal que la ha asolado a ella y a muchos otros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601134720 +0200" stop="20260601152834 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">Red, Debieron decir la verdad...</title>
    <desc lang="es">Basada en una novela de Jack Ketchum. El mejor amigo de un hombre mayor es su perro Red. Cuando tres adolescentes matan al perro sin razón, el hombre buscará justicia a toda costa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152834 +0200" stop="20260601171723 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">La posesión de Emma Evans</title>
    <desc lang="es">Harta de un ambiente familiar que considera excesivamente asfixiante y autoritario, Emma Evans, una adolescente problemática e insatisfecha, decide liberarse de esa atmófera opresiva. Para conseguirlo, da rienda suelta a sus deseos más ocultos, sin sospechar que desencadenará oscuras y poderosas fuerzas que no podrá controlar y que traerán el horror y la tragedia al hogar de los Evans.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171723 +0200" stop="20260601190938 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">Webmaster</title>
    <desc lang="es">En un mundo futuro controlado por la inteligencia artificial, un solitario hacker, JB, se ve atrapado en un universo particular creado por el enigmático Stoliss. JB recibe el título de webmaster. Cuando otro hacker irrumpe en el mundo virtual de Stoliss, JB recibe la misión de capturarlo... O de morir en el intento. JB sólo tiene 35 horas para cazarlo. Su vida está en juego.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190938 +0200" stop="20260601204410 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">Presunto Secuestro</title>
    <desc lang="es">Inspirado en una historia real. Elle es secuestrada, maltratada, atormentada y luego liberada de repente a un costado del camino, sin explicación. Su novio Billy y su hermana Jen corren en su ayuda después de que es recuperada por la policía.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601204410 +0200" stop="20260601222840 +0200" channel="Runtime_Thriller_+_Terror">
    <title lang="es">C.H.U.D.</title>
    <desc lang="es">Una extraña serie de desapariciones repentinas en las calles de la ciudad de Nueva York parece indicar que hay algo desagradable en las alcantarillas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000944 +0200" stop="20260601005827 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Acosadores que Matan</title>
    <desc lang="es">Después de conocer a Alissa Blanton en un Hooters en Florida, Roger Troy se convence de que pagó por la joven. Pronto, su delirio se convierte en una obsesión mortal.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601005827 +0200" stop="20260601014707 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Acosadores que Matan</title>
    <desc lang="es">Desde el momento en que Stephen Morgan ve por primera vez a Johanna Jinich en su curso de verano compartido en la Universidad de Nueva York, su vida corre peligro por su profundo odio racial.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014707 +0200" stop="20260601023949 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Acosadores que Matan</title>
    <desc lang="es">Incluso después de ser puesta bajo protección de testigos, Lea Garafalo teme represalias por parte de su violento marido, afiliado a la mafia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601023949 +0200" stop="20260601033123 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Acosadores que Matan</title>
    <desc lang="es">Para recaudar fondos para la casa de sus sueños en España, Gemma Dorman se convierte en escort. Pero su plan fracasa cuando Vikram Singh se obsesiona con ella y acecha tanto a Gemma como a su madre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033123 +0200" stop="20260601042117 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Acosadores que Matan</title>
    <desc lang="es">Originario de Nepal, Roshan Sah tenía un sueño americano: pasar el resto de su vida con una mujer de la que se había enamorado, pero ella no sentía lo mismo. ¿Hasta dónde estaba dispuesto a llegar Roshan?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042117 +0200" stop="20260601051117 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Acosadores que Matan</title>
    <desc lang="es">Cuando los intentos de Pawel de seducir a la adolescente Agata son recibidos con aprensión, su interés por Agata resulta mortal.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051117 +0200" stop="20260601060000 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Acosadores que Matan</title>
    <desc lang="es">La trabajadora estudiante Leslie Pinkston se toma una noche libre para conocer a William Gardener, un hombre que conoce de la escuela. Pero pronto descubre que William no es el buen tipo que parece ser.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060000 +0200" stop="20260601070000 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Bissau Way</title>
    <desc lang="es">Guinea-Bisáu, un pequeño país de África Occidental con la costa más cercana a América Latina, se ha convertido en la puerta de entrada por excelencia del tráfico de drogas en el continente. "Bissau Way" sigue el rastro de la red criminal de cocaína desde Sinaloa hasta las paradisíacas islas Bijagós. Una búsqueda por entender cómo las grandes redes del narcotráfico se han asentado en este corredor y cómo su mercancía termina en Europa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070000 +0200" stop="20260601072758 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Parejas Criminales</title>
    <desc lang="es">El examinador forense de escritura SC Leung nos muestra cómo distinguir entre estilos de escritura únicos y detectar un fraude.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601072758 +0200" stop="20260601081807 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Antiguos compañeros universitarios se abordan un crucero, entre ellos uno que es un excéntrico coleccionista de cuchillos. Cuando alguien termina apuñalado, todas las miradas se dirigen al coleccionista y su comportamiento extraño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601081807 +0200" stop="20260601090816 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Una experta en redess sociales, quien busca popularidad viajando en crucero, es brutalmente asesinada en una cabina de clase baja, las preguntas giran en torno a quién podría haber cometido tal crimen en su contra.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601090816 +0200" stop="20260601095825 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Los recién casados abordan un crucero, pero una noche uno de ellos desaparece. Un toldo manchado de sangre es la única pista del destino de un joven, dejando más preguntas que respuestas sobre lo que sucedió.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095825 +0200" stop="20260601104834 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Un granjero y su esposa toman un crucero para celebrar su trabajo y buena fortuna. Pero de pronto todo cambia y los amigos que están a bordo celebrando con ellos ahora ayudan en la búsqueda del granjero, quien ha desaparecido en el mar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601104834 +0200" stop="20260601121526 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Evolution of Violence</title>
    <desc lang="es">Guatemala. La guerra terminó hace mucho tiempo. Aunque la gente quiere olvidarlo, la violencia continúa. Cada día, los periodistas informan sobre el próximo asesinato y los trabajadores sociales ayudan a los familiares de los asesinados. La sociedad sufre las consecuencias de los 36 años de guerra civil. Se encuentran fosas comunes en las montañas, ex rebeldes lloran a sus camaradas y un criminal de guerra tiene pesadillas sobre las cosas que ha hecho.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601121526 +0200" stop="20260601130352 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Enfermeros que Matan</title>
    <desc lang="es">Utilizando el acceso exclusivo a ocho horas de entrevistas, testimonios de investigadores de la policía y reconstrucciones dramáticas, en este programa se cuenta la escalofriante historia de la enfermera Beverley Allitt.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601130352 +0200" stop="20260601135436 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Enfermeros que Matan</title>
    <desc lang="es">¿Era uno de los suyos - una enfermera de Lufkin, una asesina en serie? Acceso exclusivo a entrevistas policiales, testimonios de investigadores y reconstrucciones dramáticas de hechos reales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135436 +0200" stop="20260601144348 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Enfermeros que Matan</title>
    <desc lang="es">Charles Cullen fue un enfermero que se cree mató a más de 300 pacientes. Los expertos analizan las acciones y el motivo de este insidioso asesino en serie.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601144348 +0200" stop="20260601153620 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">El Tercer Reich en Color</title>
    <desc lang="es">Las imágenes del Tercer Reich en la memoria de generaciones siempre se conservan en blanco y negro. Pero ocultas en archivos fílmicos y colecciones privadas, también se han conservado imágenes completamente diferentes, en color. Tomadas en las playas de Normandía y en sencillos festivales folclóricos, documentan las atrocidades de la Wehrmacht durante la guerra y la vida en la granja de montaña de Hitler, y aportan una realidad opresiva a las imágenes del criminal régimen nazi.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153620 +0200" stop="20260601162859 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">El Tercer Reich en Color</title>
    <desc lang="es">Las imágenes del Tercer Reich en la memoria de generaciones siempre se conservan en blanco y negro. Pero ocultas en archivos fílmicos y colecciones privadas, también se han conservado imágenes completamente diferentes, en color. Tomadas en las playas de Normandía y en sencillos festivales folclóricos, documentan las atrocidades de la Wehrmacht durante la guerra y la vida en la granja de montaña de Hitler, y aportan una realidad opresiva a las imágenes del criminal régimen nazi.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601162859 +0200" stop="20260601172221 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">El Tercer Reich en Color</title>
    <desc lang="es">Las imágenes del Tercer Reich en la memoria de generaciones siempre se conservan en blanco y negro. Pero ocultas en archivos fílmicos y colecciones privadas, también se han conservado imágenes completamente diferentes, en color. Tomadas en las playas de Normandía y en sencillos festivales folclóricos, documentan las atrocidades de la Wehrmacht durante la guerra y la vida en la granja de montaña de Hitler, y aportan una realidad opresiva a las imágenes del criminal régimen nazi.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601172221 +0200" stop="20260601190000 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Seré asesinado</title>
    <desc lang="es">En mayo de 2009, el acaudalado abogado Rodrigo Rosenberg fue asesinado mientras paseaba en bicicleta por la Ciudad de Guatemala, un lugar con una alta tasa de homicidios. Antes de morir, se sintió amenazado, creyendo que lo matarían, especialmente tras el asesinato de su amante. Grabó un video acusando al presidente, que casi derrocó al gobierno. Una investigación sobre su caso reveló verdades impactantes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190000 +0200" stop="20260601192758 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Parejas Criminales</title>
    <desc lang="es">El examinador forense de escritura SC Leung nos muestra cómo distinguir entre estilos de escritura únicos y detectar un fraude.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601192758 +0200" stop="20260601201807 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Antiguos compañeros universitarios se abordan un crucero, entre ellos uno que es un excéntrico coleccionista de cuchillos. Cuando alguien termina apuñalado, todas las miradas se dirigen al coleccionista y su comportamiento extraño.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601201807 +0200" stop="20260601210816 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Una experta en redess sociales, quien busca popularidad viajando en crucero, es brutalmente asesinada en una cabina de clase baja, las preguntas giran en torno a quién podría haber cometido tal crimen en su contra.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210816 +0200" stop="20260601215825 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Los recién casados abordan un crucero, pero una noche uno de ellos desaparece. Un toldo manchado de sangre es la única pista del destino de un joven, dejando más preguntas que respuestas sobre lo que sucedió.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601215825 +0200" stop="20260601224834 +0200" channel="Runtime_A_Sangre_Fría">
    <title lang="es">Asesinatos en Cruceros</title>
    <desc lang="es">Un granjero y su esposa toman un crucero para celebrar su trabajo y buena fortuna. Pero de pronto todo cambia y los amigos que están a bordo celebrando con ellos ahora ayudan en la búsqueda del granjero, quien ha desaparecido en el mar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601020536 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">Camino de Santa Fe</title>
    <desc lang="es">El teniente Stuart y su amigo Custer, son destinados al puesto más peligroso del ejército y tendrán que vérselas con el abolicionista Brown, en los días precedentes a la Guerra Civil. Y surgirá la rivalidad entre ellos por el amor….(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601020536 +0200" stop="20260601034744 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">El Sureño</title>
    <desc lang="es">Sam es un recolector de algodón que sueña con tener su propia plantación. Lo logra, pero tiene que enfrentarse a un clima implacable, una enfermedad y a vecinos complicados.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601034744 +0200" stop="20260601052122 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">La Pacifista</title>
    <desc lang="es">Italia, década de los setenta. Una joven periodista de televisión que se declara pacifista, se enamora de un chico que pertenece a un grupo extremista.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601052122 +0200" stop="20260601065203 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">El Hombre del Klan</title>
    <desc lang="es">Un sheriff local trata de mantener la paz mientras los conflictos raciales azotan su pequeño pueblo de Alabama cuando las tensiones estallan al ser acusado un hombre negro de violar a una mujer blanca.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601065203 +0200" stop="20260601084639 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">La Casa Roja</title>
    <desc lang="es">La hija adoptiva de Peter y Ellen les pide que permitan que su amigo Nath les ayude en las labores de la granja. Éste insistirá en alojarse en una casa dentro del bosque, donde se escuchan gritos durante la noche. Decidirá descubrir qué pasa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601084639 +0200" stop="20260601095858 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">La legión de los hombres sin alma</title>
    <desc lang="es">Un joven recurre a un médico brujo para alejar a la mujer que ama de su prometido, pero en cambio la convierte en una esclava zombie.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095858 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">Cyrano de Bergerac</title>
    <desc lang="es">Aventuras y desventuras de Cyrano, intrépido caballero espadachín de considerable nariz, quien se enamora de Roxanne y, por su complejo, decide ayudar a Christian, otro caballero, a conquistar a la dama. Utilizará sus dotes con la poesía.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601134227 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">El Sureño</title>
    <desc lang="es">Sam es un recolector de algodón que sueña con tener su propia plantación. Lo logra, pero tiene que enfrentarse a un clima implacable, una enfermedad y a vecinos complicados.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601134227 +0200" stop="20260601151546 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">La Pacifista</title>
    <desc lang="es">Italia, década de los setenta. Una joven periodista de televisión que se declara pacifista, se enamora de un chico que pertenece a un grupo extremista.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601151546 +0200" stop="20260601164646 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">El Hombre del Klan</title>
    <desc lang="es">Un sheriff local trata de mantener la paz mientras los conflictos raciales azotan su pequeño pueblo de Alabama cuando las tensiones estallan al ser acusado un hombre negro de violar a una mujer blanca.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601164646 +0200" stop="20260601184303 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">La Casa Roja</title>
    <desc lang="es">La hija adoptiva de Peter y Ellen les pide que permitan que su amigo Nath les ayude en las labores de la granja. Éste insistirá en alojarse en una casa dentro del bosque, donde se escuchan gritos durante la noche. Decidirá descubrir qué pasa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601184303 +0200" stop="20260601195541 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">La legión de los hombres sin alma</title>
    <desc lang="es">Un joven recurre a un médico brujo para alejar a la mujer que ama de su prometido, pero en cambio la convierte en una esclava zombie.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601195541 +0200" stop="20260601215917 +0200" channel="Runtime_Clásicos">
    <title lang="es">Camino de Santa Fe</title>
    <desc lang="es">El teniente Stuart y su amigo Custer, son destinados al puesto más peligroso del ejército y tendrán que vérselas con el abolicionista Brown, en los días precedentes a la Guerra Civil. Y surgirá la rivalidad entre ellos por el amor….(n)</desc>
  </programme>
  <channel id="Runtime_Familia">
    <display-name lang="es">Runtime Familia</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_Crimen">
    <display-name lang="es">Runtime Crimen</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_Acción">
    <display-name lang="es">Runtime Acción</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_Series">
    <display-name lang="es">Runtime Series</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_Romance">
    <display-name lang="es">Runtime Romance</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Runtime_Comedia">
    <display-name lang="es">Runtime Comedia</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Cine_Feel_Good_Verdi_TV">
    <display-name lang="es">Cine Feel Good Verdi TV</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Cines_Verdi_TV">
    <display-name lang="es">Cines Verdi TV</display-name>
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_65a905a6a09a899ac73f0f5e.png" />
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_65a905a6a09a899ac73f0f5e.png" />
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Anime_Visión">
    <display-name lang="es">Anime Visión</display-name>
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_6788eca1eb47e03b4d571b46.png" />
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_6788eca1eb47e03b4d571b46.png" />
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Anime_Visión_Classics">
    <display-name lang="es">Anime Visión Classics</display-name>
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_6788ed16eb47e03b4d571b79.png" />
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_6788ed16eb47e03b4d571b79.png" />
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Beyblade FAST">
    <display-name lang="es">Beyblade FAST</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Yu-Gi-Oh!">
    <display-name lang="es">Yu-Gi-Oh!</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Oficios_Perdidos">
    <display-name lang="es">Oficios Perdidos</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Todo_Pasión">
    <display-name lang="es">Todo Pasión</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601014813 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">El Mejor Día Del Año</title>
    <desc lang="es">El film narra el viaje inspirador y el cambio vital de un joven a través del misterioso Yellow Day. Para muchos, el Día Amarillo es simplemente un día divertido de celebración mientras que para otros tiene una carga más trascendental. Para este joven, el Yellow Day se convierte en una aventura imaginativa en el que encuentra sus verdaderos héroes, desafía a sus miedos y encuentra el amor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014813 +0200" stop="20260601032801 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Pettson &amp; Findus</title>
    <desc lang="es">Pettson &amp; Findus cuanta la historia divertida y entrañable sobre la amistad, confianza y el sentimiento de unidad. El señor Pettson vive en una pequeña casa, cortando madera, haciendo trabajos peculiares.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601032801 +0200" stop="20260601052344 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Jugando a bailar</title>
    <desc lang="es">Felito y Monegro, amigos en una delicada situación económica, deciden usar el grupo de estudiantes de una escuela de Ballet y convertirlos en un equipo de ligas menores de Béisbol, para participar en un campeonato y ganar un premio en efectivo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601052344 +0200" stop="20260601070631 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Mi Mamá Lora</title>
    <desc lang="es">Juana, una niña de 11 años, forma parte de una familia muy especial; tienen el don de transformarse en animales, pero ella no lo sabe. Lo descubre el día que su mamá se transforma en una lora. Tiene tres días para que recupere la forma humana de lo contrario quedará como lora para siempre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070631 +0200" stop="20260601073251 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">David El Gnomo</title>
    <desc lang="es">Los malvados trolls tienden una trampa al gnomo David y a su zorro Swift para hacerlos prisioneros. Ante la fuerza bruta de un troll, el gnomo no tiene más armas que la inteligencia. ¿Conseguirán los trolls sus propósitos?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601073251 +0200" stop="20260601080000 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">David El Gnomo</title>
    <desc lang="es">El Rey de la Corte de los Gnomos llama a David pues sabe que sólo sus conocimientos médicos pueden salvar a una pequeña enferma, por culpa de un hombre. Pero el remedio es una lejana y rara flor... y son numerosos los peligros que acechan a quienes parten en su busca. ¿Logrará David salvar la vida de la niña?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601080000 +0200" stop="20260601094613 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">El Mejor Día Del Año</title>
    <desc lang="es">El film narra el viaje inspirador y el cambio vital de un joven a través del misterioso Yellow Day. Para muchos, el Día Amarillo es simplemente un día divertido de celebración mientras que para otros tiene una carga más trascendental. Para este joven, el Yellow Day se convierte en una aventura imaginativa en el que encuentra sus verdaderos héroes, desafía a sus miedos y encuentra el amor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601094613 +0200" stop="20260601112401 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Pettson &amp; Findus</title>
    <desc lang="es">Pettson &amp; Findus cuanta la historia divertida y entrañable sobre la amistad, confianza y el sentimiento de unidad. El señor Pettson vive en una pequeña casa, cortando madera, haciendo trabajos peculiares.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601112401 +0200" stop="20260601131744 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Jugando a bailar</title>
    <desc lang="es">Felito y Monegro, amigos en una delicada situación económica, deciden usar el grupo de estudiantes de una escuela de Ballet y convertirlos en un equipo de ligas menores de Béisbol, para participar en un campeonato y ganar un premio en efectivo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601131744 +0200" stop="20260601150031 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Mi Mamá Lora</title>
    <desc lang="es">Juana, una niña de 11 años, forma parte de una familia muy especial; tienen el don de transformarse en animales, pero ella no lo sabe. Lo descubre el día que su mamá se transforma en una lora. Tiene tres días para que recupere la forma humana de lo contrario quedará como lora para siempre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150031 +0200" stop="20260601152936 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">La Vuelta Al Mundo De Willy Fog</title>
    <desc lang="es">Rigodón y Tico se sienten felices en su nueva casa. Willy Fog llega antes de tiempo e informa a Rigodón de que tienen que salir esa misma noche para dar la vuelta al mundo. El Sr. Sullivan, que ha apostado en contra de Willy Fog, contrata a Transfer para que impida a Fog dar la vuelta al mundo de 80 días. Willy Fog y Rigodón, con Tico dentro del maletín, llegan a la estación donde les espera la multitud y sus amigos para despedirles.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152936 +0200" stop="20260601160000 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">La Vuelta Al Mundo De Willy Fog</title>
    <desc lang="es">El tren donde viajan nuestros amigos llega a Francia. Rigodón intenta encontrar un coche de caballos para ir a la estación de Lyon, pero le es muy difícil. Transfer, disfrazado de mujer, les propone llevarles en su coche. Durante el trayecto, Rigodón, que ha nacido en París, se da cuenta de que van en dirección contraria. Se organiza una pelea entre Transfer, Rigodón y Tico.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160000 +0200" stop="20260601174613 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">El Mejor Día Del Año</title>
    <desc lang="es">El film narra el viaje inspirador y el cambio vital de un joven a través del misterioso Yellow Day. Para muchos, el Día Amarillo es simplemente un día divertido de celebración mientras que para otros tiene una carga más trascendental. Para este joven, el Yellow Day se convierte en una aventura imaginativa en el que encuentra sus verdaderos héroes, desafía a sus miedos y encuentra el amor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601174613 +0200" stop="20260601192307 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Cazadores de tesoros</title>
    <desc lang="es">Un niño y su perro deben ir en busca de un legendario tesoro local para salvar la casa familiar de la ejecución hipotecaria.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601192307 +0200" stop="20260601210255 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Pettson &amp; Findus</title>
    <desc lang="es">Pettson &amp; Findus cuanta la historia divertida y entrañable sobre la amistad, confianza y el sentimiento de unidad. El señor Pettson vive en una pequeña casa, cortando madera, haciendo trabajos peculiares.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210255 +0200" stop="20260601225838 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">Jugando a bailar</title>
    <desc lang="es">Felito y Monegro, amigos en una delicada situación económica, deciden usar el grupo de estudiantes de una escuela de Ballet y convertirlos en un equipo de ligas menores de Béisbol, para participar en un campeonato y ganar un premio en efectivo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225838 +0200" stop="20260601232951 +0200" channel="Runtime_Familia">
    <title lang="es">La Vuelta Al Mundo De Willy Fog</title>
    <desc lang="es">El barco llega a Suez, donde hace escala antes de tomar rumbo a Bombay. Willy Fog y sus amigos deciden ir al consulado para que les visen los pasaportes. Transfer consigue robárselos. Para poder perseguirle, Willy Fog alquila camellos. Llegan a unas ruinas donde Tico consigue recuperarlos. Allí conocen a dos arqueólogos alemanes, Frick y Frock, con los que entablan amistad. Frick y su hermano regalan a Tico un reloj de sol como recuerdo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601014305 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Doble Identidad</title>
    <desc lang="es">Un médico estadounidense, que se encuentra en Chechenia por motivos laborales, es testigo de un asalto y ayuda a la joven víctima, una misteriosa mujer, a huir. Desde ese momento, su vida está en peligro y deberá ingeniárselas para sobrevivir en un país en el que no puede acudir a nadie en busca de ayuda.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014305 +0200" stop="20260601033548 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Faust, La Venganza Está En La Sangre</title>
    <desc lang="es">Un hombre vende su alma al diablo para obtener superpoderes y vengar la brutal muerte de su novia. Al darse cuenta de que el precio es el alma de su nuevo interés amoroso, se vuelve contra el diablo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033548 +0200" stop="20260601051728 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Becky</title>
    <desc lang="es">Una adolescente debe defenderse y proteger a su familia cuando un grupo de convictos violentos invade su casa de vacaciones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051728 +0200" stop="20260601071052 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Pena de Muerte</title>
    <desc lang="es">Death Penalty es un documental sobre la serie de crímenes más emocionante registrada en la historia de Chile. Un grupo de asesinos psicópatas cometió asesinatos que aterrorizó a todo un país. La historia refleja la evolución de una mente criminal que se desarrolló y se manifestó durante el gobierno militar en los años 80.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601071052 +0200" stop="20260601085109 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Los Cazarrecompensas</title>
    <desc lang="es">No Name and Dynamite comienza cuando nos encontramos con la asociación de cazarrecompensas de No Name (Northup) y Dynamite Davenport (Ting), quienes siguen su propio camino para recolectar las recompensas, pero se ayudan mutuamente cuando se trata de las recompensas más desafiantes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601085109 +0200" stop="20260601102325 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Come Out Fighting</title>
    <desc lang="es">Durante la Segunda Guerra Mundial, un escuadrón de soldados del ejército estadounidense es enviado a una misión detrás de las líneas para localizar a su oficial de mando desaparecido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601102325 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Las dos vidas de Andrés Rabadán</title>
    <desc lang="es">Andrés Rabadán vive en una cárcel psiquiátrica después de once años.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601135524 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Pena de Muerte</title>
    <desc lang="es">Death Penalty es un documental sobre la serie de crímenes más emocionante registrada en la historia de Chile. Un grupo de asesinos psicópatas cometió asesinatos que aterrorizó a todo un país. La historia refleja la evolución de una mente criminal que se desarrolló y se manifestó durante el gobierno militar en los años 80.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135524 +0200" stop="20260601153718 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Los Cazarrecompensas</title>
    <desc lang="es">No Name and Dynamite comienza cuando nos encontramos con la asociación de cazarrecompensas de No Name (Northup) y Dynamite Davenport (Ting), quienes siguen su propio camino para recolectar las recompensas, pero se ayudan mutuamente cuando se trata de las recompensas más desafiantes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153718 +0200" stop="20260601172801 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Faust, La Venganza Está En La Sangre</title>
    <desc lang="es">Un hombre vende su alma al diablo para obtener superpoderes y vengar la brutal muerte de su novia. Al darse cuenta de que el precio es el alma de su nuevo interés amoroso, se vuelve contra el diablo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601172801 +0200" stop="20260601190017 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Come Out Fighting</title>
    <desc lang="es">Durante la Segunda Guerra Mundial, un escuadrón de soldados del ejército estadounidense es enviado a una misión detrás de las líneas para localizar a su oficial de mando desaparecido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190017 +0200" stop="20260601203627 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Las dos vidas de Andrés Rabadán</title>
    <desc lang="es">Andrés Rabadán vive en una cárcel psiquiátrica después de once años.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203627 +0200" stop="20260601221807 +0200" channel="Runtime_Crimen">
    <title lang="es">Becky</title>
    <desc lang="es">Una adolescente debe defenderse y proteger a su familia cuando un grupo de convictos violentos invade su casa de vacaciones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601014737 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Soldado Universal 4: El juicio final</title>
    <desc lang="es">Joe despierta de un coma meses después de que él y su familia fuesen brutalmente atacados. Para recomponer su vida y vengarse de los culpables, deberá enfrentarse a una milicia paramilitar de 'soldados universales'. De este modo, tratará de llegar hasta los líderes del grupo: Andrew Scott y Luc Deveraux.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014737 +0200" stop="20260601033113 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Ataque terrorista</title>
    <desc lang="es">Dolph Lundgren hace el papel de un ex marine de los Estados Unidos, ahora baterista de un grupo musical de heavy metal invitado a dar un concierto benéfico en Moscú. La actuación se convierte en un baño de sangre cuando terroristas armados secuestran al presidente de Rusia y a su familia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033113 +0200" stop="20260601050812 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Última Esperanza</title>
    <desc lang="es">En una peligrosa Tierra futura llena de monstruos, un huérfano intenta escapar a SkyArk, una ciudad artificial en el cielo, pero pronto descubre que tiene un propósito mucho mayor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601050812 +0200" stop="20260601065332 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">La Balada de Davy Crockett</title>
    <desc lang="es">En 1815, una leyenda estadounidense, cuya esposa ha caído enferma de muerte, dejando a sus hijos pequeños para sobrevivir solos, debe luchar para regresar con ellos a través de los muchos peligros que se encuentran en las Tierras Salvajes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601065332 +0200" stop="20260601084114 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Drive</title>
    <desc lang="es">Un prototipo de humano mejorado, que huye de unos asesinos a sueldo chinos, se une a un transeúnte con rastas, y ambos eluden a sus perseguidores por muy poco.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601084114 +0200" stop="20260601102049 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Pequeño gran guerrero</title>
    <desc lang="es">Un viejo soldado secuestra a un joven general de un estado enemigo y lo lleva en un largo viaje para conseguir la recompensa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601102049 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Bigfoot</title>
    <desc lang="es">Cuando Bigfoot ataca un concierto de música con temática de los 80, un promotor del concierto y un hippie agotado harán cualquier cosa para proteger a las "especies en peligro de extinción".(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601133659 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Última Esperanza</title>
    <desc lang="es">En una peligrosa Tierra futura llena de monstruos, un huérfano intenta escapar a SkyArk, una ciudad artificial en el cielo, pero pronto descubre que tiene un propósito mucho mayor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601133659 +0200" stop="20260601152219 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">La Balada de Davy Crockett</title>
    <desc lang="es">En 1815, una leyenda estadounidense, cuya esposa ha caído enferma de muerte, dejando a sus hijos pequeños para sobrevivir solos, debe luchar para regresar con ellos a través de los muchos peligros que se encuentran en las Tierras Salvajes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152219 +0200" stop="20260601170305 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Bigfoot</title>
    <desc lang="es">Cuando Bigfoot ataca un concierto de música con temática de los 80, un promotor del concierto y un hippie agotado harán cualquier cosa para proteger a las "especies en peligro de extinción".(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601170305 +0200" stop="20260601185047 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Drive</title>
    <desc lang="es">Un prototipo de humano mejorado, que huye de unos asesinos a sueldo chinos, se une a un transeúnte con rastas, y ambos eluden a sus perseguidores por muy poco.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185047 +0200" stop="20260601203022 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Pequeño gran guerrero</title>
    <desc lang="es">Un viejo soldado secuestra a un joven general de un estado enemigo y lo lleva en un largo viaje para conseguir la recompensa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203022 +0200" stop="20260601221759 +0200" channel="Runtime_Acción">
    <title lang="es">Soldado Universal 4: El juicio final</title>
    <desc lang="es">Joe despierta de un coma meses después de que él y su familia fuesen brutalmente atacados. Para recomponer su vida y vengarse de los culpables, deberá enfrentarse a una milicia paramilitar de 'soldados universales'. De este modo, tratará de llegar hasta los líderes del grupo: Andrew Scott y Luc Deveraux.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601012701 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El batallón de Juan es capturado por los portugueses. El enemigo reclama al rey español un rescate para liberar a los prisioneros de guerra. El envío del dinero es asaltado por lo que el destino de Juan y sus hombres pende de un hilo. Gracias a una carta que le escribió Agustín antes de morir, Águila Roja encuentra una pista más sobre sus orígenes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601012701 +0200" stop="20260601030327 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Satur se dirige al sur en busca de Estuarda y Gabi, pero un compañero de viaje inesperado hará que cambie de rumbo. Los hombres de Juan siguen presos. El enemigo comienza a realizar ejecuciones. Águila roja tiene que decidir si interviene en una misión suicida.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601030327 +0200" stop="20260601044101 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Se acerca la noche de bodas de Irene y crece el temor de que el Comisario descubra que la joven no es virgen. Además, las tensiones con la Marquesa aumentan, ya que el Cardenal quiere que el nuevo matrimonio se hospede en palacio.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601044101 +0200" stop="20260601061736 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">La Marquesa recibe la visita inesperada de su cuñado, el Conde de Lizana, que afecta profundamente a los ocupantes de palacio: Nuño deberá ingresar en un seminario para cumplir la última voluntad de su padre, y el Comisario terminará retando a duelo al Conde, a pesar de que éste posee la fama de ser un combatiente sin igual.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601061736 +0200" stop="20260601074930 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">Mientras Águila Roja sigue investigando sobre sus orígenes, la Villa se ve azotada por una serie de asesinatos. Varias mujeres aparecen desangradas por una extraña herida en el cuello. Margarita se convierte en el blanco de este siniestro asesino,.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601074930 +0200" stop="20260601085405 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Un hacendado, viejo amigo de Curro, le escribe pidiéndole socorro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601085405 +0200" stop="20260601100000 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Un hombre perseguido por la justicia es indultado por haber capturado al verdadero delincuente.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100000 +0200" stop="20260601111232 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Dionisio se hace cargo de su nuevo empleo. Sus sueños se cumplen por su parecido con Curro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601111232 +0200" stop="20260601122013 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">El Algarrobo descubre a una niña obligada a hacer acrobacias. La lleva al campamento de Curro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601122013 +0200" stop="20260601131706 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Curro Jiménez</title>
    <desc lang="es">Curro Jiménez pierde la memoria y es recogido por dos mujeres.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601131706 +0200" stop="20260601145543 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El Orfebre ha conseguido las dos partes del medallón y conoce el terrible secreto que oculta. Su paciencia se agota y está dispuesto a matar a Irene. El Comisario y Águila Roja deberán darse prisa si quieren encontrar a la joven con vida. La situación de Estuarda no mejora. Satur le quiere ayudar y acepta todo tipo de trabajos denigrantes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601145543 +0200" stop="20260601162444 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El batallón de Juan es capturado por los portugueses. El enemigo reclama al rey español un rescate para liberar a los prisioneros de guerra. El envío del dinero es asaltado por lo que el destino de Juan y sus hombres pende de un hilo. Gracias a una carta que le escribió Agustín antes de morir, Águila Roja encuentra una pista más sobre sus orígenes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601162444 +0200" stop="20260601173502 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">La familia Hidalgo regresa a casa despues de la fallida boda entre Fernando y Alexia. Vienen directamente de la iglesia. Hay diferencias de opinion. Fernando necesita tiempo para encajar y analizar lo ocurrido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601173502 +0200" stop="20260601184818 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Tras lo sucedido en la ceremonia de la boda, Alexia ha salido reforzada. Ahora hace uso de su posicion de fuerza y presiona a Fernando para que Ana solo trabaje de niñera durante el dia, obligandola a pasar las noches fuera de la casa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601184818 +0200" stop="20260601200000 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Ana recibe la inesperada visita de unas monjas del orfanato. Le traen la correspondencia que en su dia la madre mantuvo con ella. Misteriosamente, aquellas cartas permanecieron ocultas en un cajon cerrado y nunca llegaron a sus manos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200000 +0200" stop="20260601213837 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Águila Roja</title>
    <desc lang="es">El Orfebre ha conseguido las dos partes del medallón y conoce el terrible secreto que oculta. Su paciencia se agota y está dispuesto a matar a Irene. El Comisario y Águila Roja deberán darse prisa si quieren encontrar a la joven con vida. La situación de Estuarda no mejora. Satur le quiere ayudar y acepta todo tipo de trabajos denigrantes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601213837 +0200" stop="20260601224729 +0200" channel="Runtime_Series">
    <title lang="es">Ana y los 7</title>
    <desc lang="es">Ana recibe la inesperada visita de unas monjas del orfanato. Le traen la correspondencia que en su dia la madre mantuvo con ella. Misteriosamente, aquellas cartas permanecieron ocultas en un cajon cerrado y nunca llegaron a sus manos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601014059 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Nunca Es Tarde Para Enamorarse</title>
    <desc lang="es">Dustin Hoffman da vida a Harvey, un hombre que acaba de quedarse sin trabajo y que viaja a Londres para asistir a la boda de su hija. Para colmo de males, lo han alojado solo en un hotel, mientras el resto de la familia comparte una casa, y su hija quiere que sea su padrastro quien la lleve al altar. Pero conoce a Kate, una peculiar mujer que puede hacer que su viaje a Londres merezca la pena.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014059 +0200" stop="20260601032141 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">El problema con el muérdago</title>
    <desc lang="es">Willa Davis es propietaria de una tienda de mascotas en San Francisco. Un día se reencuentra con el chico que la dejó plantada en el instituto, y tendrá que luchar con todas sus fuerzas contra su propio corazón para no volver a enamorarse, diez años después.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601032141 +0200" stop="20260601051432 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Tercera identidad</title>
    <desc lang="es">Años 60. Sally Cauffield (Sharon Stone) es una estadounidense casada con Leo Cauffield (Rupert Everett), un inglés que lleva una doble vida: es periodista y agente de la KGB. Cuando, tras varios años de matrimonio, Leo desaparece, Sally lo busca y cuando lo encuentra se entera de que es un espía cuyo nombre en clave es “El Tercer Hombre”.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051432 +0200" stop="20260601064644 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Amor Sin Tiempo</title>
    <desc lang="es">Megan parece tener la vida perfecta: una relación amorosa con un maravilloso esposo llamado Thomas y dos adorables hijos. Luego se encuentra despertando de un coma y descubre que no está y que nunca se ha casado. Thomas y los niños parecen no existir. Sus padres se preocupan por ella y Megan lucha por dejar de lado la realidad con la que soñaba.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601064644 +0200" stop="20260601082240 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Navidad A La Vuelta De La Esquina</title>
    <desc lang="es">Claire, una experta capitalista de riesgo de la ciudad, escapa a un pueblo pintoresco durante las vacaciones y se convierte en invitada de la librería Fortenbury. A su llegada, Claire descubre que las celebraciones navideñas han sido canceladas después de una inundación y la librería está en muy mal estado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601082240 +0200" stop="20260601100916 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">La promesa</title>
    <desc lang="es">En la Alemania de antes de la Primera Guerra Mundial, un joven se enamora de la esposa de su jefe, desatando un romance prohibido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100916 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Cariño, cuánto te odio</title>
    <desc lang="es">Dos compañeros de trabajo con una intensa rivalidad se ven obligados a colaborar, descubriendo que el odio y el amor están más cerca de lo que pensaban.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601134059 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Nunca Es Tarde Para Enamorarse</title>
    <desc lang="es">Dustin Hoffman da vida a Harvey, un hombre que acaba de quedarse sin trabajo y que viaja a Londres para asistir a la boda de su hija. Para colmo de males, lo han alojado solo en un hotel, mientras el resto de la familia comparte una casa, y su hija quiere que sea su padrastro quien la lleve al altar. Pero conoce a Kate, una peculiar mujer que puede hacer que su viaje a Londres merezca la pena.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601134059 +0200" stop="20260601152141 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">El problema con el muérdago</title>
    <desc lang="es">Willa Davis es propietaria de una tienda de mascotas en San Francisco. Un día se reencuentra con el chico que la dejó plantada en el instituto, y tendrá que luchar con todas sus fuerzas contra su propio corazón para no volver a enamorarse, diez años después.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152141 +0200" stop="20260601171432 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Tercera identidad</title>
    <desc lang="es">Años 60. Sally Cauffield (Sharon Stone) es una estadounidense casada con Leo Cauffield (Rupert Everett), un inglés que lleva una doble vida: es periodista y agente de la KGB. Cuando, tras varios años de matrimonio, Leo desaparece, Sally lo busca y cuando lo encuentra se entera de que es un espía cuyo nombre en clave es “El Tercer Hombre”.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171432 +0200" stop="20260601184644 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Amor Sin Tiempo</title>
    <desc lang="es">Megan parece tener la vida perfecta: una relación amorosa con un maravilloso esposo llamado Thomas y dos adorables hijos. Luego se encuentra despertando de un coma y descubre que no está y que nunca se ha casado. Thomas y los niños parecen no existir. Sus padres se preocupan por ella y Megan lucha por dejar de lado la realidad con la que soñaba.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601184644 +0200" stop="20260601202240 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">Navidad A La Vuelta De La Esquina</title>
    <desc lang="es">Claire, una experta capitalista de riesgo de la ciudad, escapa a un pueblo pintoresco durante las vacaciones y se convierte en invitada de la librería Fortenbury. A su llegada, Claire descubre que las celebraciones navideñas han sido canceladas después de una inundación y la librería está en muy mal estado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601202240 +0200" stop="20260601220916 +0200" channel="Runtime_Romance">
    <title lang="es">La promesa</title>
    <desc lang="es">En la Alemania de antes de la Primera Guerra Mundial, un joven se enamora de la esposa de su jefe, desatando un romance prohibido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601014939 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Amanece en Edimburgo</title>
    <desc lang="es">Dos soldados regresan a su casa en Edimburgo para reanudar su vida romántica y familiar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014939 +0200" stop="20260601033553 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">El Furgón</title>
    <desc lang="es">A consecuencia de un accidente de tráfico, tres delincuentes de poca monta, un carterista manco retirado, un pobre hombre nacido en la cárcel y que ha pasado toda su vida en prisión, y un joven con mala suerte cuya aspiración es tener un garaje, consiguen escapar del furgón policial que los lleva a la cárcel.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033553 +0200" stop="20260601051329 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Memoria Perdida</title>
    <desc lang="es">Tras sufrir un golpe en la cabeza, un periodista de Chicago (Matthew Broderick) pierde la memoria y emprende un largo viaje con su lo (Alan Alda), que padece alzheimer, y con su novia del instituto (Virginia Madsen). El objetivo es buscar un raro cromo de la liga de béisbol, que es muy difícil de conseguir.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051329 +0200" stop="20260601065139 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Seis Días Corrientes</title>
    <desc lang="es">Esta es la historia de una semana en la vida de Valero, Moha y Pep, trabajadores de una pequeña empresa de fontanería y electricidad en las afueras de Barcelona. Bajo una capa de humor, ligereza y cotidianidad, las historias ofrecen elementos de reflexión más profunda.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601065139 +0200" stop="20260601083940 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Vidas Criminales</title>
    <desc lang="es">Dos delincuentes secuestran a la esposa de un empresario corrupto, pero su plan se complica cuando descubren que él no quiere pagar el rescate.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601083940 +0200" stop="20260601102716 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Una nueva vida</title>
    <desc lang="es">Una entrañable película sobre las segundas oportunidades. Después de la muerte prematura de su esposa, Bill (J.K. Simmons) se muda con su hijo adolescente al norte de California para empezar de nuevo. Allí sus vidas empiezan a transformarse gracias a dos mujeres extraordinarias que les ayudan a creer de nuevo en la vida y el amor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601102716 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">V.O.S</title>
    <desc lang="es">Un juego entre dos parejas, entre cuatro personajes. Cuatro visiones de una misma historia. Cuatro maneras de vivirlo. Una comedia centrada en las relaciones personales, el amor y la amistad. Y, sobre todo, era una historia sobre la gran mentira que supone contar historias en la frontera que separa la ficción de la realidad.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601134939 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Amanece en Edimburgo</title>
    <desc lang="es">Dos soldados regresan a su casa en Edimburgo para reanudar su vida romántica y familiar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601134939 +0200" stop="20260601153553 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">El Furgón</title>
    <desc lang="es">A consecuencia de un accidente de tráfico, tres delincuentes de poca monta, un carterista manco retirado, un pobre hombre nacido en la cárcel y que ha pasado toda su vida en prisión, y un joven con mala suerte cuya aspiración es tener un garaje, consiguen escapar del furgón policial que los lleva a la cárcel.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153553 +0200" stop="20260601171329 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Memoria Perdida</title>
    <desc lang="es">Tras sufrir un golpe en la cabeza, un periodista de Chicago (Matthew Broderick) pierde la memoria y emprende un largo viaje con su lo (Alan Alda), que padece alzheimer, y con su novia del instituto (Virginia Madsen). El objetivo es buscar un raro cromo de la liga de béisbol, que es muy difícil de conseguir.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171329 +0200" stop="20260601185139 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Seis Días Corrientes</title>
    <desc lang="es">Esta es la historia de una semana en la vida de Valero, Moha y Pep, trabajadores de una pequeña empresa de fontanería y electricidad en las afueras de Barcelona. Bajo una capa de humor, ligereza y cotidianidad, las historias ofrecen elementos de reflexión más profunda.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185139 +0200" stop="20260601203940 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Vidas Criminales</title>
    <desc lang="es">Dos delincuentes secuestran a la esposa de un empresario corrupto, pero su plan se complica cuando descubren que él no quiere pagar el rescate.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203940 +0200" stop="20260601222716 +0200" channel="Runtime_Comedia">
    <title lang="es">Una nueva vida</title>
    <desc lang="es">Una entrañable película sobre las segundas oportunidades. Después de la muerte prematura de su esposa, Bill (J.K. Simmons) se muda con su hijo adolescente al norte de California para empezar de nuevo. Allí sus vidas empiezan a transformarse gracias a dos mujeres extraordinarias que les ayudan a creer de nuevo en la vida y el amor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601142150 +0200" stop="20260601161028 +0200" channel="Cines_Verdi_TV">
    <title lang="es">Los limoneros</title>
    <desc lang="es">Salma, una viuda palestina, tiene un litigio con el ministro de Defensa israelí. La casa de éste, en la frontera palestino-israelí, linda con su campo de limoneros. Cuando las autoridades deciden que los árboles deben ser talados porque representan una amenaza para el ministro de Defensa y su familia, Salma decide emprender una batalla legal para salvar sus limoneros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601161028 +0200" stop="20260601180104 +0200" channel="Cines_Verdi_TV">
    <title lang="es">Mrs. Henderson presenta</title>
    <desc lang="es">Londres, 1937. Una rica e influyente dama que acaba de quedarse viuda y que necesita ocupar su tiempo, decide comprar un viejo teatro londinense con la ayuda de un hábil mánager. Contrata también a Vivian Van Damm, un experto del mundo del espectáculo, a quien desconciertan las maneras excéntricas y poco corteses de la señora Henderson. Van Damm llega a prohibirle asistir a los ensayos debido a sus continuas injerencias, pero ella se disfraza para espiarlo. Esta relación de amor-odio producirá una renovación histórica en el teatro británico. La idea de Van Damm de hacer funcionar el teatro todo el día tiene tal éxito que los demás teatros la copian.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180104 +0200" stop="20260601195829 +0200" channel="Cines_Verdi_TV">
    <title lang="es">El almuerzo desnudo</title>
    <desc lang="es">Bill Lee es un exterminador de insectos que ha dejado atrás las drogas y la mala vida. Pero su esposa es adicta al polvo con el que mata a las cucarachas. Una noche, en medio de un juego, Bill mata accidentalmente su esposa de un tiro. Tras esto, debe escapar a la Interzona, un mundo de pesadilla absolutamente kafkiano.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601195829 +0200" stop="20260601212842 +0200" channel="Cines_Verdi_TV">
    <title lang="es">Creep</title>
    <desc lang="es">Londres. Una fría noche invernal, Kate va a coger el metro pero, mientras espera en un banco del andén, se queda dormida. Cuando se despierta, todo el mundo ha desaparecido. Presa del pánico, intenta salir de la estación, pero todas las salidas están cerradas. De pronto, llega un tren completamente vacío, y ella sube. El convoy se detiene en mitad del túnel y su vagón se queda a oscuras. A Kate la esperan sucesos terroríficos que pondrán a prueba su cordura.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601212842 +0200" stop="20260601231435 +0200" channel="Cines_Verdi_TV">
    <title lang="es">Adorable seductor</title>
    <desc lang="es">Un hombre provoca toda clase de habladurías en una pequeña ciudad británica cuando se une a una compañía de teatro, cuyo director es un individuo muy dominante. El recién llegado no tarda en descubrir que el drama representado por los actores palidece en comparación con lo que sucede detrás del escenario.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601143814 +0200" stop="20260601150358 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">La melancolía de Haruhi Suzumiya</title>
    <desc lang="es">¡Haruhi está desatada! Primero usa a Mikuru para robar un ordenador y luego la obliga a repartir flyers con ella vestidas de conejitas sexys. Kyon lo observa atónito, pero eso no es nada comparado con la extraordinaria confesión de Yuki.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150358 +0200" stop="20260601153057 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">La melancolía de Haruhi Suzumiya</title>
    <desc lang="es">Para sorpresa de Kyon, Yuki asegura ser una extraterrestre, Mikuru revela que es una viajera del tiempo y Koizumi dice ser un esper. Y por si no fuera bastante, todos ellos están convencidos de que Haruhi puede alterar la realidad a su antojo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153057 +0200" stop="20260601155711 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">La melancolía de Haruhi Suzumiya</title>
    <desc lang="es">Kyon no puede creer lo que está pasando cuando Asakura, la delegada de clase, trata de asesinarle y Nagato consigue salvarle en el último momento. Y para acabar de rematar su incredulidad, ante él aparece una versión adulta de Mikuru.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601155711 +0200" stop="20260601162224 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Your lie in april</title>
    <desc lang="es">El prodigioso pianista Kōsei Arima es incapaz de tocar el piano desde el fallecimiento de su madre. Dos años después, conoce a una violinista llamada Kaori Miyazono, la cual está enamorada de su amigo Watari.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601162224 +0200" stop="20260601164727 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Your lie in april</title>
    <desc lang="es">Kaori participa en una competición de violinistas. Toca de manera totalmente distinta a los demás, sin seguir la partitura al pie de la letra. Al finalizar, se lanza en brazos de Watari, provocando que Kōsei se sienta como el “Amigo A”.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601164727 +0200" stop="20260601171232 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Your lie in april</title>
    <desc lang="es">Kōsei se encuentra con Kaori por la calle y deciden ir a una cafetería. Allí, ante la insistencia de Kaori, toca el piano pero no puede oír el sonido de las teclas. Ella le propone que toque el acompañamiento en su próxima competición.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171232 +0200" stop="20260601173735 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Your lie in april</title>
    <desc lang="es">Kōsei y Kaori tocan en los preliminares. Kaori se entrega en alma y cuerpo a la música. En cuanto a Kōsei, cuanto más se concentra en la música más disminuye su capacidad de oír las teclas. Ambos acaban por dejar de tocar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601173735 +0200" stop="20260601180348 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Yona, la princesa del amanecer</title>
    <desc lang="es">Yona celebra su decimosexto cumpleaños feliz de poder volver a ver a su primo Soo-won, por quien siente algo desde la infancia. Sin embargo, su padre, el rey Il, se niega rotundamente a aceptar a Soo-won como cónyuge de Yona.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180348 +0200" stop="20260601182942 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Danmachi ¿Qué tiene de malo intentar ligar en una mazmorra?</title>
    <desc lang="es">La ciudad laberinto de Orario debe su nombre a la Mazmorra que hay en ella. En el quinto nivel de la misma, un nuevo aventurero llamado Bell Cranel es acorralado por un gran peligro. Se encuentra con un minotauro, un monstruo de gran tamaño que no debería aparecer en los niveles superiores. Bell no tiene más remedio que huir. Cuando está a punto de perder la vida, un espadazo acaba con el minotauro en un instante. La portadora de dicha espada es la Princesa de la Espada, Aiz Wallenstein, una distinguida aventurera de primera clase de la ciudad de Orario. Su magnífica destreza con la espada y su espectacular belleza roban el corazón de Bell. El encuentro fortuito con Aiz hace que Bell adquiera una habilidad llamada Realis Fleuze. Dicha habilidad aumenta la rapidez de su desarrollo y sus efectos duran lo mismo y son tan intensos como sus sentimientos. Sin embargo, Hestia, la diosa de Bell, es algo celosa y se lo esconde. Más tarde, un compañero de Aiz se ríe de Bell y este sale corriendo. Va a la Mazmorra a luchar contra los monstruos… para acercarse un poco más a la Princesa de la Espada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601182942 +0200" stop="20260601185536 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Danmachi ¿Qué tiene de malo intentar ligar en una mazmorra?</title>
    <desc lang="es">Gracias a la habilidad Realis Fleuze, la progresión de Bell es extraordinaria. Todo ello es fruto de sus sentimientos hacia Aiz. A pesar de no sentirse cómoda con la situación, Hestia decide apoyar el deseo del joven de hacerse más fuerte. Bell le promete a Hestia que nunca la abandonará. A la mañana siguiente, Bell regresa a Patrona de la Fertilidad para pedir disculpas por haber huido la noche anterior. Mia anima cariñosamente a Bell a seguir adelante y le dice que, aunque se burlen de él, volver con vida de la Mazmorra ya es una victoria. Después de recibir las palabras de cariño de Mia y Syl, Bell se dirige a la Mazmorra con determinación. “¡Quiero ayudar a Bell! ¡Odio no poder hacer nada!...” dice Hestia cuando le pide a Hephaestus, la Forjadora divina del Cielo, que cree un arma para Bell. Ante la insistencia de la pequeña diosa, Hephaestus acepta. Mientras están forjando el arma, la cosa se complica en la Feria de los Monstruos. Hestia coge el arma recién forjada y se reúne con Bell para disfrutar del evento. Pero no hay tiempo, ya que un monstruo de gran tamaño que ha escapado de la feria aparece ante ellos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185536 +0200" stop="20260601192132 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Danmachi ¿Qué tiene de malo intentar ligar en una mazmorra?</title>
    <desc lang="es">El Espalda plateada sigue a Bell y Hestia hasta la calle Dédalo. Bell la ayuda a escapar. Entonces recuerda la primera vez que llegó a Orario. Fue rechazado por numerosas familias y Hestia fue la única que lo recibió con una sonrisa. Bell se enfrenta solo al monstruo para proteger a su querida diosa. Sin embargo, la diferencia de poder entre el monstruo de gran tamaño y él es evidente. Bell es acorralado. Sin fuerzas, sin arma y cuando está preparado para lo peor… Hestia acude en su ayuda. Bell ha prometido no abandonar nunca a Hestia. Cuando se da cuenta de que ha estado a punto de romper su promesa, se retira del combate momentáneamente y se esconde junto a Hestia. Ella le da el cuchillo En este está el sello de la Familia Hephaestus, prueba de que el arma es un artículo raro forjado por esa familia. Cuando termina la actualización de su estado, Bell se enfrenta nuevamente al Espalda plateada. Finalmente el cuchillo, que representa el lazo que une a Bell y Hestia, atraviesa eficazmente el pecho del monstruo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601192132 +0200" stop="20260601194726 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Danmachi ¿Qué tiene de malo intentar ligar en una mazmorra?</title>
    <desc lang="es">Bell informa a Eina de que ha llegado al séptimo nivel. Ella lleva a Bell a una tienda de armas yh equipamiento de la Familia Hephaestus para que mejore su equipo. Bell elije una armadura de las más baratas de entre las expuestas. Eina, además, le regala una protección para el antebrazo. Preocupada por su bienestar, le sugiere que contrate a un porteador. De vuelta a casa, Bell rescata a una niña de raza pallum que se ha metido en un lío con un aventurero. Sin embargo ella, asustada, huye también de él. A la mañana siguiente Liliruca Arde, una cinántropa (muchacha canina), va a hablar con Bell. Ella está buscando a un muchacho para que la contrate como porteadora. Como se muestra muy insistente, finalmente él accede a su petición. Juntos consiguen una enorme cantidad de dinero gracias a su trabajo. Por otro lado, hay un inquietante rumor sobre la Familia Soma, a la cual pertenece Lili. Más tarde, Bell se percata de que ha extraviado el cuchillo de Hestia. Finalmente descubren que el arma está en manos de la pallum. Syr y Ryuu recuperan el cuchillo, pero todo este asunto traerá cola.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601194726 +0200" stop="20260601203939 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Kingdom</title>
    <desc lang="es">China, 254 a.C. Shin y Hyou son dos huérfanos de guerra que trabajan como sirvientes y sueñan con convertirse en grandes generales. Pero todo cambia cuando uno de ellos recibe la propuesta de viajar a la Corte Real y servir en ella.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203939 +0200" stop="20260601210652 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Kingdom</title>
    <desc lang="es">Siguiendo el mapa que le ha confiado Hyou, Shin se dirige a Kokuhimura, donde conoce a Sei, un joven idéntico a Hyou. Y entonces, frente a un confundido Shin, aparece Jo Kan, un asesino que pretende acabar con la vida del Rey.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210652 +0200" stop="20260601225503 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Blue Thermal</title>
    <desc lang="es">Tamaki está emocionada ante la perspectiva de la vida universitaria, sin embargo, su vida cambia drásticamente cuando se enamora del cielo. Tamaki Tsuru se muda a Tokio en busca de una vida universitaria normal llena de actividades de clubes y romance. Pero poco después de ingresar en la universidad, daña accidentalmente el planeador de un chico llamado Sorachi y acaba trabajando como asistente en el club de aviación para pagar los daños. A pesar de que no está contenta con la situación, desde que despega por primera vez en el planeador pilotado por Kuramochi, el capitán del club, queda cautivada por la belleza que se extiende en el cielo. Cada vez más fascinada con el mundo del cielo, pronto se enfrenta a su primer gran reto: la competición de novatos. ¿Será Tamaki capaz de superar la presión y atrapar la corriente ascendente milagrosa de “Blue Thermal”, el viento que puede hacerte feliz?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225503 +0200" stop="20260601232057 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Danmachi ¿Qué tiene de malo intentar ligar en una mazmorra?</title>
    <desc lang="es">La ciudad laberinto de Orario debe su nombre a la Mazmorra que hay en ella. En el quinto nivel de la misma, un nuevo aventurero llamado Bell Cranel es acorralado por un gran peligro. Se encuentra con un minotauro, un monstruo de gran tamaño que no debería aparecer en los niveles superiores. Bell no tiene más remedio que huir. Cuando está a punto de perder la vida, un espadazo acaba con el minotauro en un instante. La portadora de dicha espada es la Princesa de la Espada, Aiz Wallenstein, una distinguida aventurera de primera clase de la ciudad de Orario. Su magnífica destreza con la espada y su espectacular belleza roban el corazón de Bell. El encuentro fortuito con Aiz hace que Bell adquiera una habilidad llamada Realis Fleuze. Dicha habilidad aumenta la rapidez de su desarrollo y sus efectos duran lo mismo y son tan intensos como sus sentimientos. Sin embargo, Hestia, la diosa de Bell, es algo celosa y se lo esconde. Más tarde, un compañero de Aiz se ríe de Bell y este sale corriendo. Va a la Mazmorra a luchar contra los monstruos… para acercarse un poco más a la Princesa de la Espada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601232057 +0200" stop="20260601234651 +0200" channel="Anime_Visión">
    <title lang="es">Danmachi ¿Qué tiene de malo intentar ligar en una mazmorra?</title>
    <desc lang="es">Gracias a la habilidad Realis Fleuze, la progresión de Bell es extraordinaria. Todo ello es fruto de sus sentimientos hacia Aiz. A pesar de no sentirse cómoda con la situación, Hestia decide apoyar el deseo del joven de hacerse más fuerte. Bell le promete a Hestia que nunca la abandonará. A la mañana siguiente, Bell regresa a Patrona de la Fertilidad para pedir disculpas por haber huido la noche anterior. Mia anima cariñosamente a Bell a seguir adelante y le dice que, aunque se burlen de él, volver con vida de la Mazmorra ya es una victoria. Después de recibir las palabras de cariño de Mia y Syl, Bell se dirige a la Mazmorra con determinación. “¡Quiero ayudar a Bell! ¡Odio no poder hacer nada!...” dice Hestia cuando le pide a Hephaestus, la Forjadora divina del Cielo, que cree un arma para Bell. Ante la insistencia de la pequeña diosa, Hephaestus acepta. Mientras están forjando el arma, la cosa se complica en la Feria de los Monstruos. Hestia coge el arma recién forjada y se reúne con Bell para disfrutar del evento. Pero no hay tiempo, ya que un monstruo de gran tamaño que ha escapado de la feria aparece ante ellos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601142943 +0200" stop="20260601145535 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">MUSHISHI</title>
    <desc lang="es">Dirigiéndose a una de sus visitas a la morada del Doctor Adashino, Ginko se topa con un extrañísimo tipo de Mushi: un pantano ambulante. Contando con la inestimable ayuda de su colega, Ginko tratará de averiguar más acerca del pantano, antes de que éste llegue al mar, donde prentede poner fin a su existencia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601145535 +0200" stop="20260601152126 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">MUSHISHI</title>
    <desc lang="es">Akoya, una chica que vive en una isla a la que sólo se puede acceder una vez al mes, es venerada por poseer un extraordinario don: es capaz de curar las enfermedades con su aliento... Pero debe envejecer cada día para logralo. Nagi, un amigo de Akoya, sospecha que algo no anda bien y decide pedir ayuda a Ginko.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152126 +0200" stop="20260601154717 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">MUSHISHI</title>
    <desc lang="es">Kôrô es un obstinado joven que lleva varios años en busca de una escurridiza presa... ¡Pretende cazar al arcoiris! Ginko, tras escuchar su historia, le explica que lo que persigue es, en realidad, un Mushi con apariencia de arcoiris... Ambos comenzarán un largo periplo en busca de tan fútil ser... ¿Lograrán su objetivo?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154717 +0200" stop="20260601161231 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Ranma 1/2</title>
    <desc lang="es">Kuno se despierta en una playa con una sandía en la cabeza. ¿Y sufre amnesia? ¡Lo que es más, se ha convertido en un maestro espadachín! ¡¿Es posible que la causa de todo esto sea su entrenamiento en la Isla Sandía?!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601161231 +0200" stop="20260601163751 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Ranma 1/2</title>
    <desc lang="es">Un hombre que ha robado el libro de visitas de Jusenkyo aparece en Japón. El atractivo joven que viste unas medias alrededor del cuello ataca a Happosai y a Ranma. Durante su enfrentamiento con Ranma, comienza a llover, ¡y el atractivo joven sufre una transformación!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601163751 +0200" stop="20260601170310 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Ranma 1/2</title>
    <desc lang="es">Happosai, a quien solo le interesan las medias, interviene en mitad de la lucha entre Ranma y el atractivo joven, pero este secuestra a Akane y se oculta en la Fortaleza del Agua. ¡Finalmente sale a la luz la trágica verdad tras el resentimiento que el joven siente hacia Happosai!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601170310 +0200" stop="20260601172824 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Ranma 1/2</title>
    <desc lang="es">¿La gran maestra de la ceremonia del té de artes marciales ha sido secuestrada? Además, corre el rumor de que el culpable es la escuela de la ceremonia del té de artes marciales de la sombra. Con la intención de rescatar a la gran maestra, Sentaro se adentra en territorio enemigo acompañado por Ranma y Akane.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601172824 +0200" stop="20260601175311 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Slayers Next</title>
    <desc lang="es">Martina, la princesa de Zoana, busca venganza y aprovecha que Reena está durmiendo en una posada para lanzarle una maldición: todo ataque que ella realice también lo sufrirá. Martina y sus secuaces atacan al grupo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175311 +0200" stop="20260601181759 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Slayers Next</title>
    <desc lang="es">Durante su viaje hacia Saillune. Reena decide comer en un restaurante que anuncia “la legendaria carne de dragón". Cuando le sirven otra cosa, Reena reclama y el chef le confiesa que no tienen. Ambos salen a cazar uno.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601181759 +0200" stop="20260601184247 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Slayers Next</title>
    <desc lang="es">Una vez en Saillune, el grupo se entera que el padre de Amelia, Phillionel, ha muerto. Esa misma noche Amelia es atacada y descubre que su padre fue asesinado. Pero un misterioso personaje desvela una verdad sorprendente.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601184247 +0200" stop="20260601190735 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Slayers Next</title>
    <desc lang="es">Reena sospecha de Kanzel y Mazenda, los hechiceros reales, pero no tiene pruebas. Alfred, el primo de Amelia, le manda una carta explicando que quien está detrás de todo es su padre, el hermano de Phillionel.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190735 +0200" stop="20260601193525 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Kimagure Orange Road</title>
    <desc lang="es">Kurumi se propone tener una cita con Jun Hayami, miembro del equipo de fútbol y a quien admira en secreto. Sin embargo, Hayami por su parte se dedica a enviar cartas de amor a Madoka. Kyosuke se da cuenta de la situación y decide comprobar cuáles son los verdaderos sentimientos de todos los implicados en el asunto….(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193525 +0200" stop="20260601200316 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Kimagure Orange Road</title>
    <desc lang="es">Yuusaku se planta frente a Madoka en su camino al instituto. ¿Qué harán Kyosuke y los demás a continuación de la repentina declaración de Yuusaku a Madoka, con ramo de rosas rojas en mano, causando una gran conmoción entre sus compañeros de clase y siendo bombardeados a preguntas por todos aquellos que les rodean?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200316 +0200" stop="20260601203107 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Kimagure Orange Road</title>
    <desc lang="es">A pesar de que es el cumpleaños de Kyosuke, nadie, incluida Madoka, parece haberse acordado de tan señalada fecha, lo que le enfurece. Sin embargo, lo que él desconoce es que todos sus conocidos se han confabulado para prepararle una fiesta sorpresa sin que se entere.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203107 +0200" stop="20260601205857 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Kimagure Orange Road</title>
    <desc lang="es">¡Yuju! Kyosuke, Madoka y los demás van de excursión a la montaña en busca de setas. Para la recolecta son divididos en parejas mixtas de chicos y chicas. El jefe del ABCB les relata una interesante historia acerca de una especie a la que llaman “la seta de la verdad”, que obliga a ser totalmente sincero a quien la come.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601205857 +0200" stop="20260601213012 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Conan, el niño del futuro</title>
    <desc lang="es">Veinte años después del Gran Desastre, Conan y su abuelo rescatan a una chica misteriosa llamada Lana cuando esta llega a orillas de Isla Remanente. Conan no tarda en hacerse amigo de Lana y descubre su capacidad para comunicarse telepáticamente con los animales y que existen otras sociedades supervivientes en el mundo. Pronto, llega un grupo de mercenarios encabezados por Monsley que buscan a Lana en nombre del gobierno de Industria. El abuelo se las arregla para mantenerlos a raya con un arma antigua, pero cuando la situación se tuerce, él queda mortalmente herido. Conan se apresura a salvar a Lana, pero la tripulación de Monsley la captura y despega en su hidroavión. Conan salta sobre el ala, usando únicamente su arpón para no caerse.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601213012 +0200" stop="20260601215547 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">Neon Genesis Evangelion</title>
    <desc lang="es">Tras pilotar el EVA-01 y sobrevivir a la feroz batalla con el Ángel, Shinji es acogido por Misato. Una ciudad desconocida con gente desconocida. Incluso el techo que observa en el apartamento de Misato le resulta desconocido. Shinji está atormentado por recuerdos de la desesperada lucha contra el Ángel. Lo que vio después de eso fue...(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601215547 +0200" stop="20260601222139 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">MUSHISHI</title>
    <desc lang="es">Jin es un hombre que, últimamente, está teniendo numerosos sueños premonitorios. Esto le ha dado cierta popularidad entre sus vecinos, que le consideran un vidente al que acudir cuando tienen problemas... Pero, al igual que un hombre puede tener sueños placenteros, puede tener también horrorosas pesadillas... ¿Podrá Ginko ayudarle a controlar su poder?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601222139 +0200" stop="20260601224731 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">MUSHISHI</title>
    <desc lang="es">Dirigiéndose a una de sus visitas a la morada del Doctor Adashino, Ginko se topa con un extrañísimo tipo de Mushi: un pantano ambulante. Contando con la inestimable ayuda de su colega, Ginko tratará de averiguar más acerca del pantano, antes de que éste llegue al mar, donde prentede poner fin a su existencia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601224731 +0200" stop="20260601231322 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">MUSHISHI</title>
    <desc lang="es">Akoya, una chica que vive en una isla a la que sólo se puede acceder una vez al mes, es venerada por poseer un extraordinario don: es capaz de curar las enfermedades con su aliento... Pero debe envejecer cada día para logralo. Nagi, un amigo de Akoya, sospecha que algo no anda bien y decide pedir ayuda a Ginko.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601231322 +0200" stop="20260601233913 +0200" channel="Anime_Visión_Classics">
    <title lang="es">MUSHISHI</title>
    <desc lang="es">Kôrô es un obstinado joven que lleva varios años en busca de una escurridiza presa... ¡Pretende cazar al arcoiris! Ginko, tras escuchar su historia, le explica que lo que persigue es, en realidad, un Mushi con apariencia de arcoiris... Ambos comenzarán un largo periplo en busca de tan fútil ser... ¿Lograrán su objetivo?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601001544 +0200" stop="20260601004049 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Johannes irrumpe en el templo Beylin buscando a un supuesto blader legendario. Dashan le planta cara al intruso y le reta a un combate bey. Pero el combate acaba repentinamente cuando Johannes retira a su Beat Lynx y se encarama a un tejado porque, según él, es una pérdida de tiempo combatir contra un blader de segunda como Dashan. Entonces aparece Chaoxin y les informa de que ha visto a un extraordinario y poderoso blader en la ciudad que utiliza un bey de color carmesí.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601004049 +0200" stop="20260601010554 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">En el campeonato por equipos se disputa una serie de combates en los que Dashan y Chiyun salen victoriosos, al igual que Johannes y su nueva compañera Motti. Cuando Yuki y Gingka retan a Mei-Mei y a Chaoxin, Yuki sufre una crisis de confianza y está a punto de abandonar. Con el apoyo de sus amigos consigue recuperarla y Gingka y él ganan el encuentro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010554 +0200" stop="20260601013059 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">El torneo por equipos continúa con los cuatro equipos finalistas. El equipo de Dashan y Chiyun gana su combate en un abrir y cerrar de ojos, pero Kyoya y Benkei disputan un largo combate contra Motti y Johannes, aunque finalmente Kyoya consigue derrotar a Johannes y clasificarse. Dos misteriosos bladers, Aguma y Bao, también se han clasificado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013059 +0200" stop="20260601015605 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">En la segunda ronda del torneo por equipos, Gingka y Yuki se enfrentan a Dashan y a Chiyun en un stadium en lo alto de una montaña. Gingka y Yuki ganan gracias a una nueva jugada estrella de Gingka llamada tornado cósmico. A continuación combaten el Puño de Beylin contra Kyoya y Benkei. El combate acaba enseguida con la victoria del Puño de Beylin, pues Kyoya y los demás se habían concentrado en Bao cuando en realidad el blader legendario era su compañero, Aguma.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601015605 +0200" stop="20260601022110 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Ginka y Yuki se trasladan hasta un antiguo templo bey para combatir contra Bao y Aguma, del Puño de Beylin, en la final del torneo por equipos Toryumon. El equipo del puño de Beylin empieza con fuerza y pronto ponen en un aprieto a Gingka y a Yuki. Éste piensa con rapidez y desliza a su bey hasta el tornado que ha creado Aguma, consiguiendo volver las tornas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601022110 +0200" stop="20260601024615 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Tras ganar el torneo por equipos, Bao y Aguma desaparecen en un helicóptero. Johannes les sigue el rastro hasta un lugar inhóspito y les habla sobre el fragmento estelar del bey de Aguma. Mientras tanto, muy lejos de ahí, en un torneo en el desierto, los bladers intentan alcanzar lo alto de una torre con la esperanza de encontrar un bey muy especial si ganan. Kenta y Tsubasa se enfrentan para ser los primeros en llegar a lo más alto, pero Tsubasa vence.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601024615 +0200" stop="20260601031120 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Aguma y Bao siguen a Johannes para encontrarse con Pluto, que quiere que el Puño de Beylin se una en su oscura caza del poder. Gingka y sus amigos viajan a Grecia, donde los reciben Sophie, Gales, Julian y Klaus. Viajan a un templo en el que al parecer había un bey legendario, pero alguien lo ha destruido y no hay rastro del bey. En América, Tsubasa se dispone a participar en el torneo del Destroyer Dome para encontrar bladers legendarios por su cuenta.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601031120 +0200" stop="20260601033625 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Masamune y sus amigos presencian una discusión entre los Garcia antes de que comience el encuentro en el Destroyer Dome, por lo que parece que la familia está enfrentada. Pero durante el combate comprueban que no es más que una triquiñuela de los hermanos para que sus oponentes bajaran la guardia. Sin embargo, Tsubasa, Zeo y Toby se recuperan y consiguen derrotar a los Garcia y a los demás contendientes, clasificándose para la ronda final del torneo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033625 +0200" stop="20260601040131 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Masamune y su nuevo bey, Blitz Striker, combaten contra viejos conocidos y caras nuevas en el Destroyer Dome. Masamune y los demás pronto se dan cuenta de que un nuevo blader llamado Rompecabezas está dominando el combate con su bey Forbidden Ionis, que parece tener la capacidad de desaparecer.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601040131 +0200" stop="20260601042636 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">En la final de la batalla campal del Destroyer Dome, seis bladers se enfrentan en busca de la victoria. Los bladers Rey, Rompecabezas, Zeo, Toby, Tsubasa y Masamune combaten con todas sus fuerzas. Rompecabezas empieza dominando y vence a Zeo y a Toby, pero se lleva una sorpresa cuando su bey Ionis pierde contra el Variares de Rey. Después Tsubasa pierde contra Rey, quedando sólo en pie Masamune. Su combate es tan intenso que el.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042636 +0200" stop="20260601045141 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka y sus amigos viajan a África en busca de un blader legendario que al parecer vive en un misterioso lugar llamado montaña de la Bruma. Guiados por Nile y Damoure ascienden la montaña y llegan a un laberinto construido en hace muchos siglos. Nile les guía por el laberinto pero Gingka activa una puerta trampa y cae en sus entrañas. Aquí se encuentra con un blader llamado Ryuto, que está buscando un fragmento estelar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601045141 +0200" stop="20260601051646 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Ryuto lleva a Gingka y a sus amigos al templo de la montaña de la Bruma en busca del fragmento estelar. Pero no saben que están siendo seguidos de cerca por Johannes y los bladers del Puño de Beylin, quienes también van en busca del fragmento. Gingka y sus amigos se separan cuando se produce un combate en un antiguo beystadium. Todos los combatientes son eliminados excepto Kyoya y Aguma. Finalmente, Kyoya vence a Aguma en.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051646 +0200" stop="20260601054151 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka y los demás alcanzan un templo que creen que alberga un fragmento estelar, pero no pueden abrir la puerta que bloquea la entrada. Finalmente, Yuki utiliza sus conocimientos de astronomía para descifrar el enigma y, gracias a su bey, consigue abrir la puerta. El grupo encuentra a un blader llamado Dynamis que afirma ser el guardián del templo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601054151 +0200" stop="20260601060656 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka combate contra Dynamis, el guardián del templo. Gingka parece haber elegido la estrategia equivocada, pero admite que se había entusiasmado demasiado con el hecho de ser un blader legendario y confiesa que debería haber estado más atento. Dynamis queda impresionado por su sinceridad y detiene el combate para contarles a Gingka y a los demás la milenaria historia de los fragmentos estelares.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060656 +0200" stop="20260601063202 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Dynamis intenta explicarle a Johannes y a sus seguidores que, hagan lo que hagan, el cielo decidirá lo que habrá de suceder con la resurrección de Hades y de Nemesis, no ellos. Tras esto se disputa un combate en el que participan todos los bladers. Kyoya está obsesionado con derrotar a Aguma y Gingka y sus amigos tienen que intervenir para detener el combate. Kyoya está furioso con Gingka y se marcha, comunicándoles que a partir de ahora seguirá su propio camino.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063202 +0200" stop="20260601065707 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka y sus amigos llegan a la isla Beyster, donde se han apuntado a un torneo que ha atraído a un gran número de grandes bladers. Según las normas del torneo, los competidores deben intentar llegar a la cima de la montaña enfrentándose a adversarios al azar en el camino. Los ganadores continúan y los derrotados se marchan a casa. En uno de los grandes combates, Rey derrota a Aguma, mientras que en otro, Masamune sale vencedor contra Bao.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601065707 +0200" stop="20260601072212 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Mientras continúa el campeonato de la isla Beyster, cada vez son más los bladers eliminados de la competición. Gingka alcanza a Kenta y se da cuenta de que será su próximo contrincante en el torneo. Mientras ellos combaten, Rey se topa con su próximo adversario, que resulta ser Ryuga. Ambos tienen beys de rotación inversa y su combate es muy intenso.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601072212 +0200" stop="20260601074717 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">El torneo de la isla Beyster continúa mientras un blader invisible derrota a un participante tras otro en una serie de emboscadas. Cuando vence a Zeo y a Toby, Masamune promete que se vengará en su nombre en la final. Y tiene su oportunidad cuando él y ese blader, un mercenario llamado Chris, se enfrentan en la final. Finalmente, Chris sale victorioso y sucede algo sorprendente: es él, y no Masamune, el siguiente blader legendario.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601074717 +0200" stop="20260601081222 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka le pide a Chris, el último blader legendario, que se una a él en su lucha contra el mal, pero Chris le responde que sólo se unirá al mejor postor. Esto y las burlas de Chris hacia Masamune enfurecen a Rey, que lo reta a un combate. Los bladers de ambos equipos se unen en un colosal combate. Ryuga aparece repentinamente y exige que Chris le entregue su bey y su poder.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601081222 +0200" stop="20260601083728 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Kyoya es emboscado por un grupo de bladers en las montañas, pero los derrota a todos. Le piden disculpas y le explican que creían que era un monstruo que ha estado aterrorizando a la aldea. Kyoya accede a ayudarles en la captura del monstruo, pero la primera persona a la que se encuentra es a Yu. Aunque tiene sus reservas, le acompaña en su búsqueda del monstruo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601083728 +0200" stop="20260601090233 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Tithi y Yu acuerdan combatir en las ruinas y Tithi demuestra ser un duro oponente que consigue derrotar a Yu. Kyoya está seguro de que Tithi es un blader legendario, así que le reta él también a un combate. Tithi dice que él sólo combate por diversión y que tanto él como Yu creen que Kyoya se lo toma demasiado en serio. Cuando Tithi se niega a combatir, Yu le dice a Kyoya que está siendo muy cruel y Kyoya para.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601090233 +0200" stop="20260601092738 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">En la guarida de Pluto en Méjico, éste utiliza el poder de los beys de algunos de los bladers legendarios para revivir a Nemesis. La energía que emiten alerta a Gingka y a sus amigos del inminente peligro y deciden ir a Méjico para detener su renacimiento antes de que sea demasiado tarde. Mientras, Ryuga también siente el poder del renacimiento de Nemesis y planea usurparlo. Kenta intenta otra vez convencer a Ryuga de que le preste su poder a Gingka y a los suyos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601092738 +0200" stop="20260601095243 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka y sus amigos han aterrizado en Méjico y se apresuran para detener el renacimiento de Nemesis. Dentro del templo, Rago, el hijo del sol negro, ya ha llegado. Gingka, King, Yuki, Masaune y Madoka consiguen entrar en el templo y comienza el combate. Lo que Gingka y sus amigos no saben es que toda la energía que están creando con sus combates está siendo absorbida por Nemesis, permitiéndole hacerse más y más fuerte.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095243 +0200" stop="20260601101748 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">El combate para detener el renacimiento de Nemesis continúa mientras Kyoya se enfrenta a Dynamis y Tithi reta a Aguma en un templo de Méjico. Mientras, Gingka, Yuki y Madoka se marchan siguiendo una corazonada de Gingka. Ryuga también llega en busca de la fuente del poder que le ha atraído hasta allí. Gingka se enfrenta a Chris y durante el combate intenta convencerlo de que se una a ellos en el combate.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601101748 +0200" stop="20260601104254 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka derrota a Chris en el combate pero lo convence de que es un blader legendario y que forma parte del equipo y no está solo. Aguma es derrotado por Tithi y Dynamis convence a Aguma de que lo acompañe para seguir a Gingka y los demás. Gingka llega al templo de Nemesis, donde se encuentra con Pluto, Rago y, para su sorpresa, Doji.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601104254 +0200" stop="20260601110759 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">En un templo de Méjico, Rago se enfrenta a todos los que le retan, incluido Gingka y sus amigos y Ryuga. Ninguno de sus beys tiene efecto sobre el Diablo Nemesis de Rago, pues los lanza a todos por los aires. Antes de que Gingka y los demás puedan decidir qué hacer, Rago utiliza el poder de Diablo Nemesis para destruir el templo. Gingka y sus amigos son rescatados por Tsubasa, que los lleva de vuelta al cuartel general de la AMCB.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601110759 +0200" stop="20260601113304 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Mientras la AMCB y todos sus miembros están peinando el mundo en busca de Rago y Nemesis, Gingka y sus amigos se entrenan para el combate que les espera. Mientras, Rago, Doji y Pluto están en un barco en medio del océano, e intentan sacar a la superficie el reino hundido del rey Hades. Cuando Gingka y los demás localizan a los malvados en el océano Pacífico, corren al helicóptero de la.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601113304 +0200" stop="20260601115809 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka y sus amigos se dirigen hacia Nemesis en el océano Pacífico, pero el helicóptero en el que vuelan atraviesa una peligrosa tormenta. Se ven obligados a aterrizar en una isla desierta y utilizan barcas para llegar al reino perdido del rey Hades, donde creen que se encuentra Nemesis. Entre tanto, Ryuga ya ha llegado al reino perdido y ha retado a Rago y su Nemesis a un combate contra él y su bey L-Drago.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601115809 +0200" stop="20260601122314 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka y sus amigos intentan ayudar a Ryuga, que ha sido gravemente herido en el combate contra Rago, pero parece que es demasiado tarde para salvarlo. Sin Ryuga, Dynamis les dice que la barrera de Zeus no puede ser completada y ya no pueden obtener la ayuda de la madre naturaleza. Están solos. Los bladers legendarios y sus amigos atacan a Rago y su bey Nemesis, pero son repelidos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601122314 +0200" stop="20260601124820 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Kenta y su nuevo bey, Flash Sagittario, se enfrentan a Rago y su bey, Diablo Nemesis. Gingka está convencido de que Kenta ahora tiene los poderes del blader legendario de la constelación estival, Ryuga. Los demás están de acuerdo e intentan levantar una vez más la barrera de Zeus para intentar enterrar al dios de la destrucción. Primero, el Sagittario de Kenta derrota al Darkhelm de Pluto y después todos los bladers se.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601124820 +0200" stop="20260601131325 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka y el resto de los bladers legendarios de las cuatro estaciones aparecen para completar la barrera de Zeus y enterrar a Nemesis para siempre, junto con Rago y Pluto, que se hunden también con la destrucción del reino perdido de Hades. La celebración dura poco, pues una pequeña fisura en la barrera de Zeus permite al dios de la destrucción reaparecer para destruir la Tierra.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601131325 +0200" stop="20260601133830 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fury</title>
    <desc lang="es">Gingka ha reunido el poder de todos los beys de sus amigos y él y Pegasus se enfrentan a Nemesis. Gingka lucha con todas sus fuerzas pero pronto se da cuenta de que el poder de Pegasus es equivalente al poder de Nemesis. Rago le provoca diciéndole que el sol negro destruirá la tierra mucho antes de que Gingka pueda derrotarlo. Las tornas cambian cuando todos los bladers del mundo envían su poder a Gingka y Pegasus y su nueva fuerza lanzan varias.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601133830 +0200" stop="20260601140312 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Cuando Kenta se enfrenta a los Cazadores de Caras en una batalla de cuatro contra uno y pierde, Gingka entra para darle una lección a la pandilla. Él rápidamente derrota a los matones y sus beyblades. Al día siguiente, los Cazadores de caras están de vuelta con refuerzos y su líder Kyoya. Rodean a Gingka y lo obligan a una batalla de cien a uno. Gingka se mantiene enfocado y derrota a los cien oponentes. Kyoya está impresionado y desafía a Gingka a un duelo ...(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601140312 +0200" stop="20260601142754 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">El nuevo amigo de Gingka, Madoka, es un experto técnico de Beyblade y trabaja en el Pegaso roto. Mientras tanto, los Cazadores de caras toman la hoja de beyblade de Kenta y se niegan a devolverla a menos que Gingka pelee con Kyoya en una batalla. Gingka acepta el desafío a pesar de las súplicas de Madoka de que Pegaso no está listo. Durante la batalla, el beyblade de Kyoya parece impenetrable, pero Pegasus puede sobrevivir y ganar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601142754 +0200" stop="20260601145236 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Kenta teme que Gingka salga de la ciudad para encontrar oponentes más valiosos, por lo que desafía a Gingka a un hombre contra otro en batalla. Mientras tanto, Kyoya y sus Cazadores de caras son llevados a un área rocosa aislada por una misteriosa figura, Doji. Doji desafía a Kyoya a una batalla; acuerdan que si Kyoya pierde, tendrá que trabajar para que Doji derrote a Gingka. La pelea está en marcha y Rock Leone de Kyoya resulta no ser rival para el Lobo Oscuro de Doji.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601145236 +0200" stop="20260601151718 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Benkei está devastado por la pérdida de su mentor Kyoya, quien se unió a Doji como una forma de pagar una deuda. Así que Benkei se sorprende al recibir una visita del mismo Doji que le presenta un poderoso Beyblade, Dark Bull. A cambio, Doji quiere que Benkei lo use para derrotar a Gingka. Benkei acepta y entrena duro. Gingka y Benkei luchan y el Pegaso de Gingka prevalece al final. Por un momento parece que los dos enemigos se harán amigos, pero no es para ser ...(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601151718 +0200" stop="20260601154200 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Gingka se niega a luchar contra un villano obsesionado con los cangrejos llamado Tetsuya Watarigani, pero cuando Watarigani revela que se ha llevado a Madoka y no la liberará hasta que Gingka acepte luchar, Gingka no tiene otra opción. Se produce una batalla acalorada, con mucho juego encubierto por parte de Watarigani. Justo cuando Gingka está contra la pared, Madoka regresa. Ella fue salvada por nada menos que ... Benkei.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154200 +0200" stop="20260601160642 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Los Cazadores de caras se encuentran con Hikaru Hasama, quien hizo un voto a su madre hace años de que se convertiría en la mejor beyblader del mundo. Ella sabe que debe vencer a Gingka, así que lo desafía a través de Benkei. Gingka se ha resfriado y Madoka insiste en que descanse un poco antes de volver a luchar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160642 +0200" stop="20260601163124 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Benkei es mentor de Kenta para que el joven espadachín pueda enfrentar a Hikaru nuevamente y derrotarla. Madoka le da a Kenta una cara de metal para agregar a su bey de Sagitario y le dice que podría ayudarlo a crear un movimiento especial. Mientras tanto, Hikaru descubre que no derrotó a Gingka, fue Kenta haciéndose pasar por Gingka.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601163124 +0200" stop="20260601165606 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Para demostrar su disposición a luchar contra Gingka, Doji envía a Kyoya al Cañón del Lobo, donde debe escalar una montaña traicionera, combatiendo los elementos, incluidos los lobos salvajes. Mientras tanto, los jóvenes amigos de Kenta le ruegan a Benkei que los entrene también y él cede.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601165606 +0200" stop="20260601172048 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Cuando Kyoya regresa de Wolf Canyon, disuelve a los Cazadores de caras y desafía a Benkei a una batalla que resulta ser destructiva. Kenta llega para ayudar a Benkei, pero fue en vano: los ataques de Kyoya son tan intensos que el almacén en sí está destruido. Mientras tanto, Gingka alcanza a Hikaru, la felicita por su batalla con Kenta y la reta a una batalla.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601172048 +0200" stop="20260601174530 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Kenta lleva de vuelta a la Benkei B-Pit y parece que está en su último aliento ... le pide Gingka para enseñar Kyoya el verdadero significado de beyblading. Gingka promete hacerlo justo cuando Benkei comienza a roncar. Gingka encuentra con Kyoya y la lucha está en Kyoya con la creación de un tornado que rasga a través de la ciudad. La multitud se reúne y anima a Gingka.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601174530 +0200" stop="20260601181012 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">búsquedas gingka para Doji y la sede de la nebulosa oscura determinaron para encontrar Prohibida Bey de Doji, L-Drago, que es el mal. La pandilla ayuda a Gingka a buscar, pero no es hasta que Kyoya aparece con una pista de que pueden encontrar la Nebulosa Oscura. Fuera de la fortaleza, Doji envía una variedad de ataques beyblade su camino.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601181012 +0200" stop="20260601183454 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Gingka, Kyoya, Kenta, Madoka y Benkei paseo por el castillo Dark Nebula donde la voz de Doji reta para que sea a la planta superior. Ellos tratan de subir, pero Merci ha puesto en marcha una serie de obstáculos para ellos, incluyendo el mal patinadores individuales. Kyoya insiste en que puede manejarlos mientras Gingka continúa solo. Kyoya utiliza Lion 100 Fang Fury y derriba a los gemelos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183454 +0200" stop="20260601185936 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">En el interior del castillo de Dark Nebula, Gingka encuentra cara a cara con un némesis perdido hace mucho tiempo ... Ryuga que lleva el Bey Prohibida, L-Drago. Gingka revela que Ryuga es la única persona que nunca perdonará. A sobreviene de batalla en el que la ira de los combustibles gingka L-Drago poder. Ryuga le incita a ir contando Gingka que su padre no era fuerte tampoco.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185936 +0200" stop="20260601192418 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Kenta se enfrenta a Gingka y Gingka habla sobre su pasado. Nos enteramos de que el padre de Gingka, Ryo, era el dueño original del Bey Pegasus y un archirival de Ryuga. Ryuga derrotó a Ryo en una batalla entre Pegasus y el Prohibido Bey Lightning L-Drago. Las últimas palabras de Ryo a su hijo son derrotar a Ryuga para que pueda devolver a L-Drago al lugar que le corresponde.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601192418 +0200" stop="20260601194900 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Cuando Kenta encuentra una carta de Gingka que dice adiós, la pandilla se dispuso a encontrarlo en su pueblo natal de Koma Village. Frente a los desafíos de cruzar una montaña traicionera en el camino hacia la aldea, Kyoya y Benkei toman una ruta mientras que Madoka y Kenta toman otra. Ambas partes se encuentran independientemente con un misterioso viajero llamado Hyoma que los ayuda, pero al mismo tiempo parece no decir la verdad.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601194900 +0200" stop="20260601201342 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Benkei, Kyoya, Kenta y Madoka siguen a su nueva guía, Hyoma, por los traicioneros senderos de montaña mientras intentan encontrar la aldea de Koma y reunirse con Gingka. Kyoya sospecha que Hyoma los está guiando en círculos y lo demuestra. También expone a Hyoma como Blader y lo reta a una batalla. Tanto Kenta como Benkei luchan contra Hyoma y su bey Aries y son derrotados.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601201342 +0200" stop="20260601203824 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">La pandilla finalmente llega a Koma Village, pero Gingka no está allí. Se encuentran con un perro sabio y parlante llamado Hokuto que es un viejo amigo de Gingka. Hokuto les dice que Gingka está en la montaña para encontrar un pergamino que está escondido dentro de un santuario que se encuentra en el pico más alto. Gingka está decidido a encontrar el pergamino que podría ser la respuesta a más poder para Pegasus.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203824 +0200" stop="20260601210306 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Recién salido de su experiencia rejuvenecedora en la montaña, Gingka se reúne con la pandilla en Koma Village. Él y Hyoma muestran a sus amigos todos los lugares geniales de beyblading con los que solían luchar cuando eran niños. Finalmente, llegan a Green Hades, donde Gingka nunca pudo derrotar a Hyoma. Hyoma desafía a Gingka nuevamente y, por primera vez, Gingka gana gracias a su movimiento especial Pegasus Starblast Attack.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210306 +0200" stop="20260601212748 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Cuando Madoka realiza el mantenimiento de los beys, intercambia las partes en Sagittario y Bull, lo que le da una fuerza sorprendente a sus actuaciones. Benkei y Kenta deciden aprovechar sus nuevas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601212748 +0200" stop="20260601215230 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Doji lleva a Ryuga a un terreno remoto donde se encuentra con un niño misterioso que es un formidable oponente de Beyblade. Mientras tanto, Gingka y sus amigos participan en la competencia Survival Battle en Beyblade Island, cuyo ganador recibe un deseo. Todos están compitiendo, incluido Tetsuya, quien atrapa a Benkei y a algunos bladers injustamente hasta que cambian la situación.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601215230 +0200" stop="20260601221712 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">La batalla de supervivencia continúa y todos luchan duro para mantenerse con vida. Kyoya y Hikaru luchan entre sí, pero son interrumpidos por otros espadachines que los emboscan. Cuando luchan contra ellos con éxito, Kyoya se enfrenta a Hyoma y luchan entre sí hasta que Kyoya lo derrota.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601221712 +0200" stop="20260601224154 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">En un sorprendente final de la batalla de supervivencia, todo se reduce a Kyoya, Gingka, Madoka y Yu. En una feroz batalla entre Kyoya y Yu, la pandilla descubre que el bey de Kyoya se rompió en su batalla anterior con Hyoma, y si continúa luchando contra Yu, podría dañarse para siempre. Depende de Madoka, todavía un competidor en la carrera, luchar contra Kyoya, para informarle sobre su bey y salvarlo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601224154 +0200" stop="20260601230636 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">A Yu se le concede su deseo de ganar la Batalla de supervivencia. Él desea Battle Bladers, la batalla de bey más grande de todos los tiempos que determinará el blader número 1 del país. Doji llega y pronto se revela que todo esto ha sido parte de su complot: controlar Battle Bladers, para que Ryuga pueda derrotar a todos y Lightning L-Drago pueda absorber todo el poder de los oponentes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601230636 +0200" stop="20260601233118 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Las batallas se están calentando en todas partes con los bladers ansiosos por ganar puntos para participar en la gran competencia Battle Bladers; Benkei, Kenta, Hikaru y Kyoya son especialmente exitosos acumulando más puntos. Mientras tanto, Gingka conoce a un nuevo rival, Tsubasa, quien le enseña algunos trucos del oficio.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601233118 +0200" stop="20260601235600 +0200" channel="Beyblade FAST">
    <title lang="es">Beyblade Metal Fusion</title>
    <desc lang="es">Kyoya está frustrado porque sus oponentes no lo desafían. Él derriba a un oponente tras otro, incluidos grupos de ellos al mismo tiempo. Está aburrido hasta que conoce a Tobio ... también conocido como el Capitán Capri. El petulante Tobio calcula cada movimiento que parece errático, lo que lo convierte en una buena competencia contra el salvaje Kyoya.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601002303 +0200" stop="20260601004809 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi y sus amigos se toman un descanso de perfeccionamiento de sus técnicas de juego de cartas para ver a Larva y Rex Raptor competir en el Campeonato Regional de Duelo de Monstruos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601004809 +0200" stop="20260601011238 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi renuncia a una de sus propias Fichas Estelares para que Joey pueda subir al barco con destino al Reino de los Duelistas y batirse en duelo para salvar la vista de su hermana, mientras Téa y Tristán van de polizones para reunirse con sus amigos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601011238 +0200" stop="20260601013738 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Una vez que Yugi y sus amigos llegan al Reino de los Duelistas, Pegasus anuncia que hay muchos secretos extraños en la isla que harán que su último torneo sea diferente a todos los que han conocido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013738 +0200" stop="20260601020136 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Después de derrotar la primera oleada de monstruos de duelo de Larva, Yugi se sorprende al descubrir que Larva tiene un último truco bajo la manga: ¡una voraz Gran Polilla que se vuelve más poderosa con cada turno.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601020136 +0200" stop="20260601022624 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Joey busca un oponente de duelo al que pueda vencer y acaba aceptando valientemente un reto de la veterana duelista Mai.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601022624 +0200" stop="20260601025115 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">El pescador duelista y maestro de la baraja marina atrae a Yugi a un duelo en su propio campo de juego marino para obtener una ventaja de campo. ¿Podrá Yugi adaptarse a estos nuevos escenarios para cambiar las tornas de la batalla?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025115 +0200" stop="20260601031600 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Si Yugi es eliminado del torneo, la malvada Junta Directiva de KaibaCorp entregará el control de la compañía a Pegasus.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601031600 +0200" stop="20260601033947 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi debe batirse en duelo con un doble mágico de Kaiba creado a partir de la codicia y la sed de poder que Yugi le borró del alma. Yugi tendrá que descubrir una estrategia para sobrevivir al Dragón Blanco de Ojos Azules de Kaiba.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033947 +0200" stop="20260601040338 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi derrota al Dragón Blanco de Ojos Azules, ¡pero hay dos más esperando en las alas! ¿Llegará el verdadero Kaiba hasta Yugi a tiempo para ayudar a vencer a este imitador?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601040338 +0200" stop="20260601042749 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Joey decide luchar contra Rex Raptor sin la ayuda de sus amigos para demostrar que es lo suficientemente hombre como para cuidar de Serenity por sí mismo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042749 +0200" stop="20260601045111 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Joey se bate con valentía, pero Rex Raptor ha desatado su arma secreta: ¡el Dragón B. de Ojos Rojos! Joey debe descubrir el secreto del regalo de Yugi, la carta del Mago del Tiempo o tendrá que irse del Reino de los Duelistas en el próximo barco.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601045111 +0200" stop="20260601051501 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Bakura, el compañero de clase de Yugi, poseído por los poderes oscuros de su Anillo del Milenio, atrapa a Yugi y a sus amigos en un Juego de Sombras en el que ellos se convierten en las cartas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051501 +0200" stop="20260601053958 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">PaniK le quita a Mai todas sus Fichas Estelares, y Yugi jura derrotarlo y recuperarlas. Pero con el Castillo de las Ilusiones Oscuras de PaniK rodeado de una niebla negra, ¿cómo podrá Yugi derrotar a un enemigo que no puede ver?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601053958 +0200" stop="20260601060435 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">A pesar de su asombrosa desventaja, Yugi provoca audazmente a PaniK: "Acabaré contigo en tres turnos". ¿Es un farol de Yugi o tiene ventaja en esta batalla de ingenio?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060435 +0200" stop="20260601062922 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">¡Kaiba baja al reino para enfrentarse a Pegasus! ¿Ha cambiado Kaiba desde su batalla con Yugi o sigue siendo un duelista despiadado? Una batalla entre el Dragón Blanco de Ojos Azules de Kaiba y el Dragón B de Ojos Rojos de Joey tiene las respuestas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601062922 +0200" stop="20260601065440 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">La banda del duelista americano número 1, Bandido Keith, secuestra a Joey y lo lleva a una cueva con un campo de juego en forma de cementerio. Joey se enfrenta a los monstruos zombis de Bandit Keith, que se hacen más fuertes al volver de la tumba.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601065440 +0200" stop="20260601071845 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">El último recurso de Joey, su carta de suerte del Mago del Tiempo, fracasa contra los monstruos zombis de Bandit Keith. Su racha de suerte llega a su fin, ¿podrán sus mejores habilidades como duelista y el amor por su hermana impulsarlo a la victoria?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601071845 +0200" stop="20260601074319 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Atrapados en la cueva del laberinto, Yugi y sus amigos encuentran una salida alternativa, pero la puerta está custodiada por los Hermanos Paradox de Pegasus.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601074319 +0200" stop="20260601080657 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi y Joey aúnan sus fuerzas y consiguen ahuyentar a los monstruos de sus oponentes, pero las cosas están a punto de cambiar cuando los hermanos Paradox invocan al todopoderoso Guardián de la Puerta, ¡un monstruo que refleja todos los ataques!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601080657 +0200" stop="20260601083057 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi y Joey liberan cada uno su monstruo más fuerte, Calavera Invocada y Dragón B. de Ojos Rojos, pero su fuerza palidece en comparación con el tremendo poder del Guardián de la Puerta.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601083057 +0200" stop="20260601085508 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Utilizando la magia del Ojo del Milenio, Pegasus atrapa el alma de Mokuba dentro de una carta ante la mirada de Kaiba. Para ganarse el derecho a desafiar a Pegasus, Kaiba debe vencer primero a Yugi y hacerse con sus Fichas Estelares.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601085508 +0200" stop="20260601091850 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Kaiba convoca al Dragón Máximo de Ojos Azules, el monstruo más fuerte del juego compuesto por tres Dragones Blancos de Ojos Azules. Yugi ha perdido todos sus poderosos Monstruos de Duelo, pero un verdadero duelista nunca se rinde.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601091850 +0200" stop="20260601094227 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi comienza a hilar una estrategia para acabar con el Dragón Máximo de Ojos Azules, pero debe decidir si reclama la victoria o le perdona la vida a Kaiba. El corazón de Yugi está dividido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601094227 +0200" stop="20260601100548 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi ha perdido sus Fichas Estelares y su única oportunidad de salvar al abuelo, y está en shock. ¿Podrá Téa hacer que Yugi recupere la conciencia derrotando a Mai para conseguir sus Fichas Estelares extra y enseñar a Yugi el corazón del duelista?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100548 +0200" stop="20260601103007 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi y sus amigos entran en el castillo y descubren que Kaiba se está preparado para batirse en duelo con Pegaso y que el alma de Mokuba pende de un hilo. El poder del Ojo del Milenio otorga a Pegaso la capacidad de leer la mente de los demás.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601103007 +0200" stop="20260601105509 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Kaiba está indefenso ante la baraja del Mundo de Dibujos Animados de Pegaso y sus habilidades para leer la mente. Al final del duelo, Pegasus aprisiona el alma de Kaiba en una carta, al igual que hizo con el abuelo y Mokuba. Yugi está harto.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105509 +0200" stop="20260601111843 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Era la noche anterior a la batalla final, ¡y muchas criaturas se agitan! Yugi jura derrocar a Pegaso por el bien de su abuelo. Tristán lidera un grupo de exploración para descubrir los secretos de Pegasus.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601111843 +0200" stop="20260601114412 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Bajo la pesada mirada de Pegasus, Yugi se distrae en su duelo con Mai. Después de cometer errores tácticos tontos y permitir que Mai obtenga una gran ventaja con su Dragón Mascota de Arpía, ¿recuperará Yugi su concentración o sucumbirá a tanta presión?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601114412 +0200" stop="20260601120846 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Mai se ha recuperado de su anterior derrota contra Joey convirtiéndose en una mejor duelista. ¿Ha aprendido Yugi de su derrota contra Kaiba, o la derrota emocional sigue pesando en su corazón? La respuesta está en las cartas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120846 +0200" stop="20260601123328 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Joey busca frenéticamente la carta que le permite entrar en la batalla final, sin darse cuenta de que Bandido Keith se la ha robado. Mientras intenta aceptar el hecho de que Serenity estará ciega para siempre, recibe la ayuda de un nuevo amigo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601123328 +0200" stop="20260601125755 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">La baraja Máquina de Bandido Keith obliga a Joey a ponerse a la defensiva. Joey copia la estrategia de Keith para metalizar su Dragón B. de Ojos Rojos. ¿Está asegurada la victoria, o el tramposo Bandido Keith tiene una última carta en la manga?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601125755 +0200" stop="20260601132210 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Orgulloso de su fuerza como duelista en el juego, Joey desafía a Yugi para tener derecho a enfrentarse a Pegasus.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601132210 +0200" stop="20260601134636 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi se horroriza cuando Joey utiliza la carta del Mago del Tiempo contra él, ¡la misma carta que él le dio a Joey en señal de amistad!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601134636 +0200" stop="20260601141206 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi se prepara para la batalla definitiva contra Pegaso, las almas del abuelo, Kaiba y Mokuba están en juego. Tristán y Bakura se cuelan en el castillo para encontrar a los hermanos Kaiba. ¿Se volverá a convertir Bakura en su yo malvado?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601141206 +0200" stop="20260601143650 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Pegasus usa la baraja de Dibujos Animados y la capacidad de leer la mente que usó con Kaiba y pone a los monstruos de Yugi en su contra. Yugi pierde la voluntad de luchar. ¿Encerrará Pegaso el alma de Yugi en una carta como hizo con Kaiba?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601143650 +0200" stop="20260601145945 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi ha averiguado cómo contrarrestar la capacidad de leer la mente de Pegasus: Yugi se mueve entre sus dos almas y es capaz de destruir el Mundo Dibujos Animados de Pegasus, pero aún no ha empezado el mortal Juego de las Sombras.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601145945 +0200" stop="20260601152418 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi se desploma agotado bajo el poder paralizante del Juego de Sombras. Sus amigos le gritan desesperados ánimos, pero sus voces no penetran en la esfera de oscuridad. La oportunidad de victoria de Yugi se está esfumando, al igual que su vida.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152418 +0200" stop="20260601154849 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Pegasus invoca a Perdido, un temible monstruo que consume los Monstruos de Duelo de Yugi. Yugi contraataca con... ¿Kuriboh? ¿La criatura más pequeña y débil del juego? ¿Se ha rendido Yugi o se trata de una última estrategia para obtener la victoria?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154849 +0200" stop="20260601161325 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">La Saga de Pegaso llega a su fin, ¡pero un nuevo viaje está a punto de comenzar! Yugi se encuentra con un misterioso egipcio llamado Shadi que entra en la mente de Yugi con la Llave del Milenio.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601161325 +0200" stop="20260601163835 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi y sus amigos regresan del Reino de los Duelistas y se encuentran con una joven llamada Rebecca que exige que el abuelo le devuelva el Dragón Blanco de Ojos Azules. Ha venido a recuperar la carta que el abuelo le robó hace muchos años.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601163835 +0200" stop="20260601170315 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Rebecca cree por equivocación que el abuelo le robó el Dragón Blanco de Ojos Azules. Yugi debe defender al Dragón Blanco de Ojos Azules para enseñarle que lo que cuenta no es el poder de las cartas, sino el corazón que hay en ellas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601170315 +0200" stop="20260601172823 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Con sus engaños, el Consejo de Administración de KaibaCorp atrapa a Kaiba dentro de un juego de realidad virtual. Mokuba recluta a Yugi y Joey para liberar a Kaiba de este juego definitivo en el que perder equivale a morir.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601172823 +0200" stop="20260601175237 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">La búsqueda de Kaiba continúa con un poco de ayuda de... ¿Mai? Pero, ¿podrán Yugi y sus amigos adaptarse a un mundo virtual en el que las reglas y las estrategias cambian a cada paso?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175237 +0200" stop="20260601181745 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi y sus amigos rescatan a Kaiba, ¡pero siguen atrapados en el juego! La única salida es superar al Dragón de Cinco Cabezas, pero en el difícil duelo, ¡Joey, Mokuba y Mai pierden todos sus puntos de vida!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601181745 +0200" stop="20260601184305 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Un nuevo estudiante, Duke Devlin, derrota a Joey en una partida de Duelo de Monstruos, obligando a Joey a convertirse en su sirviente. Duke obliga a Joey a ponerse un disfraz de perro y lo humilla en público, obligando a Yugi a retar a Duke a un duelo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601184305 +0200" stop="20260601190846 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">A cambio de la libertad de Joey, Yugi se juega renunciar a los Duelos de Monstruos para siempre. Yugi tiene un comienzo difícil. Todo empeora cuando Duke revela que ha diseñado los Dados Monstruos de la Mazmorra con la ayuda de Pegasus.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190846 +0200" stop="20260601193403 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi utiliza sus habilidades innatas para el juego para dar la vuelta a la tortilla, pero Duke tiene una regla más que mencionar: Todas las criaturas ocupan territorio en el tablero cuadriculado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193403 +0200" stop="20260601195910 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Después de que el todopoderoso Orgoth el Despiadado de Duke haga trizas a todo el plantel de monstruos de Yugi, a Yugi solo le queda un turno antes de perder todos sus puntos de corazón.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601195910 +0200" stop="20260601202416 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Un adivino misterioso roba el Rompecabezas del Milenio, y Yugi debe derrotarlo en un duelo para recuperarlo. Sin embargo, no se trata de un adivino cualquiera; es un conocido y formidable enemigo del Reino de los Duelistas... ¿o no?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601202416 +0200" stop="20260601204854 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">La misteriosa amenaza que controla a Bandido Keith rompe el Rompecabezas del Milenio en pedazos antes de incendiar la arena de duelos. ¿Podrá Yugi recomponer el Rompecabezas del Milenio y salvar al espíritu antes de que las llaman envuelvan toda la sala?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601204854 +0200" stop="20260601211419 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">¡Se revela el origen de Duelo de Monstruos! Utilizando la magia del Collar del Milenio, la historiadora egipcia Ishizu Ishtar muestra a Kaiba cómo se jugaba al Duelo de Monstruos hace milenios.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601211419 +0200" stop="20260601214007 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">El espíritu del Rompecabezas del Milenio ve que han desaparecido sus recuerdos del antiguo Egipto, pero Téa le ayudará a descubrir los misterios de su pasado. El duelista Johnny Steps y sus monstruos musicales del rock interrumpirán su búsqueda.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601214007 +0200" stop="20260601220542 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Para afrontar el futuro, Yugi debe mirar el pasado. Yugi fue un poderoso faraón que salvó al mundo hace cinco milenios. Kaiba pone a prueba los poderes ocultos de su carta egipcia Obelisco el Atormentador contra la furia del Dragón Máximo de Ojos Azules.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220542 +0200" stop="20260601222943 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Un grupo de siniestros Cazadores de Rarezas acorralan a Joey y le obligan a batirse en duelo. Si Joey pierde, los Cazadores de Rarezas se quedan con su Dragón B. de Ojos Rojos. Joey aplasta a sus enemigos, pero hay otros caminos a la victoria.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601222943 +0200" stop="20260601225551 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Es hora de aprender nuevas reglas y monstruos. ¡Que comience el Torneo de la Ciudad de la Batalla! En el primer duelo del torneo, Yugi desafía al Cazador de Rarezas para recuperar el Dragón B. de Ojos Rojos de Joey.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225551 +0200" stop="20260601232102 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">Yugi descubre la estrategia del Cazador de Rarezas para invocar al todopoderoso Exodia, ¡pero es demasiado tarde para detenerlo! El Cazador de Rarezas ya tiene cuatro piezas de Exodia en su mano, y la quinta y última pieza está encima de su mazo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601232102 +0200" stop="20260601234653 +0200" channel="Yu-Gi-Oh!">
    <title lang="es">Yu-Gi-Oh!</title>
    <desc lang="es">El duelista psíquico Espa Roba derrota a Rex Raptor muy fácilmente, ¡y Joey es el siguiente en su lista de objetivos! ¿Qué posibilidades tiene Joey cuando Espa Roba tiene la capacidad telepática de leer todas las cartas del mazo de Joey?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601011926 +0200" stop="20260601030307 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">La decisión de Gracie</title>
    <desc lang="es">Una madre de dudosa reputación es detenida en presencia de sus cinco hijos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601030307 +0200" stop="20260601045030 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">9 de Abril</title>
    <desc lang="es">Tras la invasión alemana de Dinamarca en 1940, una unidad militar danesa en bicicletas intenta frenar el avance alemán hasta la llegada de refuerzos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601045030 +0200" stop="20260601071750 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">El duodécimo hombre</title>
    <desc lang="es">Eran 12 saboteadores. Los Nazis mataron a 11. Esta es la verdadera historia del que se escapó.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601071750 +0200" stop="20260601091622 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">La renuncia de una madre</title>
    <desc lang="es">Liberada de la cárcel después de 7 años por matar a su marido, una mujer con problemas está decidida a recuperar a la niña que había abandonado cuando era un bebé al cuidado amoroso de la mujer que la ha estado criando, su hermana distanciada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601091622 +0200" stop="20260601112047 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">La verdadera historia de Hamlet, príncipe de Dinamarca</title>
    <desc lang="es">Una antigua leyenda nórdica de venganza, poder y espíritu humano, que posteriormente inspiró a William Shakespeare en su tragedia: Hamlet.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601112047 +0200" stop="20260601131456 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">Bajo la superficie</title>
    <desc lang="es">Tras sobrevivir a un ataque de tiburón en el que murieron su padre y su hermana, la vida de Lexy se convierte en una pesadilla. Pero con la ayuda de un terapeuta, profundiza en los inquietantes flashbacks y, poco a poco, descubre la verdad de lo ocurrido aquella fatídica noche.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601131456 +0200" stop="20260601150837 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">El soñador americano</title>
    <desc lang="es">Phil es un soñador. La mayoría de los sueños no se hacen realidad. A Phil le molesta eso. Pero eso no va a impedir que Phil siga soñando.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150837 +0200" stop="20260601170708 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">Diamond 13</title>
    <desc lang="es">Un policía se enfrenta a su amigo de toda la vida, que se ha convertido en uno de los mayores narcotraficantes de la ciudad.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601170708 +0200" stop="20260601185343 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">Red de mentiras</title>
    <desc lang="es">Un thriller sobre una especialista en seguridad informática que es acusada de fraude bancario y tiene que limpiar su nombre con la ayuda del FBI.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185343 +0200" stop="20260601203945 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">El secuestro de Angie</title>
    <desc lang="es">La paramédica Miranda se enfrenta a su propia emergencia cuando su hija Angie, de 8 años, es secuestrada por el padre de Miranda, del que está separada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203945 +0200" stop="20260601223414 +0200" channel="Todo_Pasión">
    <title lang="es">Pesadilla diabolica</title>
    <desc lang="es">Ben y Marian Rolf alquilan una antigua y majestuosa mansión en el campo como refugio de verano para ellos, su hijo de doce años Davey y la tía Elizabeth de Ben. No pueden rechazar la oferta de alquiler que les hacen los propietarios de la casa, los hermanos Roz y Arnold Allardyce, a pesar de algunas reservas. La primera de esas reservas es que deben encargarse del mantenimiento de la casa por sí mismos, lo que Ben considera un trabajo demasiado grande, especialmente para Marian y las tareas del hogar. Según Marian, el tamaño de la casa es un desperdicio. La segunda, y quizás más importante, es que la anciana madre de los Allardyce permanecerá en su habitación, y los Rolf deben dejarle una bandeja de comida fuera de su puerta tres veces al día, tarea que Marian promete asumir sola, sin que ningún otro miembro de la familia entre en esa ala aislada para no perturbar la paz de la señora Allardyce. Al llegar a la casa el primer día, encuentran una nota de Roz y Arnold diciendo que tuvieron que irse por una emergencia, dejando solo las llaves necesarias y sin dirección ni número de teléfono donde localizarlos. A medida que avanza el verano, los miembros de la familia empiezan a mostrar comportamientos extraños e inexplicables, y cosas inusuales comienzan a suceder en la casa. El comportamiento más marcado es la obsesión de Marian por renovar la casa hasta convertirla en lo que dice que quiere, o al menos eso da a entender. Estos sucesos amenazan tanto la dinámica familiar como la vida de cada uno de los cuatro. Las respuestas a lo que ocurre pueden estar detrás de la puerta cerrada y a menudo con llave del dormitorio de la señora Allardyce.(n)</desc>
  </programme>
  <channel id="Todo_Novelas">
    <display-name lang="es">Todo Novelas</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Movie_Music">
    <display-name lang="es">Movie Music</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Qello_Concerts">
    <display-name lang="es">Qello Concerts</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Motorvision_TV">
    <display-name lang="es">Motorvision TV</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Inglés_Total">
    <display-name lang="es">Inglés Total</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Cine_Western">
    <display-name lang="es">Cine Western</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Cine_Friki">
    <display-name lang="es">Cine Friki</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Film &amp; Co">
    <display-name lang="es">Film &amp; Co</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Planeta_de_Cine">
    <display-name lang="es">Planeta de Cine</display-name>
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_665edba1975da069e69b59c3.png" />
    <icon src="https://media.tvup.cloud/canales/color_lg_665edba1975da069e69b59c3.png" />
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Pocoyó_y_Más">
    <display-name lang="es">Pocoyó y Más</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Historia_y_Vida">
    <display-name lang="es">Historia y Vida</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="The_Love_Planet">
    <display-name lang="es">The Love Planet</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Naturescape">
    <display-name lang="es">Naturescape</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <programme start="20260601000109 +0200" stop="20260601005112 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601005112 +0200" stop="20260601014110 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Amor Sin Limites</title>
    <desc lang="es">Zeca fue encarcelado por un crimen en el que no participó, ahora está libre y mientras intenta hacer una nueva vida se encuentra con un chico, sorprendentemente el chico es el hijo de Ema, su amante desde hace mucho tiempo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014110 +0200" stop="20260601023606 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">PIEL SALVAJE</title>
    <desc lang="es">Camila busca a su madre biológica tras haber sido abandonada en la calle años atrás. En el proceso se encuentra en medio de dos empresas de moda enemistadas que quieren destruirse mutuamente por todos los medios, incluidos el secuestro y el asesinato.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601023606 +0200" stop="20260601032924 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Amor Sin Limites</title>
    <desc lang="es">Zeca fue encarcelado por un crimen en el que no participó, ahora está libre y mientras trata de hacer una nueva vida se encuentra con un niño, sorprendentemente el niño es el hijo de Ema, su amante de mucho tiempo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601032924 +0200" stop="20260601041955 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601041955 +0200" stop="20260601051504 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">PIEL SALVAJE</title>
    <desc lang="es">Camila busca a su madre biológica tras haber sido abandonada en la calle años atrás. En el proceso se encuentra en medio de dos empresas de moda enemistadas que quieren destruirse mutuamente por todos los medios, incluidos el secuestro y el asesinato.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051504 +0200" stop="20260601061051 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">PIEL SALVAJE</title>
    <desc lang="es">Camila busca a su madre biológica tras haber sido abandonada en la calle años atrás. En el proceso se encuentra en medio de dos empresas de moda enemistadas que quieren destruirse mutuamente por todos los medios, incluidos el secuestro y el asesinato.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601061051 +0200" stop="20260601070639 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">PIEL SALVAJE</title>
    <desc lang="es">Camila busca a su madre biológica tras haber sido abandonada en la calle años atrás. En el proceso se encuentra en medio de dos empresas de moda enemistadas que quieren destruirse mutuamente por todos los medios, incluidos el secuestro y el asesinato.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070639 +0200" stop="20260601075658 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601075658 +0200" stop="20260601084723 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601084723 +0200" stop="20260601093812 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Azucar</title>
    <desc lang="es">Una maldición sobre la familia de Manuel María Solaz se confirmará durante las próximas tres generaciones. Una novela que te hará viajar a otros tiempos, con pasiones, amores prohibidos, intriga y venganza en el universo de la caña de azúcar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601093812 +0200" stop="20260601102829 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Azucar</title>
    <desc lang="es">Una maldición sobre la familia de Manuel María Solaz se confirmará durante las próximas tres generaciones. Una novela que te hará viajar a otros tiempos, con pasiones, amores prohibidos, intriga y venganza en el universo de la caña de azúcar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601102829 +0200" stop="20260601111848 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">LA TREPADORA</title>
    <desc lang="es">La Trepadora narra el choque entre dos familias poderosas y orgullosas. Nicolás Del Casal, decidido a recuperar el honor que le arrebataron a su madre, regresa a las tierras de sus antepasados. Allí se enfrenta a secretos, traiciones y al dominio de los Peñalver, la familia rival.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601111848 +0200" stop="20260601120622 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">LA TREPADORA</title>
    <desc lang="es">La Trepadora narra el choque entre dos familias poderosas y orgullosas. Nicolás Del Casal, decidido a recuperar el honor que le arrebataron a su madre, regresa a las tierras de sus antepasados. Allí se enfrenta a secretos, traiciones y al dominio de los Peñalver, la familia rival.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120622 +0200" stop="20260601125938 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601125938 +0200" stop="20260601134916 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">LA TREPADORA</title>
    <desc lang="es">La Trepadora narra el choque entre dos familias poderosas y orgullosas. Nicolás Del Casal, decidido a recuperar el honor que le arrebataron a su madre, regresa a las tierras de sus antepasados. Allí se enfrenta a secretos, traiciones y al dominio de los Peñalver, la familia rival.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601134916 +0200" stop="20260601143925 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601143925 +0200" stop="20260601152951 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Azucar</title>
    <desc lang="es">Una maldición sobre la familia de Manuel María Solaz se confirmará durante las próximas tres generaciones. Una novela que te hará viajar a otros tiempos, con pasiones, amores prohibidos, intriga y venganza en el universo de la caña de azúcar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152951 +0200" stop="20260601162018 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Azucar</title>
    <desc lang="es">Una maldición sobre la familia de Manuel María Solaz se confirmará durante las próximas tres generaciones. Una novela que te hará viajar a otros tiempos, con pasiones, amores prohibidos, intriga y venganza en el universo de la caña de azúcar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601162018 +0200" stop="20260601171026 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171026 +0200" stop="20260601180004 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">LA TREPADORA</title>
    <desc lang="es">La Trepadora narra el choque entre dos familias poderosas y orgullosas. Nicolás Del Casal, decidido a recuperar el honor que le arrebataron a su madre, regresa a las tierras de sus antepasados. Allí se enfrenta a secretos, traiciones y al dominio de los Peñalver, la familia rival.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180004 +0200" stop="20260601185030 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Azucar</title>
    <desc lang="es">Una maldición sobre la familia de Manuel María Solaz se confirmará durante las próximas tres generaciones. Una novela que te hará viajar a otros tiempos, con pasiones, amores prohibidos, intriga y venganza en el universo de la caña de azúcar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185030 +0200" stop="20260601194039 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Teresa</title>
    <desc lang="es">Teresa es una joven dominada por la codicia. Sus padres han hecho grandes sacrificios para darle una vida buena y decente, pero Teresa quiere más, mucho más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601194039 +0200" stop="20260601203016 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">LA TREPADORA</title>
    <desc lang="es">La Trepadora narra el choque entre dos familias poderosas y orgullosas. Nicolás Del Casal, decidido a recuperar el honor que le arrebataron a su madre, regresa a las tierras de sus antepasados. Allí se enfrenta a secretos, traiciones y al dominio de los Peñalver, la familia rival.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203016 +0200" stop="20260601212230 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Amor Sin Limites</title>
    <desc lang="es">Zeca fue encarcelado por un crimen en el que no participó, ahora está libre y mientras trata de hacer una nueva vida se encuentra con un niño, sorprendentemente el niño es el hijo de Ema, su amante de mucho tiempo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601212230 +0200" stop="20260601221222 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">Amor Sin Limites</title>
    <desc lang="es">Zeca fue encarcelado por un crimen en el que no participó, ahora está libre y mientras trata de hacer una nueva vida se encuentra con un niño, sorprendentemente el niño es el hijo de Ema, su amante de mucho tiempo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601221222 +0200" stop="20260601230807 +0200" channel="Todo_Novelas">
    <title lang="es">PIEL SALVAJE</title>
    <desc lang="es">Camila busca a su madre biológica tras haber sido abandonada en la calle años atrás. En el proceso se encuentra en medio de dos empresas de moda enemistadas que quieren destruirse mutuamente por todos los medios, incluidos el secuestro y el asesinato.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601010000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de películas</title>
    <desc lang="es">La maestría sinfónica se fusiona con la magia cinematográfica en las películas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010000 +0200" stop="20260601020000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de películas</title>
    <desc lang="es">La maestría sinfónica se fusiona con la magia cinematográfica en las películas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601020000 +0200" stop="20260601030000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de películas</title>
    <desc lang="es">La maestría sinfónica se fusiona con la magia cinematográfica en las películas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601030000 +0200" stop="20260601040000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de películas</title>
    <desc lang="es">La maestría sinfónica se fusiona con la magia cinematográfica en las películas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601040000 +0200" stop="20260601050000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de películas</title>
    <desc lang="es">La maestría sinfónica se fusiona con la magia cinematográfica en las películas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601050000 +0200" stop="20260601060000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de cine familiar</title>
    <desc lang="es">Vuelo, fantasía y una cucharada de azúcar: esta colección despertará al niño en nosotros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060000 +0200" stop="20260601070000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de películas históricas</title>
    <desc lang="es">Disfruta de las bandas sonoras de dramas históricos que tejen romance e intriga.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070000 +0200" stop="20260601080000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de clásicos del cine</title>
    <desc lang="es">Revisita las partituras inolvidables que definieron la época dorada del cine del siglo XX.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601080000 +0200" stop="20260601090000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de aventuras y leyendas</title>
    <desc lang="es">Experimenta la fantasía y la aventura con la música de las historias más épicas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601090000 +0200" stop="20260601100000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música bandas sonoras de cine</title>
    <desc lang="es">Disfruta de interpretaciones de bandas sonoras de películas por artistas clásicos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100000 +0200" stop="20260601110000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de historias de amor</title>
    <desc lang="es">Adéntrate en el mundo del romance con las bandas sonoras más conmovedoras compuestas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601110000 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de adaptaciones</title>
    <desc lang="es">De la página a la pantalla, disfruta de historias que cobran vida con sus bandas sonoras.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601130000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de comedias de rollo</title>
    <desc lang="es">Disfruta de una mezcla de melodías de los momentos cómicos más memorables del cine.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601130000 +0200" stop="20260601140000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de aventuras y leyendas</title>
    <desc lang="es">Experimenta la fantasía y la aventura con la música de las historias más épicas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601140000 +0200" stop="20260601150000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de cine familiar</title>
    <desc lang="es">Vuelo, fantasía y una cucharada de azúcar: esta colección despertará al niño en nosotros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150000 +0200" stop="20260601160000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de historias reales</title>
    <desc lang="es">Sumérgete en historias de íconos la vida real y las bandas sonoras inolvidables que inspiraron.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160000 +0200" stop="20260601170000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de clásicos del cine</title>
    <desc lang="es">Revisita las partituras inolvidables que definieron la época dorada del cine del siglo XX.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601170000 +0200" stop="20260601180000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música bandas sonoras de cine</title>
    <desc lang="es">Disfruta de interpretaciones de bandas sonoras de películas por artistas clásicos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180000 +0200" stop="20260601190000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de comedias de rollo</title>
    <desc lang="es">Disfruta de una mezcla de melodías de los momentos cómicos más memorables del cine.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190000 +0200" stop="20260601200000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de éxitos de taquilla</title>
    <desc lang="es">¡Partituras trepidantes de Hollywood que alimentan tu adrenalina y te estremecen!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200000 +0200" stop="20260601210000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de lo mejor del cine</title>
    <desc lang="es">Disfruta bandas sonoras, desde clásicos atemporales hasta obras maestras modernas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210000 +0200" stop="20260601220000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de lo mejor del cine</title>
    <desc lang="es">Disfruta bandas sonoras, desde clásicos atemporales hasta obras maestras modernas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220000 +0200" stop="20260601230000 +0200" channel="Movie_Music">
    <title lang="es">Música de lo mejor del cine</title>
    <desc lang="es">Disfruta bandas sonoras, desde clásicos atemporales hasta obras maestras modernas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601015941 +0200" stop="20260601042506 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Live in Madrid</title>
    <desc lang="es">No Bull es un concierto filmado en 16 mm en la Plaza de Toros de Las Ventas, Madrid, el 10 de julio de 1996, durante la gira Ballbreaker de la banda australiana de hard rock AC/DC, lanzado en VHS en 1996 y en DVD en 2000.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042506 +0200" stop="20260601051639 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Live in London 2011</title>
    <desc lang="es">El iTunes Festival es un festival anual de música que se lleva a cabo en Londres durante un mes. Está patrocinado por Apple Inc. y tuvo su primera edición en 2007.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051639 +0200" stop="20260601064454 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Rod Stewart - Live at Hyde Park</title>
    <desc lang="es">Un concierto del legendario Rod Stewart que puso el broche final al Annual Festival In A Day de Radio 2, el cual tuvo lugar en septiembre de 2015 en el Hyde Park de Londres.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601064454 +0200" stop="20260601100850 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Live in Hyde Park</title>
    <desc lang="es">London Calling: Live in Hyde Park es un video del concierto de Bruce Springsteen y la E Street Band durante el festival de música Hard Rock Calling en Hyde Park, Londres, el 28 de junio de 2009.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100850 +0200" stop="20260601122118 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Live in Nürburgring</title>
    <desc lang="es">Kiss es uno de los grupos legendarios de la historia del rock pesado. Tienen millones de seguidores en todo el mundo y llevan vendidos más de 100 millones de discos. KISS confirma por qué han sido los mejores en el escenario durante casi cuatro décadas en una actuación que hizo historia y que impresionó a una audiencia de más de 85 000 personas en un espectáculo de más de 2 horas y repleto de éxitos, celebrado en 2010 en el Nürburgring de Alemania.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601122118 +0200" stop="20260601141308 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Live in London 2014</title>
    <desc lang="es">Esta película de concierto, filmada en el Roundhouse de Londres, será una experiencia en vivo espectacular de principio a fin para todos los fans. Blondie interpreta éxitos como ''Heart of Glass", "Euphoria'', ''Mile High" y muchos más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601141308 +0200" stop="20260601160316 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Depeche Mode - Rock Am Ring</title>
    <desc lang="es">Rock Am Ring (Nürburgring), Rock Im Park (Núremberg) es un festival de música que se celebra anualmente en el hipódromo de Nürburgring, en el oeste de Alemania. En esta ocasión se presenta Depeche Mode.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160316 +0200" stop="20260601174425 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Robert Plant - Live in London 2014</title>
    <desc lang="es">ITunes Festival, es un festival de música anual que se celebra durante un mes en Londres. Patrocinado por Apple Inc., tuvo su primera edición en 2007.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601174425 +0200" stop="20260601202220 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Orion Festival: Tour Through the Never</title>
    <desc lang="es">Este concierto, filmado en Orion Festival, Atlantic City, le brinda a los fans, de principio a fin, una experiencia en vivo sin igual. Metallica deleita al público con una versión inolvidable de sus éxitos 'One', 'Master Of Puppets', 'Sad But True', 'Seek And Destroy' y muchos más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601202220 +0200" stop="20260601220000 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Linkin Park - Live in New York</title>
    <desc lang="es">Esta película concierto, filmada en el Madison Square Garden de Nueva York, será una espectacular experiencia en vivo de principio a fin para todos los fans. Linkin Park interpreta éxitos como "Numb", "In The End", "Bleed it Out" y muchos más.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220000 +0200" stop="20260601232614 +0200" channel="Qello_Concerts">
    <title lang="es">Rod Stewart - Live at Hyde Park</title>
    <desc lang="es">Un concierto del legendario Rod Stewart que puso el broche final al Annual Festival In A Day de Radio 2, el cual tuvo lugar en septiembre de 2015 en el Hyde Park de Londres.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0200" stop="20260601003130 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">El Jaguar XF-S pretende presionar a BMW, Audi y al resto de competidores en el segmento de la clase business. Volvo está adoptando un enfoque diferente. El S90 impresiona con su diseño escandinavo y sus económicos motores de cuatro cilindros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601003130 +0200" stop="20260601010048 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">ORZ Vehicles, una empresa alemana especializada en la producción, venta e instalación de piezas y accesorios Jeep, hace realidad el sueño americano del todoterreno. Un buen ejemplo de este enfoque es el Brute, una versión pick-up del Wrangler.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010048 +0200" stop="20260601013220 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">El Seat Arona es el típico SUV compacto. Otro pseudo todoterreno es el Volkswagen T-Roc. ¿Podrá el SUV más pequeño de Volkswagen repetir el éxito del Tiguan? También: los competidores asiáticos Hyundai Kona, KIA Stonic y Toyota C-HR.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013220 +0200" stop="20260601020000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">Los especialistas en todoterreno de Delta 4x4 convirtieron un Volkswagen Amarol en su llamada Bestia y desafiaron al experto en todoterreno de Toyota, Alexander Wohlfarth, con su Toyota Hilux. ¿Cuál de estos potentes 4x4 se comporta mejor?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601020000 +0200" stop="20260601023247 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">Se invita a los maníacos de los coches a traer sus vehículos tuneados a "The Walk", en la playa de Jumeirah, para que sean juzgados por su velocidad, estilo y sonido. En este episodio, un Chevrolet Camaro y un Mercedes SLS AMG intentarán sorprender.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601023247 +0200" stop="20260601030506 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">Pon tu coche en la tele invita a los propietarios de coches a que los califique Saif Hattawi. La persona con más puntos ganará un regalo especial del Sofitel Dubai Jumeirah Beach. Incluye: un BMW X5 y un Mercedes SLK 230.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601030506 +0200" stop="20260601033757 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">La gente de Oriente Medio está loca por sus coches. En Put Your Car on TV, pueden presentar sus vehículos tuneados y calificados. Entre los competidores de hoy se encuentran un Nova SS, un Honda Acord especial y un coche lleno de cristales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033757 +0200" stop="20260601034752 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">BMW M6 Gran Coupé</title>
    <desc lang="es">El M6 Gran Coupé es la última joya de las plantas M de BMW. Es ancho y bajo y cuenta con las tomas de aire extragrandes típicas de esta serie. Los bávaros sacan a relucir su martillo V8 y demuestran lo que significa tener la sensación de volar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601034752 +0200" stop="20260601040000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche 911 GT3 RS</title>
    <desc lang="es">Los grandes alerones traseros sugieren que hay mucha potencia escondida bajo el capó que debe ser controlada, ya que estos alerones proporcionan la carga aerodinámica necesaria. El Porsche GT3 RS tiene un alerón trasero muy especial.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601040000 +0200" stop="20260601041831 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">Hace mucho tiempo, los gatos dientes de sable gobernaron las Américas. La evidencia fósil arroja nueva luz sobre las vidas violentas de estas misteriosas especies.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601041831 +0200" stop="20260601043453 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">El Tiranosaurio Rex es conocido como el rey de los dinosaurios, pero, ¿cómo comenzó su reinado? Conoce a Moros Intrepidus, un ancestro del T-Rex de 80 kg. y del tamaño de un ciervo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601043453 +0200" stop="20260601045402 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">¿Cuánto tarda en recuperarse la vida luego de una extinción masiva? La comunidad científica de Svalbard analiza pistas fósiles para realizar sorprendentes descubrimientos sobre la historia de nuestra Tierra.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601045402 +0200" stop="20260601051400 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">El nuevo descubrimiento extraordinario de un fósil de dinosaurio tan prístino y completo que muestra la textura, patrones y colores de un gigante prehistórico. Descubre esta nueva especie que vivió a fines del período Jurásico y durante el período Cretáceo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051400 +0200" stop="20260601053315 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">¿Es posible que el cráneo de un dinosaurio de 75 millones de años que estuvo guardado en un museo por más de 20 años contenga el primer ADN de dinosaurio descubierto por la humanidad?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601053315 +0200" stop="20260601055219 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">Los científicos han concluido en que "Meg" alcanzó sus proporciones gigantescas porque comenzó su dieta carnívora muy temprano: en el útero.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601055219 +0200" stop="20260601060000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Bentley Continental GT3R</title>
    <desc lang="es">La edición especial del Bentley Continental GT3-R es un noble corredor limitado a 300 unidades.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060000 +0200" stop="20260601070122 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Velocidad</title>
    <desc lang="es">A lo largo de la historia, el intercambio humano llegó al océano. Innovaciones en navegación aceleraron el transporte marítimo, revolucionando el mundo al mover personas y bienes más rápido con fines comerciales y recreativos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070122 +0200" stop="20260601080556 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Velocidad</title>
    <desc lang="es">Nunca antes la humanidad tuvo tanta movilidad. La demanda de transporte rápido, eficaz y seguro es altísima. Confiamos más que nunca en la tecnología: autos autónomos y trenes de alta velocidad nos impulsan hacia el futuro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601080556 +0200" stop="20260601081507 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570 GT</title>
    <desc lang="es">Se supone que el 570 GT es el primer McLaren que no sólo es deportivo, sino sobre todo apto para las largas distancias. Comprobamos si este acto de equilibrio tiene éxito.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601081507 +0200" stop="20260601082501 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 720 S</title>
    <desc lang="es">El McLaren 720S es el sucesor oficial del 650S y sigue unos pasos bastante importantes. Analizamos de cerca lo convincente que es en comparación con su predecesor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601082501 +0200" stop="20260601083653 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570</title>
    <desc lang="es">McLaren se libera de la producción limitada y, con el 570S, lanza al mercado un nuevo modelo de entrada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601083653 +0200" stop="20260601084701 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570S Spider</title>
    <desc lang="es">La competencia principal de McLaren es el automovilismo. Pero el 570 S Spider está diseñado para aportar prestaciones con estilo y elegancia británica a la carretera.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601084701 +0200" stop="20260601085512 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Pagani Huayra</title>
    <desc lang="es">Los superdeportivos italianos inspiran a jóvenes y mayores. Y en este fascinante mundo, el Pagani Huayra es la gloria que canta.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601085512 +0200" stop="20260601090820 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Lamborghini Huracan O CT</title>
    <desc lang="es">El Lamborghini Huracán, con su V10, es brutal, pero todavía hay quien piensa que ni siquiera eso es suficiente potencia. Por eso, la empresa suiza de tuning O.CT convirtió a este toro furioso en una bestia aún más furiosa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601090820 +0200" stop="20260601092021 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche 911 GT3 RS</title>
    <desc lang="es">Los grandes alerones traseros sugieren que hay mucha potencia escondida bajo el capó que debe ser controlada, ya que estos alerones proporcionan la carga aerodinámica necesaria. El Porsche GT3 RS tiene un alerón trasero muy especial.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601092021 +0200" stop="20260601093159 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Nissan GT-R R35</title>
    <desc lang="es">Después de su lavado de cara, el Nissan GTR se presenta recién aerodinámico y más potente que nunca.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601093159 +0200" stop="20260601094323 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Aston Martin DB11</title>
    <desc lang="es">Con el Aston Martin DB 11, los británicos emprenden el camino hacia el futuro. Nuevo motor, nueva tecnología y un diseño que dará forma a todos los demás modelos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601094323 +0200" stop="20260601095419 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tushek TS600</title>
    <desc lang="es">Es lo exótico entre lo exótico. No es un Ferrari ni un Lamborghini, sino que se llama Tushek TS600 y fue desarrollado por el piloto de carreras esloveno Aljosa Tushek. El concepto: un superdeportivo ligero con prestaciones reales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095419 +0200" stop="20260601100000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Bentley Continental GT3R</title>
    <desc lang="es">La edición especial del Bentley Continental GT3-R es un noble corredor limitado a 300 unidades.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100000 +0200" stop="20260601101218 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Mustang</title>
    <desc lang="es">El Ford Mustang Shelby GT-500 nació de la vibra de los 60 y la experiencia en carreras de Carroll Shelby. Su estilo "boulevard cruiser" y su potente motor lo hicieron un éxito de ventas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601101218 +0200" stop="20260601102118 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Corvette</title>
    <desc lang="es">El Split-window Stingray Coupe de 1963 combinaba potencia, desempeño, precisión y diseño juvenil. Su estilo único, elegante y progresivo lo convirtió en un favorito eterno entre los fanáticos de los autos y los coleccionistas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601102118 +0200" stop="20260601103441 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Oldsmobile</title>
    <desc lang="es">El Oldsmobile F88 era el "auto soñado" de la línea de GM Oldsmobile, pero el auto, a pesar de su estilo sofisticado y encantador, no estaba destinado a entrar en producción.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601103441 +0200" stop="20260601104702 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Pierce Arrow</title>
    <desc lang="es">1913 38C Brougham - "construído con un estándar alto, no a precio reducido" - merecía el valor de varias casas del momento, con la distinción especial de ser el primer auto de la Casa Blanca.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601104702 +0200" stop="20260601110115 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Duesenberg</title>
    <desc lang="es">El modelo 1930 J Duesenberg fue la cima de la ingeniería automotriz en potencia y velocidad, con récords que no fueron superados hasta 1960. Los magnates como Hearst, el rey de España y la estrella del cine Gary Cooper fueron dueños de Duesenbergs.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601110115 +0200" stop="20260601111129 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Terraplane</title>
    <desc lang="es">El Terraplane 1937 Serie 72 de Hudson fue un auto rápido y asequible con estilo único y diseño innovador. Pero también era confiable y estaba bien construído, entonces la empresa, a diferencia de otras, sobrevivió la Gran Depresión.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601111129 +0200" stop="20260601113218 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Mercedes 300 SL Construcción ligera</title>
    <desc lang="es">Tuvimos la suerte de probar uno de los 29 Mercedes 300 SL "mariposa" construidos para su primera carrera de la Mille Miglia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601113218 +0200" stop="20260601114142 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Facel Vega Facellia: Coche de ensueño y clásico de culto</title>
    <desc lang="es">Un proyecto ambicioso. En los años 50, el Facel Vega Facellia se desarrolló para competir con Porsche y Alfa y para llevar a la joven empresa automovilística francesa a un nuevo segmento de compradores. Un plan que sale terriblemente mal.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601114142 +0200" stop="20260601120000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">120 años de deportes de motor de Mercedes</title>
    <desc lang="es">El primer "Mercedes" se entrega a finales de 1900. Con su bajo centro de gravedad, su chasis de acero prensado y su radiador de nido de abeja, el Mercedes se considera hoy el primer automóvil moderno construido como coche de carreras.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0200" stop="20260601122815 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">En 1964, Ferruccio Lamborghini se fijó el objetivo de construir los mejores coches deportivos del mundo, un movimiento audaz, al estar situado a pocos kilómetros de Ferrari.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601122815 +0200" stop="20260601125702 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">Después de la Segunda Guerra Mundial, siguiendo los pasos de su padre, que había sido responsable del desarrollo del clásico Volkswagen, Ferry Porsche sentó las bases de los modelos deportivos de la marca, como el 356 y el Porsche 911.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601125702 +0200" stop="20260601132809 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">No se puede hablar de rallyes sin mencionar el nombre de Walter Röhrl. Röhrl demostró su talento en los rallies desde muy joven y ganó varios campeonatos europeos, mundiales y otros internacionales a lo largo de su carrera.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601132809 +0200" stop="20260601135545 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">A lo largo de su dilatada carrera, Hans-Joachim Stuck no sólo ganó varias veces la Fórmula II y varios campeonatos internacionales de turismos, sino también las famosas 24 horas de Le Mans en dos ocasiones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135545 +0200" stop="20260601140000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ford GT40</title>
    <desc lang="es">Con sus coches V8, los estadounidenses demostraron a finales de los años 60 que también podían construir coches ganadores. El Ford GT 40 es uno de estos coches. Al principio, el proyecto "Victory at Le Mans" de Ford USA amenazaba con fracasar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601140000 +0200" stop="20260601143037 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">El Mitsubishi Outlander Plug-In Hybrid es el primer SUV híbrido del mundo con dos motores eléctricos y un motor de dos litros. Probamos si tal combinación tiene sentido para los vehículos todoterreno. Y también: el Chevrolet Silverado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601143037 +0200" stop="20260601150348 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">Bentley y Jaguar han presentado sus prototipos de SUV. Echamos un vistazo al Bentley EXP 9F y al C-X17 de Jaguar. Y también: cómo ven el futuro de los SUV fabricantes japoneses como Toyota, Nissan o Subaru y el Unimog de Mercedes-Benz.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150348 +0200" stop="20260601153501 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">Los SUV Nissan X-Trail y BMW X4 no son los típicos todoterreno. Asistimos a la presentación del nuevo X-Trail de Nissan y al estreno mundial del BMW X4. Y también: el Trofeo Steinbeißer, con todoterrenos participando en un emocionante rally.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153501 +0200" stop="20260601154352 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Bentley Bentayga</title>
    <desc lang="es">Con el Bentley Bentayga, la tradicional marca británica entró en el segmento de mercado de mayor crecimiento. Durante su periodo de desarrollo, completó el programa de pruebas más amplio de la historia de la empresa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154352 +0200" stop="20260601160000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Infiniti QX30</title>
    <desc lang="es">Diseño moderno, dimensiones compactas y bajo consumo de combustible. El QX30 cumple estos requisitos. El diseño es especialmente importante para ello. Su forma redondeada y robusta lo diferencia claramente de los SUV convencionales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160000 +0200" stop="20260601163144 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tuning</title>
    <desc lang="es">El sintonizador de automóviles Lorinser cuenta con más de 30 años de experiencia en la puesta a punto de automóviles Mercedes Benz. También: Avión vs. Porsche GT3. Y: en un Aston Martin en el Nordschleife.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601163144 +0200" stop="20260601165958 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tuning</title>
    <desc lang="es">El Salón del Automóvil de Essen es el evento para los amantes del automóvil y los deportes de motor. Más de 300.000 visitantes acuden aquí cada año y hacen hervir los salones sagrados.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601165958 +0200" stop="20260601173032 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tuning</title>
    <desc lang="es">En el SEMA de Las Vegas, fabricantes y personalizadores presentan sus tesoros automovilísticos acabados a mano. Todos los grandes nombres de la escena se reúnen aquí.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601173032 +0200" stop="20260601174224 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570</title>
    <desc lang="es">McLaren se libera de la producción limitada y, con el 570S, lanza al mercado un nuevo modelo de entrada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601174224 +0200" stop="20260601175244 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Mercedes-AMG C63 S Performmaster</title>
    <desc lang="es">Algunos clientes de automóviles aspiran a una mayor exclusividad que la que les proporciona el sintonizador del fabricante. La empresa alemana Performmaster ha mejorado el Mercedes C63 AMG S.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175244 +0200" stop="20260601180000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Jaguar XKR S</title>
    <desc lang="es">El Jaguar XK-RS descapotable con 550 CV es un británico con un temperamento ardiente.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180000 +0200" stop="20260601183137 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Nadie tiene más éxito que Porsche Racing. Con más de 28.000 victorias en 65 años, Porsche estableció un récord mundial. La leyenda de los rallies Walter Röhrl y el ganador de Le Mans Hans Hermann también comentan el éxito de Porsche Racing.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183137 +0200" stop="20260601190332 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">El placer de conducir: BMW, uno de los grupos automovilísticos más exitosos del mundo, promete eso. Los automóviles y motocicletas deportivas de Bavarian Motorenwerke AG son igualmente populares entre los clientes y en los deportes de carrera.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190332 +0200" stop="20260601193557 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Es el Porsche "James Dean". Es pequeño, plano y rápido. Sólo se construyó 140 veces y, sin embargo, el Porsche 550 Spider hace historia: es el coche en el que la leyenda de Hollywood James Dean muere en un accidente.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193557 +0200" stop="20260601200814 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Henry Ford abrió el camino de la revolución automovilística a principios del siglo XX. Con el Modelo T de Ford, la empresa conquistó no sólo los Estados Unidos, sino el mundo entero, y convirtió a su inventor en uno de los hombres más ricos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200814 +0200" stop="20260601203844 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Pocos fabricantes han sido tan activos en Estados Unidos y Europa como Ford, y con éxito. Mientras el Mustang entusiasmaba a la juventud americana, el Capri hacía girar las cabezas de los europeos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203844 +0200" stop="20260601204722 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche Ruf RT35</title>
    <desc lang="es">El Ruf RT35 puede parecer un Porsche, pero no lo es. Desde 1981, la empresa Ruf de Pfaffhausen (Alemania) está reconocida como fabricante independiente. Sin embargo, la base de los vehículos procede exclusivamente de Porsche.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601204722 +0200" stop="20260601210000 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Rimac Concept One</title>
    <desc lang="es">El coche eléctrico más rápido, potente y caro del mundo. Este superdeportivo no se ajusta a la norma. El futurista Rimac Concept One es extremadamente plano y potente. Aunque el coche es relativamente pesado, la capacidad de aceleración es enorme.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210000 +0200" stop="20260601213340 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">Frank Slopianka es un apasionado de la velocidad y constantemente participa en eventos de carreras, como la legendaria Race 61, a 50 kilómetros al norte de Berlín. Aquí es donde los participantes de toda Europa compiten en el Air-Strip del museo de la aviación en la carrera de un octavo de milla. Frank compite con su Dragster-Camaro de 700 caballos de fuerza para defender el título.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601213340 +0200" stop="20260601220820 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">El empresario alemán Tillmann Miritz comienza su sueño en la ciudad que nunca duerme: un viaje por carretera con su propio coche vintage hacia los iconos automovilísticos de su juventud. Con su Mercedes 280 SE 3.5 descapotable visita al legendario distribuidor de coches clásicos Eliot Cuker de Nueva York, que hizo su fortuna con su pasión por los coches antiguos en el centro de Manhattan.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220820 +0200" stop="20260601224111 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">El recorrido de Tillmann Miritz para encontrar rarezas automovilísticas en los EE.UU. va desde el puente de Manhattan hasta Long Island. Su Mercedes descapotable lo lleva al viñedo Wöllfer Estate, donde se cultivan algunos de los mejores vinos. Su dueño esconde en el garaje una camioneta que representa el "American Way of Life" rural como casi ningún otro coche: el Chevrolet 3100.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601224111 +0200" stop="20260601231427 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">Kati y Patrick son grandes fanáticos de los coches americanos y orgullosos propietarios de un Chevrolet Chevelle de 1972 pero quieren comprar un motor más grande. Por eso visitan a los especialistas de Down Town Garage con más de 50 motores. El lugar es también un restaurante americano con un motel donde puedes pasar la noche con un estilo genuino.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601231427 +0200" stop="20260601234955 +0200" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">En Paaren-Glien, cerca de Berlín, tiene lugar el show anual Oldtimer, que atrae a unos 45.000 visitantes ávidos por contemplar más de 5.000 tesoros automovilísticos. Frank y su equipo de Special Cars Berlin también asisten al evento trayendo consigo varios coches. Kati y Patrick viajan a Berlín con su Chevy. Al día siguiente, Fran participa en una carrera en el aeropuerto.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601001705 +0200" stop="20260601011513 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Bonanza</title>
    <desc lang="es">Los Cartwright acuden en ayuda de un mozo de cuadra chino-americano acusado de asesinato. Enfrente tienen a un manipulador candidato a alcalde que quiere que todos los «extranjeros» abandonen Virginia City.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601011513 +0200" stop="20260601030131 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Tu Cabeza vale mas de 1000 dolares</title>
    <desc lang="es">Para cumplir el último deseo de su madre, un cazarrecompensas intenta encontrar a su hermanastro, un desertor confederado convertido en delincuente, y entregarlo a la ley.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601030131 +0200" stop="20260601044720 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">El calle de los conflictos</title>
    <desc lang="es">Un sheriff intenta detener los conflictos entre colonos en el Oeste tras la Guerra de Secesión.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601044720 +0200" stop="20260601063252 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Entre Dios y el Diablo</title>
    <desc lang="es">Un hombre accede al mapa de un tesoro y convence a un guía (Juan Chasquisdo) para que le acompañe en su búsqueda para recuperarlo. Ambos son perseguidos por bandidos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063252 +0200" stop="20260601080532 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">La Fiebre de la Pradera</title>
    <desc lang="es">El ex sheriff borracho Preston Biggs consigue un billete de salida de la cárcel y un puñado de dinero para escoltar a tres novias por correo rechazadas medio locas hasta el tren más cercano de vuelta al Este.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601080532 +0200" stop="20260601095703 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">7 Winchester per un Massacro</title>
    <desc lang="es">Un pistolero se une a una banda de guerrilleros confederados para encontrar un alijo de oro confederado desaparecido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095703 +0200" stop="20260601105517 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Bonanza</title>
    <desc lang="es">Hoss y Little Joe son confundidos con sanguinarios asesinos a sueldo en un pequeño pueblo de Texas dominado por dos familias enemistadas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105517 +0200" stop="20260601124251 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Sonora</title>
    <desc lang="es">En 1931 en México, bajo la presión del gobierno de Sonora, un grupo de personas se ven obligadas a viajar a Mexicalli, donde se enfrentan al racismo y a otros peligros en el desierto.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601124251 +0200" stop="20260601141753 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">The Colt</title>
    <desc lang="es">Durante el fragor de la batalla en plena Guerra Civil, nace un potro seductoramente inocente de la querida yegua del soldado Jim Rabb. Rechazando la orden de matarlo para que no se convierta en un estorbo, Rabb se queda con el potro como consuelo en estos tiempos desesperados, un símbolo de esperanza que lleva a los hombres del Primer Arma de Caballería a un viaje de autodescubrimiento y nueva hermandad.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601141753 +0200" stop="20260601152208 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Sagebrush Trail</title>
    <desc lang="es">Un hombre inculpado de asesinato escapa de la cárcel y se dirige al Oeste, donde se une a una banda en la que está implicado el verdadero asesino.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601152208 +0200" stop="20260601171522 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Cruce de Bastardos</title>
    <desc lang="es">Sigue la historia de Cam Talcutt, un hombre que ganó un puesto comercial en un juego de cartas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171522 +0200" stop="20260601190007 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Una historia de dos pistolas</title>
    <desc lang="es">En el anárquico Oeste, los Cowboys, una tristemente célebre hermandad de asesinos y ladrones, gobernaban con puños y pistolas. El destino finalmente los ha alcanzado, y ahora la despiadada banda solo tiene un miembro superviviente.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190007 +0200" stop="20260601210137 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Corsicana</title>
    <desc lang="es">El ayudante del sheriff Bass Reeves se reencuentra con su antiguo compañero y fugitivo Sam Tanner. Junto con un antiguo francotirador de la Unión, se enfrentan a una carrera contrarreloj para seguir la pista de Jack Donner y su despiadada banda de asesinos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210137 +0200" stop="20260601225502 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Eminence Hills</title>
    <desc lang="es">Un rastro de venganza conduce a un notorio asesino y a un agente de la ley a un pueblo de fanáticos. Correrá la sangre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225502 +0200" stop="20260601235138 +0200" channel="Cine_Western">
    <title lang="es">Bonanza</title>
    <desc lang="es">Los Cartwright intentan refutar la validez de una concesión de tierras española para impedir que la familia De La Cuesta se apodere de parte de Ponderosa y de todas las tierras de los colonos de Carson Valley.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601005048 +0200" stop="20260601024102 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Love bite</title>
    <desc lang="es">La escuela ha terminado y el verano llega a la ciudad costera de Rainmouth. Jamie, un chico de 18 años, deberá empezar a trabajar en el negocio familiar junto a su madre. Aburrido y agobiado, Jamie fantasea con escapar de allí hasta que de repente aparece en el pueblo Juliana, una guapa, inteligente y sexy viajante americana de la que se enamora inmediatamente. Pero hay un recién llegado más siniestro en la ciudad: un hombre lobo se alimenta de vírgenes, y Rainmouth se convierte en un coto de caza.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601024102 +0200" stop="20260601043128 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Catástrofe Inminente</title>
    <desc lang="es">Una gran oleada de asteroides atraviesa el Sistema Solar provocando que la Tierra salga de su órbita y sufriendo una gran devastación. La única oportunidad para los supervivientes es que la fuerza del Sol recupere el control sobre la Tierra pero, aunque lo haga, la vida en el planeta habrá cambiado para siempre. Si alguien te dijera que el mundo se acabará mañana, ¿le creerías?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601043128 +0200" stop="20260601061652 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Tren de Bala Abatido</title>
    <desc lang="es">En su viaje inaugural, el tren de alta velocidad más rápido del mundo está equipado con una bomba que explotará si desciende por debajo de las 200 mph.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601061652 +0200" stop="20260601080422 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">County Line</title>
    <desc lang="es">Cuando el mejor amigo del ex sheriff Alden Rockwell es tiroteado, éste se ofrece como investigador privado para averiguar la verdad tras el tiroteo y descubre una conspiración criminal entre dos condados.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601080422 +0200" stop="20260601094915 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Código de defensa</title>
    <desc lang="es">Un operativo de Black Ops es enviado a una remota estación de la CIA para proteger a un operador de código. Pronto se encuentran en una situación a vida o muerte, intentando desmantelar una trama letal antes de que sea demasiado tarde.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601094915 +0200" stop="20260601114214 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Arachnid</title>
    <desc lang="es">Una expedición científica que investiga el brote de una epidemia vírica desconocida en una isla del sur del Pacífico se enfrenta a una araña alienígena gigante en la jungla.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601114214 +0200" stop="20260601133510 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Exit Speed</title>
    <desc lang="es">Diez pasajeros de autobús quedan atrapados en un depósito de chatarra tras ser sacados de la carretera por unos motoristas. Para sobrevivir deben improvisar armas y tener las agallas suficientes para defenderse de los asesinos motoristas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601133510 +0200" stop="20260601153200 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">El tren de la muerte</title>
    <desc lang="es">Un tren con rehenes es robado en Bremen, Alemania. Se dirige al sur de Europa con una bomba nuclear. Un grupo especial de lucha contra el crimen de la ONU se encarga de detenerlo en cooperación con militares y policías locales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153200 +0200" stop="20260601171720 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">En primera línea</title>
    <desc lang="es">Situé au Viêt Nam en avril 1968, trois mois après l'offensive du Têt et un mois après l'assassinat de Martin Luther King Jr, Point Man raconte l'histoire d'une équipe de pompiers de l'armée américaine fracturée par les tensions raciales, les crises morales et les pressions écrasantes du combat dans une guerre que personne ne veut mener. Andre « Casper » Allen, un idéologue brutal, est en désaccord avec Silas Meeks, le mitrailleur de l'escouade, en raison de ses idées radicales. Lorsque leur mission de recherche et de destruction dans le delta du Mékong tourne mal, les deux hommes se retrouvent opposés l'un à l'autre et à leur chef de section récalcitrant, le lieutenant Sutter. Les hommes de pointe meurent comme des mouches dans la brousse, et à mesure que les loyautés se dissolvent, chaque pas en avant a un prix.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171720 +0200" stop="20260601185907 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Cambio mortal</title>
    <desc lang="es">David Terran, un brillante científico, ha perdido su credibilidad a causa de sus teorías apocalípticas. Las explosiones nucleares en Irán tendrán graves repercusiones y la comunidad científica tendrá que confiar en David.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185907 +0200" stop="20260601203759 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Collider</title>
    <desc lang="es">En el año 2033, una joven atrapada en un misterioso orfanato viaja imprudentemente al pasado para encontrar a sus padres y enmendar su pasado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203759 +0200" stop="20260601221817 +0200" channel="Cine_Friki">
    <title lang="es">Gun shy</title>
    <desc lang="es">La historia sigue a Turk Henry (Antonio Banderas), una superestrella del rock con discos de platino, casado con una supermodelo (Olga Kurylenko) y más rico de lo que jamás soñó. Durante unas vacaciones, su esposa es misteriosamente secuestrada por un grupo de piratas renegados sin barco. Con poca ayuda de las autoridades locales, Turk se ve obligado a embarcarse en una misión para rescatarla. Con habilidades más aptas para tocar el bajo, ligar y salir de fiesta, tendrá que enfrentarse a peligrosas selvas y a despiadados bandidos en esta divertida y trepidante aventura llena de acción.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601145453 +0200" stop="20260601165538 +0200" channel="Planeta_de_Cine">
    <title lang="es">El proyecto Colibrí</title>
    <desc lang="es">Dos primos intentan hacerse millonarios mediante la construcción de un cable de fibra óptica entre Kansas y Nueva Jersey, mientras su antigua jefa intenta evitar que lo consigan.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601165538 +0200" stop="20260601183702 +0200" channel="Planeta_de_Cine">
    <title lang="es">3 generaciones</title>
    <desc lang="es">Regan (Elle Fanning) es una adolescente de Nueva York que decide operarse para cambiar de sexo. Junto a su madre, Maggie (Naomi Watts), viven en casa de su abuela, Dolly (Susan Sarandon), una manager de música que comparte piso con su novia. Maggie tiene que enfrentarse al padre de Regan para que firme también los permisos de la operación y deberá asumir que tiene que criar a su única hija como un hijo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183702 +0200" stop="20260601201835 +0200" channel="Planeta_de_Cine">
    <title lang="es">Mi amigo Blue</title>
    <desc lang="es">Una icónica historia de amistad entre un muchacho y un perro único y desgarbado que se convertiría en una leyenda australiana.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601201835 +0200" stop="20260601220233 +0200" channel="Planeta_de_Cine">
    <title lang="es">Bienvenue à bord</title>
    <desc lang="es">Isabelle, directora de recursos humanos de una gran empresa de cruceros, ha cometido el error de ser la amante de su jefe. Sin embargo, cuando él decide poner fin a la relación, Isabelle se servirá del puesto que ocupa en la compañía para planear su venganza.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220233 +0200" stop="20260601235335 +0200" channel="Planeta_de_Cine">
    <title lang="es">Movie 43</title>
    <desc lang="es">Comedia hilarante formada por una serie de historias, dirigidas entre otros por los hermanos Farrelly y con un reparto coral espectacular e insólito hasta la fecha: Naomi Watts, Kate Winslet, Hugh Jackman, Uma Thurman, Emma Stone, Richard Gere, Gerard Butler y Halle Berry entre otros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601143708 +0200" stop="20260601151011 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Mister Pato</title>
    <desc lang="es">Mister Pato Adivina, adivinanza Todos para Uno Tori Dori.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601151011 +0200" stop="20260601154251 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Boca Abajo</title>
    <desc lang="es">Boca Abajo La Mezcladora Loca El Invitado Revoltoso El marciano.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154251 +0200" stop="20260601161558 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">El Regalo</title>
    <desc lang="es">El Regalo Clase de Ballet El Globo de Pocoyo El silbato.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601161558 +0200" stop="20260601164925 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">La Banda de Pocoyó</title>
    <desc lang="es">La Banda de Pocoyó Picnic La Ducha de Pato El Jardin.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601164925 +0200" stop="20260601172243 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Pato Cartero</title>
    <desc lang="es">Pato Cartero Colores Prepardos, Listos, Ya! Nos Vamos de Camping.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601172243 +0200" stop="20260601175625 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Misión Espacial</title>
    <desc lang="es">Misión Espacial El Viaje de Pato Hora de Jugar Tenis Para Todos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175625 +0200" stop="20260601183024 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Puntazo</title>
    <desc lang="es">Puntazo Regreso Al Pasado Palabras Mágicas Atrapados Por Los Turistas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183024 +0200" stop="20260601190336 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Sígueme El Ritmo</title>
    <desc lang="es">Sígueme El Ritmo El Guardián Del Sueño Acampada de Verano La Banda De Rock.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190336 +0200" stop="20260601193636 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Historias De Halloween</title>
    <desc lang="es">Historias De Halloween El Pequeño Parque De Atracciones El Cartero Espacial Un Cuento de Navidad Marciano.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193636 +0200" stop="20260601200943 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">El Gran Tobogán</title>
    <desc lang="es">El Gran Tobogán Los zapatos de Elly Las Mil Puertas Ruidos Misteriosos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200943 +0200" stop="20260601204246 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Una Solución Perfecta</title>
    <desc lang="es">Una Solución Perfecta Fuera de control Detective Pocoyo Locos del Patín.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601204246 +0200" stop="20260601211545 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Perdidos</title>
    <desc lang="es">Perdidos ¡Qué Susto! El Aguafiestas Pato es Mío.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601211545 +0200" stop="20260601214852 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Jugando al Escondite</title>
    <desc lang="es">Jugando al Escondite La Fiesta de Cumpleaños Sobre Ruedas El Baño de Elly.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601214852 +0200" stop="20260601222231 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">La Gran Torre</title>
    <desc lang="es">La Gran Torre Los Nuevos Juguetes de Pocoyó Bañando a Loula Pocoyó Mago.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601222231 +0200" stop="20260601225642 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">Cocinando con Elly</title>
    <desc lang="es">Cocinando con Elly El Mercado Hora de Dormir Hoyo en Uno.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225642 +0200" stop="20260601233030 +0200" channel="Pocoyó_y_Más">
    <title lang="es">¿Cuándo llegamos?</title>
    <desc lang="es">¿Cuándo Llegamos? Que Empiece La Partida La Gran Final Pato Aceitoso.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601003500 +0200" stop="20260601013800 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Nazis contra Masones: El Expolio de las Logias</title>
    <desc lang="es">¿Por qué los nazis robaron los archivos de los masones franceses? Un drama geopolítico con toques esotéricos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013800 +0200" stop="20260601022900 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Mein Kampf: Los Secretos del Libro de Hitler</title>
    <desc lang="es">Este documental se adentra en los secretos de "Mein Kampf". ¿Cómo se escribió? ¿Fue Hitler realmente el autor?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601022900 +0200" stop="20260601032800 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Los Horrores de los Médicos Nazis</title>
    <desc lang="es">El régimen nazi de Adolf Hitler implementó algunas de las prácticas de eugenesia más ridículas de la historia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601032800 +0200" stop="20260601042300 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Eva Braun</title>
    <desc lang="es">La amante secreta de Adolf Hitler no fue conocida hasta después de su muerte. ¿Quién fue esta "novia del mal"?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042300 +0200" stop="20260601051800 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Constructores de Castillos</title>
    <desc lang="es">Maestros y masones: cómo se construía el castillo medieval.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051800 +0200" stop="20260601061300 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Constructores de Castillos</title>
    <desc lang="es">Asedio y tormenta: cómo se atacaba y defendía el castillo medieval.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601061300 +0200" stop="20260601070800 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Constructores de Castillos</title>
    <desc lang="es">Sueños y decoraciones: los grandes castillos medievales de Europa como hogares y palacios.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070800 +0200" stop="20260601081100 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Nazis contra Masones: El Expolio de las Logias</title>
    <desc lang="es">¿Por qué los nazis robaron los archivos de los masones franceses? Un drama geopolítico con toques esotéricos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601081100 +0200" stop="20260601090300 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Mein Kampf: Los Secretos del Libro de Hitler</title>
    <desc lang="es">Este documental se adentra en los secretos de "Mein Kampf". ¿Cómo se escribió? ¿Fue Hitler realmente el autor?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601090300 +0200" stop="20260601100200 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Los Horrores de los Médicos Nazis</title>
    <desc lang="es">El régimen nazi de Adolf Hitler implementó algunas de las prácticas de eugenesia más ridículas de la historia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100200 +0200" stop="20260601105800 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Constructores de Castillos</title>
    <desc lang="es">Maestros y masones: cómo se construía el castillo medieval.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105800 +0200" stop="20260601115300 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Constructores de Castillos</title>
    <desc lang="es">Asedio y tormenta: cómo se atacaba y defendía el castillo medieval.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601115300 +0200" stop="20260601124800 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Constructores de Castillos</title>
    <desc lang="es">Sueños y decoraciones: los grandes castillos medievales de Europa como hogares y palacios.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601124800 +0200" stop="20260601135100 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Nazis contra Masones: El Expolio de las Logias</title>
    <desc lang="es">¿Por qué los nazis robaron los archivos de los masones franceses? Un drama geopolítico con toques esotéricos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135100 +0200" stop="20260601144300 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Mein Kampf: Los Secretos del Libro de Hitler</title>
    <desc lang="es">Este documental se adentra en los secretos de "Mein Kampf". ¿Cómo se escribió? ¿Fue Hitler realmente el autor?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601144300 +0200" stop="20260601154200 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Los Horrores de los Médicos Nazis</title>
    <desc lang="es">El régimen nazi de Adolf Hitler implementó algunas de las prácticas de eugenesia más ridículas de la historia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154200 +0200" stop="20260601164600 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Construcciones Extremas</title>
    <desc lang="es">Descubre la historia y la innovadora tecnología del metro de París: 100 años, 220 km de vías, 302 estaciones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601164600 +0200" stop="20260601175000 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Construcciones Extremas</title>
    <desc lang="es">Proyecto: ampliar Canal de Suez, transportando 500M m³ de arena. Imágenes 3D muestran expansión e historia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175000 +0200" stop="20260601185400 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Construcciones Extremas</title>
    <desc lang="es">Conoce la construcción en St. Nazaire del Meraviglia, el crucero por excelencia. 315m de eslora y 65 de altura.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185400 +0200" stop="20260601194800 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">La Pirámide Perdida de Egipto</title>
    <desc lang="es">En el desierto del norte de Egipto hallan una pirámide sellada; al abrirla, surge un crimen de 4.000 años.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601194800 +0200" stop="20260601204500 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Redescubriendo el T-rex</title>
    <desc lang="es">Un viaje de investigación que explora los misterios del gran depredador Tyrannosaurus Rex.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601204500 +0200" stop="20260601214900 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">El Legado Celta</title>
    <desc lang="es">Con el Castro de Baroña como eje central, describimos la cultura castreña que se originó en la actualGalicia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601214900 +0200" stop="20260601225200 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Construcciones Extremas</title>
    <desc lang="es">Descubre la historia y la innovadora tecnología del metro de París: 100 años, 220 km de vías, 302 estaciones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225200 +0200" stop="20260601235600 +0200" channel="Historia_y_Vida">
    <title lang="es">Construcciones Extremas</title>
    <desc lang="es">Proyecto: ampliar Canal de Suez, transportando 500M m³ de arena. Imágenes 3D muestran expansión e historia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000200 +0200" stop="20260601010100 +0200" channel="The_Love_Planet">
    <title lang="es">Iconos de la Vida Salvaje</title>
    <desc lang="es">Tortugas, camaleones y otros animales pequeños se tuvieron que adaptar para sobrevivir a 30 cm del suelo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010100 +0200" stop="20260601020100 +0200" channel="The_Love_Planet">
    <title lang="es">Iconos de la Vida Salvaje</title>
    <desc lang="es">Como la carne es un recurso impredecible en la sabana, ningún mamífero puede depender exclusivamente de ella.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601020100 +0200" stop="20260601025800 +0200" channel="The_Love_Planet">
    <title lang="es">Hijos de Saliega</title>
    <desc lang="es">Más que el tigre. Más que el leopardo de las nieves. El lince ibérico es el felino más amenazado del mundo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025800 +0200" stop="20260601035800 +0200" channel="The_Love_Planet">
    <title lang="es">Cuba: Refugio de Vida</title>
    <desc lang="es">Le invitamos a un viaje fascinante a la impresionante naturaleza de Cuba.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601035800 +0200" stop="20260601045900 +0200" channel="The_Love_Planet">
    <title lang="es">Los Herederos del Arca</title>
    <desc lang="es">Un grupo de zoológicos y una fundación conservacionista tratan de salvar las especies amenazadas de África.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601005947 +0200" stop="20260601020000 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Volar sobre la Tierra</title>
    <desc lang="es">Haz un recorrido global a algunos de los destinos más deslumbrantes que el mundo tiene para ofrecer.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601020000 +0200" stop="20260601025955 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Rompientes de Olas: Hawái</title>
    <desc lang="es">Un nuevo día amanece en la playa de Pa’ako, en Hawái, mientras las olas rompen en la orilla y el cielo luce sus preciosos colores.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025955 +0200" stop="20260601035951 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Pasih Uug (conocida como Playa Rota): Indonesia</title>
    <desc lang="es">Explora las cuevas y los túneles marinos de una piscina natural única rodeada de acantilados y de vistas deslumbrantes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601035951 +0200" stop="20260601045947 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Isla Bulog Dos</title>
    <desc lang="es">Siente la belleza natural de una isla tropical pequeña rodeada de aguas turquesas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601045947 +0200" stop="20260601055943 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Un día en el paraíso</title>
    <desc lang="es">A Day In Paradise, una experiencia de relajación en la naturaleza virgen con una duración de cuatro horas, sumerge a los espectadores en las vistas y sonidos de una de las islas tropicales más puras y pintorescas del mundo, durante todo un día, desde el amanecer hasta la puesta de sol. La pequeña isla, filmada en 2013 por David Huting, está oculta en la costa noreste de las islas Fiyi exteriores (cerca de Taveuni) y ostenta una playa perfecta de arena blanca, palmerales y una majestuosa laguna que protege la isla en todas las direcciones. ¡La visitan más tortugas que humanos!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601055943 +0200" stop="20260601065939 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Parque Nacional Abel Tasman</title>
    <desc lang="es">Paséate por las playas doradas y descubre los frondosos arbustos naturales de la costa desde este parque nacional de Nueva Zelanda.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601065939 +0200" stop="20260601075935 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Cristalinas Olas Azules</title>
    <desc lang="es">Transforma tu televisor o monitor en una vívida ventana azul y relajante, hacia el glorioso océano, con este video de ultra alta calidad 4K que contiene vistas y sonidos de grandes olas rompiendo a lo largo de un muelle costero en un día perfecto de cielo azul.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601075935 +0200" stop="20260601085930 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Playas de Hawái: Oahu 2</title>
    <desc lang="es">Escápate a lo aislado y arenoso de las playas tropicales de Hawái durante 2 horas en 4K UHD con esta película de naturaleza ambiental que contiene solo sonidos estéreo de la naturaleza.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601085930 +0200" stop="20260601095926 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Un día en Santorini</title>
    <desc lang="es">Convierte cualquier pantalla en una ventana de las islas griegas con este relajante viaje visual en alta definición por la excepcional y hermosa aldea costera de Oia, que se encuentra en la punta de la isla de Santorini. Despierta lentamente tus sentidos mientras el sol de la mañana se eleva sobre el mar y observa cómo el día pasa lentamente al atardecer. Las olas distantes se rompen y los pájaros trinan añadiendo una agradable música ambiental que se combina para crear un vídeo tan relajante que casi hipnotiza.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095926 +0200" stop="20260601105922 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Paraíso para Tortugas 1</title>
    <desc lang="es">Deja atrás las preocupaciones del mundo de arriba y sumérgete en un vibrante mundo submarino habitado por las icónicas tortugas marinas durante estas dos horas de Nature Relaxation. Capturado por los cineastas y colaboradores Tilo e Yvonne Kühnast, Turtle Paradise presenta cientos de escenas únicas del Caribe capturadas en tiempo real, junto con suaves sonidos submarinos y música tranquila para una relajación profunda de Jason Stephenson.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105922 +0200" stop="20260601115918 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Sobrevolar los Alpes Franceses 2 (Música)</title>
    <desc lang="es">Experimente la belleza escarpada, los sitios históricos y las lujosas mansiones de los Alpes franceses desde una perspectiva aérea.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601115918 +0200" stop="20260601125914 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Vuela por el paraíso: Filipinas (Música)</title>
    <desc lang="es">Participa de una travesía aérea para descubrir las playas tropicales, las aguas turquesas y la exuberante vegetación.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601125914 +0200" stop="20260601135910 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Este Bali (Música)</title>
    <desc lang="es">Relájate con una banda sonora tranquila mientras viajas a estas playas espectaculares de Bali.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135910 +0200" stop="20260601145905 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Cascadas Abundantes: Noroeste de Estados Unidos</title>
    <desc lang="es">No son necesarias las vacaciones para admirar algunas de las cascadas más hermosas del noroeste americano.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601145905 +0200" stop="20260601155901 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Atuh Beach (Música)</title>
    <desc lang="es">Haz un recorrido de las hermosas aguas de Indonesia, rodeadas de formaciones rocosas imponentes.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601155901 +0200" stop="20260601165857 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Cita con la naturaleza - Sri Lanka</title>
    <desc lang="es">Deleita la vista con la diversa belleza de Sri Lanka, donde exuberantes selvas tropicales, tranquilas playas y un vibrante follaje te sumergen en un sueño de maravillas naturales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601165857 +0200" stop="20260601175853 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Cascadas del Mundo dos acompañado de música</title>
    <desc lang="es">Durante 60 minutos relajantes viajarás sin esfuerzo de una impresionante cascada a otra, visitando lugares como las cataratas de Iguazú en Argentina, la Patagonia chilena, Banff y Jasper en Alberta, las cataratas McWay y las Hidden Falls en Big Sur, California, las cataratas del río Columbia en Oregón y mucho más, todo ello acompañado de la música ambiental relajante de Relax Moods.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175853 +0200" stop="20260601185849 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Playa Green Bowl: Indonesia</title>
    <desc lang="es">Escápate a una playa solitaria de Bali. Las suaves olas sobre la orilla rocosa sosegarán tu alma.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185849 +0200" stop="20260601195844 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Playas de Auckland: Nueva Zelanda Música</title>
    <desc lang="es">Disfruta del ambiente relajante de un día de playa con un recorrido por las impresionantes costas cercanas a Auckland.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601195844 +0200" stop="20260601205840 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Belleza Glacial: Terranova, Canadá</title>
    <desc lang="es">Explora Amherst Cove, en Terranova, para admirar la tranquilidad y la belleza glacial de los icebergs que flotan en la bahía.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601205840 +0200" stop="20260601220000 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Bosque en el Mar</title>
    <desc lang="es">¡Hay mucha vida en el mar más allá de los peces! Estos vibrantes bosques submarinos son hábitats para criaturas marinas, productores de oxígeno vital y un deleite para observar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220000 +0200" stop="20260601225745 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Un día en la costa de Napali 2</title>
    <desc lang="es">Una película de naturaleza ambiental de 5 horas de duración con los espectaculares paisajes y sonidos del legendario sendero Kalalau de millas de largo. Con cientos de escenas impresionantes pero tranquilas con audio estéreo, este video comienza en Kalalau Beach al amanecer y avanza a lo largo del sendero durante casi un día completo. Los espectadores disfrutarán de una innumerable variedad de vistas que contemplan el vasto océano azul, donde una abundancia de vida silvestre y naturaleza aparecen en su imponente y curativa majestad.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601225745 +0200" stop="20260601235951 +0200" channel="Naturescape">
    <title lang="es">Cascadas Cristalinas de Croacia 2</title>
    <desc lang="es">Transporta tus sentidos a las impresionantes aguas cristalinas de Croacia con esta nueva película dinámica de 2 horas sobre la naturaleza, filmada en ultra alta definición 4K. Filmada en el icónico Parque Nacional de los Lagos de Plitvice, la película ofrece un conjunto cautivador y ultradinámico de hermosas escenas de la naturaleza que muestran las cascadas, los manantiales y los senderos excepcionales y abundantes que dan cuenta de por qué es un destino tan único.(n)</desc>
  </programme>
</tv>