<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V5.6.0.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Motorvision_TV">
    <display-name lang="es">Motorvision TV</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Historia_y_Vida">
    <display-name lang="es">Historia</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Ana_y_los_7_FAST">
    <display-name lang="es">Antena 3</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Pocoyó_y_Más">
    <display-name lang="es">Clan</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Anime_Visión">
    <display-name lang="es">Anime Visión</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Anime_Visión_Classics">
    <display-name lang="es">Anime Visión Classics</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Yu-Gi-Oh!">
    <display-name lang="es">Yu-Gi-Oh!</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Beyblade_FAST">
    <display-name lang="es">Beyblade FAST</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Águila_Roja_FAST">
    <display-name lang="es">Águila Roja FAST</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Curro_Jiménez_FAST">
    <display-name lang="es">Curro Jiménez FAST</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Cines_Verdi_TV">
    <display-name lang="es">Cines Verdi TV</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <channel id="Cine_Feel_Good_Verdi_TV">
    <display-name lang="es">Cine Feel Good Verdi TV</display-name>
    <url>http://www.m.movistarplus.es</url>
  </channel>
  <programme start="20260531000000 +0000" stop="20260531002815 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">En 1964, Ferruccio Lamborghini se fijó el objetivo de construir los mejores coches deportivos del mundo, un movimiento audaz, al estar situado a pocos kilómetros de Ferrari.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531002815 +0000" stop="20260531005702 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">Después de la Segunda Guerra Mundial, siguiendo los pasos de su padre, que había sido responsable del desarrollo del clásico Volkswagen, Ferry Porsche sentó las bases de los modelos deportivos de la marca, como el 356 y el Porsche 911.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531005702 +0000" stop="20260531012809 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">No se puede hablar de rallyes sin mencionar el nombre de Walter Röhrl. Röhrl demostró su talento en los rallies desde muy joven y ganó varios campeonatos europeos, mundiales y otros internacionales a lo largo de su carrera.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531012809 +0000" stop="20260531015545 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">A lo largo de su dilatada carrera, Hans-Joachim Stuck no sólo ganó varias veces la Fórmula II y varios campeonatos internacionales de turismos, sino también las famosas 24 horas de Le Mans en dos ocasiones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531015545 +0000" stop="20260531020000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ford GT40</title>
    <desc lang="es">Con sus coches V8, los estadounidenses demostraron a finales de los años 60 que también podían construir coches ganadores. El Ford GT 40 es uno de estos coches. Al principio, el proyecto "Victory at Le Mans" de Ford USA amenazaba con fracasar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531020000 +0000" stop="20260531023218 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">FIM Supermoto World &amp; European Championship</title>
    <desc lang="es">Los equipos se darán cita en Albaida, España, para la ronda inaugural de la temporada 2025 de Supermoto, el Grand Prix de la Comunitat Valenciana.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531023218 +0000" stop="20260531030442 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">FIM Supermoto World &amp; European Championship</title>
    <desc lang="es">La competición continuará en Italia, donde se celebrará la segunda etapa, el Grand Prix de Sardegna, en Tramatza, Cerdeña.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531030442 +0000" stop="20260531033752 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">FIM Supermoto World &amp; European Championship</title>
    <desc lang="es">La tercera etapa, el Grand Prix of Germany, llevará a los equipos y aficionados a la ciudad de St. Wendel, en el Sarre.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531033752 +0000" stop="20260531041057 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">FIM Supermoto World &amp; European Championship</title>
    <desc lang="es">Para la cuarta etapa, el Grand Prix of Hungary, nos trasladamos a Visonta, en el noreste del país.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531041057 +0000" stop="20260531044225 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">FIM Supermoto World &amp; European Championship</title>
    <desc lang="es">Busca, en Piamonte, es la sede de la quinta etapa de la competición de este año, el Grand Prix de Piemonte.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531044225 +0000" stop="20260531051504 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">FIM Supermoto World &amp; European Championship</title>
    <desc lang="es">Para la sexta etapa, el S1GP of Nations, los equipos viajarán a Vysoké Mýto, en la República Checa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531051504 +0000" stop="20260531054745 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">FIM Supermoto World &amp; European Championship</title>
    <desc lang="es">La séptima y última etapa de la temporada 2025, el Grand Prix of Belgium, tendrá lugar en Mettet, en la región de Valonia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531054745 +0000" stop="20260531054954 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">An Bord des Mclaren 570S Spider</title>
    <desc lang="es">Wir fahren mit dem McLaren 570S Spider ein wenig durchs Gebirge und geniessen den schönen Tag.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531054954 +0000" stop="20260531060000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Crash</title>
    <desc lang="es">Cuando la ambición supera la capacidad de conducción y cuando los profesionales de las carreras, bien asegurados, salen de la curva, entonces estamos allí con la cámara. Acrobacias impresionantes de pilotos profesionales y bofetadas de balas metálicas de gran potencia. Escenas espectaculares en las que nadie sale perjudicado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531060000 +0000" stop="20260531070511 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ingeniería del Futuro</title>
    <desc lang="es">Este episodio sigue la carrera para generar una gran potencia a partir de la nada: el viento. frente a la costa inglesa se construye uno de los parques eólicos más grandes del mundo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531070511 +0000" stop="20260531081733 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ingeniería del Futuro</title>
    <desc lang="es">La forma en que volamos está a punto de cambiar, impulsada por una nueva generación de aviadores que no temen pensar de manera diferente. ¿Podrían estar contados los días de la era del jet?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531081733 +0000" stop="20260531085000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Momentos relevadores</title>
    <desc lang="es">En Menlo Park, probablemente el primer centro de investigación y desarrollo del mundo, se está replanteando el acto de inventar. Lo que durante siglos se ha considerado una actividad individual, ahora se está convirtiendo en un trabajo en equipo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531085000 +0000" stop="20260531091654 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Made In...</title>
    <desc lang="es">El Range Rover Velar es un hito para la tradicional empresa británica Land Rover. Eleva el segmento de los SUV de tamaño medio a un nuevo y lujoso nivel. Echamos un vistazo al proceso de creación y producción del Velar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531091654 +0000" stop="20260531094903 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">No hay nada más estimulante para Ola Stenegard, diseñador de motos BMW, que viajar por California. Allí conocerá a leyendas de fama mundial como el diseñador Ronald Sands o los customizadores Michel "Wooley" Woolaway y Alan Stulberg. El fanático de los Porsche Magnus Walker descubre su admiración por las motos personalizadas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531094903 +0000" stop="20260531100000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Cadillac CTS-V</title>
    <desc lang="es">El Cadillac CTS-V siempre estuvo bajo presión. A primera vista parece una berlina normal, pero en un segundo vistazo revela su monstruoso poder.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531100000 +0000" stop="20260531102848 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">La búsqueda del coche más rápido, más bonito y con mejor sonido continúa. Los entusiastas del automóvil de Oriente Medio traen sus vehículos tuneados al Sofitel Dubai Jumeirah Beach. Un Mustang y un Corvette intentan ganar la competición.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531102848 +0000" stop="20260531105745 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">"Put your Car on TV" ofrece a los propietarios de coches la oportunidad de que sus vehículos tuneados sean juzgados por Saif Hattawi en cuanto a velocidad, estilo y sonido. Compiten un BMW X6M, un gran Ford F250 y un Nissan Patrol especial.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531105745 +0000" stop="20260531112815 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">El Walk at JBR, el prestigioso recinto de Dubai, es el escenario de los coches personalizados más rápidos de Oriente Medio. "Put your Car on TV" invita a los propietarios de vehículos a mostrar su coche. Hoy: un Lamborghini Aventador y un GMC.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531112815 +0000" stop="20260531120514 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">Mylene Gomera y Saif Hattawi continúan su búsqueda y piden a los propietarios que lleven sus vehículos transformados a Dubai, donde serán juzgados por su velocidad, estilo y sonido. Un Mercedes SLS y un Audi R8 compiten entre sí.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531120514 +0000" stop="20260531124207 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">En "Put your Car on TV", los habitantes de Oriente Medio muestran sus vehículos tuneados. Reciben puntos por estilo, velocidad y sonido. En esta ocasión, un Lexus GSF, un Ford Mustang y un McLaren MP4-12C son los protagonistas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531124207 +0000" stop="20260531125155 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Cadillac Escalade</title>
    <desc lang="es">El Cadillac Escalade es un SUV de lujo, grande y pesado, que encarna el estilo de conducción americano.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531125155 +0000" stop="20260531130000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Volvo V60</title>
    <desc lang="es">Versátil, dinámico y con estilo: el familiar V60 de Volvo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531130000 +0000" stop="20260531133117 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Made In...</title>
    <desc lang="es">Jaguar y Land Rover están experimentando una transformación bajo el paraguas del grupo indio Tata. Jaguar se rejuvenece y Land Rover se amplía con nuevos modelos. Mostramos la cuerda floja entre tradición e innovación.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531133117 +0000" stop="20260531140129 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Made In...</title>
    <desc lang="es">El nuevo Bentley Continental GT es el modelo de éxito de la marca de lujo británica. Sin embargo, los británicos han registrado pérdidas en los últimos años. El último modelo tenía que ser un éxito para que Bentley recuperara su antigua fuerza.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531140129 +0000" stop="20260531142920 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Made In...</title>
    <desc lang="es">Dresde es el buque insignia del Grupo Volkswagen en materia de electromovilidad. En el corazón de la metrópolis del Elba se encuentra la Gläserne Manufaktur, una extraordinaria planta de producción para el e-Golf y el laboratorio del futuro de VW.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531142920 +0000" stop="20260531145537 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Made In...</title>
    <desc lang="es">Martorell se encuentra a 20 kilómetros de las puertas de Barcelona. Alberga la mayor planta del fabricante de carros Seat. Aquí se fabrican vehículos desde 1950. La producción está considerada una de las más avanzadas de Europa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531145537 +0000" stop="20260531152503 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Made In...</title>
    <desc lang="es">Kia se considera una marca coreana. Hoy, sin embargo, la empresa es un actor global y produce la familia de modelos Ceed exclusivamente para y en Europa. Echamos un vistazo al proceso de diseño en Fráncfort y a la producción en Eslovaquia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531152503 +0000" stop="20260531155629 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Supercars</title>
    <desc lang="es">El Audi R8 Spyder es el descapotable más extremo de la marca alemana. Con su impresionante sonido y sus tremendas prestaciones, este coche es la simbiosis perfecta de deportividad y placer de conducción a cielo abierto.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531155629 +0000" stop="20260531160000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche Techart Grand GT</title>
    <desc lang="es">Porsche es una marca que ha construido su propio mito y hace que los corazones de los entusiastas de los coches deportivos latan más rápido. El Techart Grand GT, fabricado por el preparador de la marca, es un Panamera muy mejorado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531160000 +0000" stop="20260531163316 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Stunt Heroes</title>
    <desc lang="es">Los Héroes de Acción (Stunt Heroes) de la productora alemana Action Concept han producido varias escenas de riesgo premiadas, pero siempre están a la búsqueda de nuevas escenas espectaculares. Esta vez, el doble de Paul se desliza bajo un vehículo que explota mientras la novia gángster Anna vuela por los aires.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531163316 +0000" stop="20260531170527 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Stunt Heroes</title>
    <desc lang="es">Los Héroes de Acción (Stunt Heroes) de la productora Action Concept se enfrentan a una nueva misión: hacer un salto mortal por los aires con un doble al volante de una furgoneta. Un nuevo reto para el coordinador y adicto a la adrenalina Christoph "Domi" Domanski. Los dobles Daniel y Lars muestran una brillante coreografía de lucha en unas espectaculares escenas de conducción.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531170527 +0000" stop="20260531173828 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Stunt Heroes</title>
    <desc lang="es">Los Héroes de Acción (Stunt Heroes) de la productora Action Concept prueban un nuevo truco: el doble Tobi, alias Heidi, maneja un Artega GT a toda velocidad por control remoto. Sin embargo, esto es solo un calentamiento antes de la gran escena, en la que conduce un coche por una rampa empinada a 68 km/h. La pregunta es: ¿a qué altura pueden volar los coches teledirigidos?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531173828 +0000" stop="20260531174816 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Cadillac Escalade</title>
    <desc lang="es">El Cadillac Escalade es un SUV de lujo, grande y pesado, que encarna el estilo de conducción americano.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531174816 +0000" stop="20260531180000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche Panamera GTS</title>
    <desc lang="es">Una berlina de lujo y un deportivo, ¿pueden ir juntos? Para Porsche, absolutamente. Los Zuffenhauseners envían a la carrera la versión Panamera GTS. ¿Puede convencer el elefante de carreras?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531180000 +0000" stop="20260531185321 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">New Zealand Rally Championship</title>
    <desc lang="es">Rally Coromandel lleva el NZRC a espectaculares caminos costeros de tierra, donde velocidad, precisión y constancia son clave. Cada tramo y cada segundo cuentan en esta intensa batalla por el campeonato.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531185321 +0000" stop="20260531194702 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">New Zealand Rally Championship</title>
    <desc lang="es">Rally Bay of Plenty ofrece intensa acción del NZRC, con equipos líderes luchando por puntos en tramos exigentes. Velocidad, retos técnicos y giros inesperados marcan el camino hacia el final de temporada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531194702 +0000" stop="20260531204032 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">New Zealand Rally Championship</title>
    <desc lang="es">El Rally Internacional de Whangarei cierra la temporada NZRC 2025 con emoción. En caminos de tierra de nivel mundial, los equipos luchan por la victoria y el título en un final de temporada lleno de tensión.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531204032 +0000" stop="20260531205035 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Crash</title>
    <desc lang="es">Cuando la ambición supera la capacidad de conducción y cuando los profesionales de las carreras, bien asegurados, salen de la curva, entonces estamos allí con la cámara. Acrobacias impresionantes de pilotos profesionales y bofetadas de balas metálicas de gran potencia. Escenas espectaculares en las que nadie sale perjudicado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531205035 +0000" stop="20260531205835 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Crash</title>
    <desc lang="es">Cuando la ambición supera la capacidad de conducción y cuando los profesionales de las carreras, bien asegurados, salen de la curva, entonces estamos allí con la cámara. Acrobacias impresionantes de pilotos profesionales y bofetadas de balas metálicas de gran potencia. Escenas espectaculares en las que nadie sale perjudicado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531205835 +0000" stop="20260531210000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche Panamera Sport Turismo</title>
    <desc lang="es">We take out the Porsche Panamera Sport Turismo for a couple of rounds.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531210000 +0000" stop="20260531212902 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Supercars</title>
    <desc lang="es">Sant'Agata Bolognese, la sede del emblemático fabricante italiano de coches deportivos Lamborghini, es el lugar perfecto para echar un vistazo bajo el capó de los diferentes modelos Gallardo. También: recorrer Roma en un Aventador LP700-4.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531212902 +0000" stop="20260531220125 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Supercars</title>
    <desc lang="es">El Techart Grand GT de la casa Porsche es un Panamera mejorado. Pero el modelo GTS de serie también tiene su encanto. Patrick Simon llevó a este monstruo a la pista. Además: El modelo de aniversario RT 35 de Ruf. Y: el 911 Carrera 4.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531220125 +0000" stop="20260531223037 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Supercars</title>
    <desc lang="es">El hermano mayor del Jeep Grand Cherokee Summit, el SRT8, ofrece un interior aún más lujoso y mejores prestaciones. Además: el potente y lujoso Range Rover de cuarta generación. Y: El EXP 9F de Bentley, un SUV de superlativos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531223037 +0000" stop="20260531230021 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Supercars</title>
    <desc lang="es">Vehículos modernos como el BMW X6 M, el Mercedes-AMG E 63, el Grand Cherokee SRT de Chrysler y el Audi S6 siguen confiando en el concepto clásico del motor V8. Echamos un vistazo a estos ejemplos de potencia V8 moderna.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531230021 +0000" stop="20260531232655 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Supercars</title>
    <desc lang="es">Echamos un vistazo sobre el Canal de la Mancha a emocionantes creaciones como los Bentley Flying Spur y Mulsanne, los Vanquish, One-77, V12 Zagato y Rapide S de Aston Martin y los modelos Rolls Royce Wraith, Phantom y Ghost.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531232655 +0000" stop="20260531235809 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Supercars</title>
    <desc lang="es">Ralph R. Debbas tenía el sueño de construir el supercoche definitivo y el primero desarrollado en el mundo árabe. Reunió a un financiero de Beirut, a ingenieros y diseñadores de Turín y a especialistas en motores de Alemania para crear el Lykan HyperSport. Supercars sigue la fabricación de un supercoche desde los primeros experimentos de diseño hasta su presentación en el Salón del Automóvil de Doha.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260531235809 +0000" stop="20260601000000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">An Bord des McLaren 570 GT</title>
    <desc lang="es">An Bord des McLaren 570 GT auf Teneriffa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601000000 +0000" stop="20260601003130 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">El Jaguar XF-S pretende presionar a BMW, Audi y al resto de competidores en el segmento de la clase business. Volvo está adoptando un enfoque diferente. El S90 impresiona con su diseño escandinavo y sus económicos motores de cuatro cilindros.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601003130 +0000" stop="20260601010048 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">ORZ Vehicles, una empresa alemana especializada en la producción, venta e instalación de piezas y accesorios Jeep, hace realidad el sueño americano del todoterreno. Un buen ejemplo de este enfoque es el Brute, una versión pick-up del Wrangler.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010048 +0000" stop="20260601013220 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">El Seat Arona es el típico SUV compacto. Otro pseudo todoterreno es el Volkswagen T-Roc. ¿Podrá el SUV más pequeño de Volkswagen repetir el éxito del Tiguan? También: los competidores asiáticos Hyundai Kona, KIA Stonic y Toyota C-HR.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013220 +0000" stop="20260601020000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">Los especialistas en todoterreno de Delta 4x4 convirtieron un Volkswagen Amarol en su llamada Bestia y desafiaron al experto en todoterreno de Toyota, Alexander Wohlfarth, con su Toyota Hilux. ¿Cuál de estos potentes 4x4 se comporta mejor?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601020000 +0000" stop="20260601023247 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">Se invita a los maníacos de los coches a traer sus vehículos tuneados a "The Walk", en la playa de Jumeirah, para que sean juzgados por su velocidad, estilo y sonido. En este episodio, un Chevrolet Camaro y un Mercedes SLS AMG intentarán sorprender.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601023247 +0000" stop="20260601030506 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">Pon tu coche en la tele invita a los propietarios de coches a que los califique Saif Hattawi. La persona con más puntos ganará un regalo especial del Sofitel Dubai Jumeirah Beach. Incluye: un BMW X5 y un Mercedes SLK 230.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601030506 +0000" stop="20260601033757 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ponga su carro en la TV</title>
    <desc lang="es">La gente de Oriente Medio está loca por sus coches. En Put Your Car on TV, pueden presentar sus vehículos tuneados y calificados. Entre los competidores de hoy se encuentran un Nova SS, un Honda Acord especial y un coche lleno de cristales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601033757 +0000" stop="20260601034752 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">BMW M6 Gran Coupé</title>
    <desc lang="es">El M6 Gran Coupé es la última joya de las plantas M de BMW. Es ancho y bajo y cuenta con las tomas de aire extragrandes típicas de esta serie. Los bávaros sacan a relucir su martillo V8 y demuestran lo que significa tener la sensación de volar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601034752 +0000" stop="20260601040000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche 911 GT3 RS</title>
    <desc lang="es">Los grandes alerones traseros sugieren que hay mucha potencia escondida bajo el capó que debe ser controlada, ya que estos alerones proporcionan la carga aerodinámica necesaria. El Porsche GT3 RS tiene un alerón trasero muy especial.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601040000 +0000" stop="20260601041831 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">Hace mucho tiempo, los gatos dientes de sable gobernaron las Américas. La evidencia fósil arroja nueva luz sobre las vidas violentas de estas misteriosas especies.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601041831 +0000" stop="20260601043453 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">El Tiranosaurio Rex es conocido como el rey de los dinosaurios, pero, ¿cómo comenzó su reinado? Conoce a Moros Intrepidus, un ancestro del T-Rex de 80 kg. y del tamaño de un ciervo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601043453 +0000" stop="20260601045402 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">¿Cuánto tarda en recuperarse la vida luego de una extinción masiva? La comunidad científica de Svalbard analiza pistas fósiles para realizar sorprendentes descubrimientos sobre la historia de nuestra Tierra.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601045402 +0000" stop="20260601051400 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">El nuevo descubrimiento extraordinario de un fósil de dinosaurio tan prístino y completo que muestra la textura, patrones y colores de un gigante prehistórico. Descubre esta nueva especie que vivió a fines del período Jurásico y durante el período Cretáceo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601051400 +0000" stop="20260601053315 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">¿Es posible que el cráneo de un dinosaurio de 75 millones de años que estuvo guardado en un museo por más de 20 años contenga el primer ADN de dinosaurio descubierto por la humanidad?(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601053315 +0000" stop="20260601055219 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Breakthrough</title>
    <desc lang="es">Los científicos han concluido en que "Meg" alcanzó sus proporciones gigantescas porque comenzó su dieta carnívora muy temprano: en el útero.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601055219 +0000" stop="20260601060000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Bentley Continental GT3R</title>
    <desc lang="es">La edición especial del Bentley Continental GT3-R es un noble corredor limitado a 300 unidades.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601060000 +0000" stop="20260601070122 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Velocidad</title>
    <desc lang="es">A lo largo de la historia, el intercambio humano llegó al océano. Innovaciones en navegación aceleraron el transporte marítimo, revolucionando el mundo al mover personas y bienes más rápido con fines comerciales y recreativos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601070122 +0000" stop="20260601080556 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Velocidad</title>
    <desc lang="es">Nunca antes la humanidad tuvo tanta movilidad. La demanda de transporte rápido, eficaz y seguro es altísima. Confiamos más que nunca en la tecnología: autos autónomos y trenes de alta velocidad nos impulsan hacia el futuro.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601080556 +0000" stop="20260601081507 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570 GT</title>
    <desc lang="es">Se supone que el 570 GT es el primer McLaren que no sólo es deportivo, sino sobre todo apto para las largas distancias. Comprobamos si este acto de equilibrio tiene éxito.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601081507 +0000" stop="20260601082501 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 720 S</title>
    <desc lang="es">El McLaren 720S es el sucesor oficial del 650S y sigue unos pasos bastante importantes. Analizamos de cerca lo convincente que es en comparación con su predecesor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601082501 +0000" stop="20260601083653 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570</title>
    <desc lang="es">McLaren se libera de la producción limitada y, con el 570S, lanza al mercado un nuevo modelo de entrada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601083653 +0000" stop="20260601084701 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570S Spider</title>
    <desc lang="es">La competencia principal de McLaren es el automovilismo. Pero el 570 S Spider está diseñado para aportar prestaciones con estilo y elegancia británica a la carretera.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601084701 +0000" stop="20260601085512 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Pagani Huayra</title>
    <desc lang="es">Los superdeportivos italianos inspiran a jóvenes y mayores. Y en este fascinante mundo, el Pagani Huayra es la gloria que canta.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601085512 +0000" stop="20260601090820 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Lamborghini Huracan O CT</title>
    <desc lang="es">El Lamborghini Huracán, con su V10, es brutal, pero todavía hay quien piensa que ni siquiera eso es suficiente potencia. Por eso, la empresa suiza de tuning O.CT convirtió a este toro furioso en una bestia aún más furiosa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601090820 +0000" stop="20260601092021 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche 911 GT3 RS</title>
    <desc lang="es">Los grandes alerones traseros sugieren que hay mucha potencia escondida bajo el capó que debe ser controlada, ya que estos alerones proporcionan la carga aerodinámica necesaria. El Porsche GT3 RS tiene un alerón trasero muy especial.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601092021 +0000" stop="20260601093159 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Nissan GT-R R35</title>
    <desc lang="es">Después de su lavado de cara, el Nissan GTR se presenta recién aerodinámico y más potente que nunca.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601093159 +0000" stop="20260601094323 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Aston Martin DB11</title>
    <desc lang="es">Con el Aston Martin DB 11, los británicos emprenden el camino hacia el futuro. Nuevo motor, nueva tecnología y un diseño que dará forma a todos los demás modelos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601094323 +0000" stop="20260601095419 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tushek TS600</title>
    <desc lang="es">Es lo exótico entre lo exótico. No es un Ferrari ni un Lamborghini, sino que se llama Tushek TS600 y fue desarrollado por el piloto de carreras esloveno Aljosa Tushek. El concepto: un superdeportivo ligero con prestaciones reales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601095419 +0000" stop="20260601100000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Bentley Continental GT3R</title>
    <desc lang="es">La edición especial del Bentley Continental GT3-R es un noble corredor limitado a 300 unidades.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601100000 +0000" stop="20260601101218 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Mustang</title>
    <desc lang="es">El Ford Mustang Shelby GT-500 nació de la vibra de los 60 y la experiencia en carreras de Carroll Shelby. Su estilo "boulevard cruiser" y su potente motor lo hicieron un éxito de ventas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601101218 +0000" stop="20260601102118 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Corvette</title>
    <desc lang="es">El Split-window Stingray Coupe de 1963 combinaba potencia, desempeño, precisión y diseño juvenil. Su estilo único, elegante y progresivo lo convirtió en un favorito eterno entre los fanáticos de los autos y los coleccionistas.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601102118 +0000" stop="20260601103441 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Oldsmobile</title>
    <desc lang="es">El Oldsmobile F88 era el "auto soñado" de la línea de GM Oldsmobile, pero el auto, a pesar de su estilo sofisticado y encantador, no estaba destinado a entrar en producción.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601103441 +0000" stop="20260601104702 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Pierce Arrow</title>
    <desc lang="es">1913 38C Brougham - "construído con un estándar alto, no a precio reducido" - merecía el valor de varias casas del momento, con la distinción especial de ser el primer auto de la Casa Blanca.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601104702 +0000" stop="20260601110115 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Duesenberg</title>
    <desc lang="es">El modelo 1930 J Duesenberg fue la cima de la ingeniería automotriz en potencia y velocidad, con récords que no fueron superados hasta 1960. Los magnates como Hearst, el rey de España y la estrella del cine Gary Cooper fueron dueños de Duesenbergs.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601110115 +0000" stop="20260601111129 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Terraplane</title>
    <desc lang="es">El Terraplane 1937 Serie 72 de Hudson fue un auto rápido y asequible con estilo único y diseño innovador. Pero también era confiable y estaba bien construído, entonces la empresa, a diferencia de otras, sobrevivió la Gran Depresión.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601111129 +0000" stop="20260601113218 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Mercedes 300 SL Construcción ligera</title>
    <desc lang="es">Tuvimos la suerte de probar uno de los 29 Mercedes 300 SL "mariposa" construidos para su primera carrera de la Mille Miglia.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601113218 +0000" stop="20260601114142 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Facel Vega Facellia: Coche de ensueño y clásico de culto</title>
    <desc lang="es">Un proyecto ambicioso. En los años 50, el Facel Vega Facellia se desarrolló para competir con Porsche y Alfa y para llevar a la joven empresa automovilística francesa a un nuevo segmento de compradores. Un plan que sale terriblemente mal.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601114142 +0000" stop="20260601120000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">120 años de deportes de motor de Mercedes</title>
    <desc lang="es">El primer "Mercedes" se entrega a finales de 1900. Con su bajo centro de gravedad, su chasis de acero prensado y su radiador de nido de abeja, el Mercedes se considera hoy el primer automóvil moderno construido como coche de carreras.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601120000 +0000" stop="20260601122815 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">En 1964, Ferruccio Lamborghini se fijó el objetivo de construir los mejores coches deportivos del mundo, un movimiento audaz, al estar situado a pocos kilómetros de Ferrari.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601122815 +0000" stop="20260601125702 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">Después de la Segunda Guerra Mundial, siguiendo los pasos de su padre, que había sido responsable del desarrollo del clásico Volkswagen, Ferry Porsche sentó las bases de los modelos deportivos de la marca, como el 356 y el Porsche 911.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601125702 +0000" stop="20260601132809 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">No se puede hablar de rallyes sin mencionar el nombre de Walter Röhrl. Röhrl demostró su talento en los rallies desde muy joven y ganó varios campeonatos europeos, mundiales y otros internacionales a lo largo de su carrera.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601132809 +0000" stop="20260601135545 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorheads</title>
    <desc lang="es">A lo largo de su dilatada carrera, Hans-Joachim Stuck no sólo ganó varias veces la Fórmula II y varios campeonatos internacionales de turismos, sino también las famosas 24 horas de Le Mans en dos ocasiones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135545 +0000" stop="20260601140000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Ford GT40</title>
    <desc lang="es">Con sus coches V8, los estadounidenses demostraron a finales de los años 60 que también podían construir coches ganadores. El Ford GT 40 es uno de estos coches. Al principio, el proyecto "Victory at Le Mans" de Ford USA amenazaba con fracasar.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601140000 +0000" stop="20260601143037 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">El Mitsubishi Outlander Plug-In Hybrid es el primer SUV híbrido del mundo con dos motores eléctricos y un motor de dos litros. Probamos si tal combinación tiene sentido para los vehículos todoterreno. Y también: el Chevrolet Silverado.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601143037 +0000" stop="20260601150348 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">Bentley y Jaguar han presentado sus prototipos de SUV. Echamos un vistazo al Bentley EXP 9F y al C-X17 de Jaguar. Y también: cómo ven el futuro de los SUV fabricantes japoneses como Toyota, Nissan o Subaru y el Unimog de Mercedes-Benz.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601150348 +0000" stop="20260601153501 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">4x4</title>
    <desc lang="es">Los SUV Nissan X-Trail y BMW X4 no son los típicos todoterreno. Asistimos a la presentación del nuevo X-Trail de Nissan y al estreno mundial del BMW X4. Y también: el Trofeo Steinbeißer, con todoterrenos participando en un emocionante rally.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153501 +0000" stop="20260601154352 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Bentley Bentayga</title>
    <desc lang="es">Con el Bentley Bentayga, la tradicional marca británica entró en el segmento de mercado de mayor crecimiento. Durante su periodo de desarrollo, completó el programa de pruebas más amplio de la historia de la empresa.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154352 +0000" stop="20260601160000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Infiniti QX30</title>
    <desc lang="es">Diseño moderno, dimensiones compactas y bajo consumo de combustible. El QX30 cumple estos requisitos. El diseño es especialmente importante para ello. Su forma redondeada y robusta lo diferencia claramente de los SUV convencionales.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160000 +0000" stop="20260601163144 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tuning</title>
    <desc lang="es">El sintonizador de automóviles Lorinser cuenta con más de 30 años de experiencia en la puesta a punto de automóviles Mercedes Benz. También: Avión vs. Porsche GT3. Y: en un Aston Martin en el Nordschleife.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601163144 +0000" stop="20260601165958 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tuning</title>
    <desc lang="es">El Salón del Automóvil de Essen es el evento para los amantes del automóvil y los deportes de motor. Más de 300.000 visitantes acuden aquí cada año y hacen hervir los salones sagrados.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601165958 +0000" stop="20260601173032 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Tuning</title>
    <desc lang="es">En el SEMA de Las Vegas, fabricantes y personalizadores presentan sus tesoros automovilísticos acabados a mano. Todos los grandes nombres de la escena se reúnen aquí.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601173032 +0000" stop="20260601174224 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">McLaren 570</title>
    <desc lang="es">McLaren se libera de la producción limitada y, con el 570S, lanza al mercado un nuevo modelo de entrada.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601174224 +0000" stop="20260601175244 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Mercedes-AMG C63 S Performmaster</title>
    <desc lang="es">Algunos clientes de automóviles aspiran a una mayor exclusividad que la que les proporciona el sintonizador del fabricante. La empresa alemana Performmaster ha mejorado el Mercedes C63 AMG S.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601175244 +0000" stop="20260601180000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Jaguar XKR S</title>
    <desc lang="es">El Jaguar XK-RS descapotable con 550 CV es un británico con un temperamento ardiente.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180000 +0000" stop="20260601183137 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Nadie tiene más éxito que Porsche Racing. Con más de 28.000 victorias en 65 años, Porsche estableció un récord mundial. La leyenda de los rallies Walter Röhrl y el ganador de Le Mans Hans Hermann también comentan el éxito de Porsche Racing.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183137 +0000" stop="20260601190332 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">El placer de conducir: BMW, uno de los grupos automovilísticos más exitosos del mundo, promete eso. Los automóviles y motocicletas deportivas de Bavarian Motorenwerke AG son igualmente populares entre los clientes y en los deportes de carrera.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601190332 +0000" stop="20260601193557 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Es el Porsche "James Dean". Es pequeño, plano y rápido. Sólo se construyó 140 veces y, sin embargo, el Porsche 550 Spider hace historia: es el coche en el que la leyenda de Hollywood James Dean muere en un accidente.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193557 +0000" stop="20260601200814 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Henry Ford abrió el camino de la revolución automovilística a principios del siglo XX. Con el Modelo T de Ford, la empresa conquistó no sólo los Estados Unidos, sino el mundo entero, y convirtió a su inventor en uno de los hombres más ricos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601200814 +0000" stop="20260601203844 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Historia carro</title>
    <desc lang="es">Pocos fabricantes han sido tan activos en Estados Unidos y Europa como Ford, y con éxito. Mientras el Mustang entusiasmaba a la juventud americana, el Capri hacía girar las cabezas de los europeos.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601203844 +0000" stop="20260601204722 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Porsche Ruf RT35</title>
    <desc lang="es">El Ruf RT35 puede parecer un Porsche, pero no lo es. Desde 1981, la empresa Ruf de Pfaffhausen (Alemania) está reconocida como fabricante independiente. Sin embargo, la base de los vehículos procede exclusivamente de Porsche.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601204722 +0000" stop="20260601210000 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Rimac Concept One</title>
    <desc lang="es">El coche eléctrico más rápido, potente y caro del mundo. Este superdeportivo no se ajusta a la norma. El futurista Rimac Concept One es extremadamente plano y potente. Aunque el coche es relativamente pesado, la capacidad de aceleración es enorme.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601210000 +0000" stop="20260601213340 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">Frank Slopianka es un apasionado de la velocidad y constantemente participa en eventos de carreras, como la legendaria Race 61, a 50 kilómetros al norte de Berlín. Aquí es donde los participantes de toda Europa compiten en el Air-Strip del museo de la aviación en la carrera de un octavo de milla. Frank compite con su Dragster-Camaro de 700 caballos de fuerza para defender el título.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601213340 +0000" stop="20260601220820 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">El empresario alemán Tillmann Miritz comienza su sueño en la ciudad que nunca duerme: un viaje por carretera con su propio coche vintage hacia los iconos automovilísticos de su juventud. Con su Mercedes 280 SE 3.5 descapotable visita al legendario distribuidor de coches clásicos Eliot Cuker de Nueva York, que hizo su fortuna con su pasión por los coches antiguos en el centro de Manhattan.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601220820 +0000" stop="20260601224111 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">El recorrido de Tillmann Miritz para encontrar rarezas automovilísticas en los EE.UU. va desde el puente de Manhattan hasta Long Island. Su Mercedes descapotable lo lleva al viñedo Wöllfer Estate, donde se cultivan algunos de los mejores vinos. Su dueño esconde en el garaje una camioneta que representa el "American Way of Life" rural como casi ningún otro coche: el Chevrolet 3100.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601224111 +0000" stop="20260601231427 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">Kati y Patrick son grandes fanáticos de los coches americanos y orgullosos propietarios de un Chevrolet Chevelle de 1972 pero quieren comprar un motor más grande. Por eso visitan a los especialistas de Down Town Garage con más de 50 motores. El lugar es también un restaurante americano con un motel donde puedes pasar la noche con un estilo genuino.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601231427 +0000" stop="20260601234955 +0000" channel="Motorvision_TV">
    <title lang="es">Motorstories</title>
    <desc lang="es">En Paaren-Glien, cerca de Berlín, tiene lugar el show anual Oldtimer, que atrae a unos 45.000 visitantes ávidos por contemplar más de 5.000 tesoros automovilísticos. Frank y su equipo de Special Cars Berlin también asisten al evento trayendo consigo varios coches. Kati y Patrick viajan a Berlín con su Chevy. Al día siguiente, Fran participa en una carrera en el aeropuerto.(n)</desc>
  </programme>
</tv>