<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tv generator-info-name="WebGrab+Plus/w MDB &amp; REX Postprocess -- version  V5.6.0.0 -- Jan van Straaten" generator-info-url="http://www.webgrabplus.com">
  <channel id="Qwest_TV">
    <display-name lang="es">Qwest TV</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <channel id="Stingray_Classica">
    <display-name lang="es">Stingray Classica</display-name>
    <url>http://www.tivify.tv</url>
  </channel>
  <programme start="20260601000000 +0000" stop="20260601010100 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Omar Sosa - Tribute to Miles Davis</title>
    <desc lang="es">Omar Sosa approaches Miles Davis’ masterwork with an inventive historical outlook.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601010100 +0000" stop="20260601025600 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">American's Music Legacy: Soul</title>
    <desc lang="es">Gladys Knight, Percy Sledge, Rufus Thomas, Freda Payne, Otis Redding: the best of soul music is here!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025600 +0000" stop="20260601042700 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Never Stop - A Music That Resists</title>
    <desc lang="es">This documentary traces the rise of Detroit techno, a counterculture that became a global movement.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601042700 +0000" stop="20260601050000 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Late Night Sounds by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">"This is the Qwest for the grooviest, deepest, most spine-tingling, sublime music" - Quincy Jones.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601050000 +0000" stop="20260601074700 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Chillin' with Qwest TV</title>
    <desc lang="es">Enjoy our chillin' playlist cooked with love and get your day off to a good start with Qwest TV!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601074700 +0000" stop="20260601103800 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Diverse, Beautiful Music by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">Qwest TV breaks down the barriers between the world’s best, diverse sounds that will move you!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601103800 +0000" stop="20260601131500 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Where Great Music Meets by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">A curated selection of concerts from all around the globe that pushes boundaries and soothes your soul!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601131500 +0000" stop="20260601160500 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">From Be Bop to Hip Hop by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">Discover new tracks and timeless standards: "From Bebop to Doo-Wop to Hip Hop" as Quincy Jones loves to say!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601160500 +0000" stop="20260601180000 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">It’s Showtime! by Qwest TV</title>
    <desc lang="es">This is your front-row seat for tonight's concert on Qwest TV!(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601180000 +0000" stop="20260601185100 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Qwest TV On Stage - Sekouba Bambino</title>
    <desc lang="es">Sékouba Bambino ignites Paris with a vibrant set mixing African roots and Afro-Latin grooves.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601185100 +0000" stop="20260601193500 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Qwest TV On Stage - Celia Wa</title>
    <desc lang="es">Flutist Célia Wa blends Afro-Caribbean roots with captivating modern sounds in a mesmerizing live performance.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601193500 +0000" stop="20260601210600 +0000" channel="Qwest_TV">
    <title lang="es">Black Lives - Live at New Morning</title>
    <desc lang="es">The doublebass master delivers a beautiful and intimate performance in trio at the Philharmonie de Paris.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601013538 +0000" stop="20260601014255 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601014255 +0000" stop="20260601025800 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Mahler - El Wunderhorn de la juventud</title>
    <desc lang="es">Las canciones de "El cuerno mágico de la juventud" son un conjunto de 12 lieder orquestales de Mahler, basados en poemas populares de la colección de Arnim y Brentano, que fusionan el romanticismo con elementos folclóricos y exploran la experiencia humana con autenticidad y una profundidad emocional. Estas canciones se inspiran en las tradiciones folclóricas alemanas, incorporando temas de la naturaleza, el amor y la vida de los soldados, a menudo con un carácter dramático o conmovedor.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601025800 +0000" stop="20260601043719 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Sinfonía por el Perú en la Philharmonie de París</title>
    <desc lang="es">El tenor superestrella Juan Diego Flórez da vida a los papeles más icónicos del repertorio bel canto, acompañado por los vibrantes jóvenes músicos de Sinfonía por el Perú, dirigidos por la célebre directora Ana María Patiño-Osorio. Embárcate en una aventura lírica con ellos, desde el poderoso drama de I Capuleti e I Montecchi de Bellini y la majestuosa Jerusalem de Verdi, hasta el bullicioso y animado can-can de la opereta Orpheus in the Underworld de Offenbach. Sinfonía por el Perú es una organización sin ánimo de lucro fundada por Juan Diego Flórez, con la misión de inspirar el cambio social a través de la educación musical colectiva. Desde su creación en 2011, más de seis mil jóvenes peruanos han tenido la oportunidad de tocar un instrumento o cantar en un coro. Estudiantes del programa han pisado los escenarios más prestigiosos del mundo, desde Salzburgo hasta Gstaad, incluyendo el Festival de Lucerna, y acompañan a Juan Diego Flórez en este concierto.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601043719 +0000" stop="20260601062833 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Las hermanas Berthollet en París</title>
    <desc lang="es">Para este excepcional recital, grabado en 2019 en el Teatro de los Campos Eliseos, Camille y Julie Berthollet (violonchelo y violin, respectivamente) están acompañadas por el pianista Guillaume Vincent y el Ensemble Appassionato bajo la dirección de Mathieu Herzog. Las dos hermanas músicas han elegido un repertorio que atraviesa géneros y épocas para explorar el papel expresivo del violín y el violonchelo, desde el barroco de Vivaldi hasta las notas jazzísticas de Django Reinhardt y Stéphane Grapelli. Entre las obras del programa se encuentran las Danzas Húngaras nº 5 y nº 6 de Brahms, Palladio de Karl Jenkins, el Tema de la película Forrest Gump, de Alan Silvestri, el Quinteto con Piano, Op. 44 de Schumann, El violín rojo de Corigliano, la Rapsodia Húngara Op. 68 de Popper, Minor Swing de Reinhardt/Grappeli, y Csárdás de Monti.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601062833 +0000" stop="20260601063351 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601063351 +0000" stop="20260601082201 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Chopin - Conciertos para piano</title>
    <desc lang="es">Antoni Wit dirige a la Orquesta Filarmónica de Varsovia en la interpretación de los Conciertos para Piano nº 1, Op. 11, y nº 2, Op. 21 de Chopin. Los solistas son Nikolai Demidenko y Evgeny Kissin. Tras interpretar el primer concierto, Demidenko hace un bis con la Mazurka Op. 17/4 de Chopin. Kissin cierra el concierto con el Estudio Op. 10/12 de Chopin y el Vals en Mi menor, Op. post. Este concierto se enmarca en la celebración del 200 aniversario de Chopin en 2010. En realidad el ordinal de los conciertos parece cambiado, ya que Chopin compuso el segundo concierto un año antes que el Concierto nº 1 y completó ambas obras a la edad de 20 años, antes de dejar su país natal, Polonia, y trasladarse a París.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601082201 +0000" stop="20260601105552 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">La Bayadère</title>
    <desc lang="es">La Bayadère es un ballet en tres actos del coreógrafo francés Marius Petipa. Ambientado en la India del siglo XIX, La Bayadère cuenta la triste historia de amor entre el noble guerrero Solor y la bailarina del templo, o bayadère, Nikia, que es envenenada por su rival, Gamzatti. El ballet cuenta con una de las escenas más célebres del ballet clásico, "El reino de las sombras". En esta icónica escena, Solor sueña, bajo la influencia del opio, con reunirse con su amada Nikia. Esta producción del ballet presenta la coreografía revisada de Vladimir Ponomarev y Vakhtang Chabukiani (1941), e incluye danzas de Konstantin Sergeyev y Nikolai Zubkovsky. La música del ballet, compuesta por Ludwig Minkus, es interpretada por la Orquesta del Mariinsky bajo la dirección de Boris Gruzin. Entre los intérpretes están Viktoria Tereshkina, Anastasia Matvienko, Vladimir Shklyarov y Vladimir Ponomarev. Grabado en el Teatro Mariinsky de San Petersburgo, Rusia, en julio de 2014.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601105552 +0000" stop="20260601115751 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Mozart - Réquiem en Re menor, K. 626</title>
    <desc lang="es">Daniel Harding dirige a la Orquesta y Coro del Maggio Musicale Fiorentino y a cuatro solistas vocales en una magnífica interpretación del Réquiem en Re menor K. 626, de Wolfgang Amadeus Mozart. Los solistas son la soprano Christiane Karg, la mezzosoprano Sara Mingardo, el tenor Matthew Swensen y el bajo Gianluca Buratto. El Réquiem de Mozart fue encargado por el conde austriaco Walsegg en julio de 1791 para conmemorar a su difunta esposa, Anna. En aquella época, el compositor estaba ocupado trabajando en sus óperas La clemenza di Tito y La flauta mágica. Cuando Mozart empezó a trabajar en el Réquiem, en otoño de ese mismo año, su salud estaba gravemente deteriorada. El compositor falleció en diciembre de 1791, dejando inconclusa la obra maestra. El Réquiem fue finalmente completado por su discípulo Franz Xaver Süssmayr en la forma conocida hoy en día, utilizando material de composición del compositor que ya no existe, y quizás también instrucciones verbales del propio Mozart. Grabado en el Teatro del Maggio Musicale Fiorentino de Florencia, Italia, en 2021.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601115751 +0000" stop="20260601135533 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Beethoven - Sinfonías y Concierto para Piano no 4</title>
    <desc lang="es">Iván Fischer dirige a la Orquesta del Festival de Budapest (BFO) en un programa de concierto dedicado a la música de Ludwig van Beethoven. El programa se abre con la Sinfonía nº 1 en Do mayor Op. 21, del compositor. A continuación, Fischer dirige el Concierto para Piano nº 4 en Sol mayor Op. 58, de Beethoven, en el que Richard Goode actúa como solista. El aclamado pianista estadounidense (1943) es conocido por sus interpretaciones del repertorio beethoveniano. Goode grabó los cinco conciertos para piano de Beethoven con la BFO y Fischer, lo que le valió un excepcional reconocimiento de la crítica y una nominación a los premios Grammy. Como propina, Goode interpreta la Sarabande de la Partita en Si bemol mayor BWV 825, de J.S. Bach. El programa se cierra con la célebre Sinfonía nº 5 en Do menor Op. 67, de Beethoven. Grabado en la Sala Nacional de Conciertos Béla Bartók de Budapest (Hungría), el 29 de enero de 2017.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135533 +0000" stop="20260601135721 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601135721 +0000" stop="20260601153351 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Welser-Möst dirige Farrenc y Mussorgsky/Ravel</title>
    <desc lang="es">Franz Welser-Möst dirige con maestría a la Cleveland Orchestra en un programa cautivador grabado en el emblemático Severance Music Center de Cleveland en marzo de 2023. El programa, que promete una experiencia musical inolvidable, incluye la majestuosa Sinfonía n.º 3 de Louise Farrenc, el vibrante Concierto para piano en sol de Ravel, con la virtuosa interpretación de Vïkingur Ólafsson como solista, y la evocadora obra Cuadros de una exposición de Mussorgsky, en la brillante orquestación de Ravel. Una velada que sin duda deleitará a los amantes de la música clásica.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601153351 +0000" stop="20260601154249 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601154249 +0000" stop="20260601171617 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Réquiem de Fauré</title>
    <desc lang="es">El año 2024 marca el centenario del fallecimiento de Gabriel Fauré, considerado uno de los compositores más importantes e influyentes, quien fue maestro de Maurice Ravel, Georges Enescu, Nadia Boulanger y muchos otros. El Orchestre National du Capitole de Toulouse y el Philharmonic Chorus of Tokyo, con Florian Sempey como solista, interpretan el Réquiem de Gabriel Fauré en la Basílica de Saint-Sernin en Toulouse, la mayor iglesia románica conservada en Francia y uno de los edificios más importantes de la arquitectura románica. Este concierto extraordinario está dirigido por Kazuki Yamada, actualmente uno de los jóvenes directores más prometedores. En la primavera de 2023, fue nombrado Director Principal y Asesor Artístico de la City of Birmingham Symphony Orchestra, y también es Director Artístico y Musical del Orchestre Philharmonique de Monte-Carlo.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601171617 +0000" stop="20260601182853 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Gianandrea Noseda dirige Strauss y Liszt</title>
    <desc lang="es">Gianandrea Noseda dirige la London Symphony Orchestra en una actuación de concierto grabada el 15 de abril de 2021 en St. Luke’s, Londres. El programa comienza con el Duett-Concertino para clarinete y fagot de Richard Strauss, una obra tardía y lírica que evoca un diálogo de cuento de hadas entre los dos instrumentos solistas, con Chris Richards (clarinete) y Rachel Gough (fagot). A continuación, el Poema Sinfónico n.º 4, Orfeo, de Franz Liszt, un homenaje contemplativo y radiante al músico mítico. El concierto concluye con la Sinfonía n.º 3 de Nino Rota, una obra rítmicamente vibrante y ricamente melódica que refleja el estilo cinematográfico por el que el compositor es ampliamente conocido.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601182853 +0000" stop="20260601183047 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601183047 +0000" stop="20260601201105 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">La fulguración romántica: Beethoven y Bizet</title>
    <desc lang="es">La joven directora de orquesta venezolana Glass Marcano es una estrella emergente en el mundo de los directores de música clásica. Como violinista tocó en la Orquesta Juvenil de San Felipe, la Orquesta Sinfónica de Yaracuy y la Orquesta Juvenil de Yaracuy. Más tarde, tras su primera experiencia en dirección en 2012, decidió comenzar a estudiar dirección un año después. En septiembre de 2020, fue galardonada con el premio de orquesta del Concurso La Maestra, el primer concurso de dirección de orquesta para mujeres, celebrado en París. En este concierto de 2021, Marcano dirige la Orchestre Symphonique Région Cenre-Val de Loire/Tours en la interpretación de dos obras maestras del repertorio romántico. El programa se abre con el Concierto para Violín en Re mayor, Op. 61 de Ludwig van Beethoven, protagonizado por Stéphanie-Marie Degand como solista. El Concierto para Violín del compositor es una de las obras más importantes de su género. El programa concluye con la Sinfonía en Do de Georges Bizet, escrita en 1855, cuando el compositor tenía tan sólo 17 años. Grabado en la Ópera de Tours, en febrero de 2021.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601201105 +0000" stop="20260601201515 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601201515 +0000" stop="20260601215756 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Galaxymphony Strikes Back</title>
    <desc lang="es">La Orquesta Sinfónica Nacional de Dinamarca nos lleva a un espectacular viaje espacial sinfónico en un programa de concierto de música de cine fuera de este mundo. Bajo la dirección del holandés Antony Hermus, la orquesta nos guía a través del universo musical, interpretando una selección de música de películas icónicas de ciencia ficción, como Avatar, Gravity, Interstellar y Star Wars, escritas por grandes compositores como John Williams, Hans Zimmer y James Horner. Los solistas de este concierto son Tuva Semmingsen, Christine Nonbo Andersen, Steffen Bruun y David Bateson. Grabado en el DR Koncerthuset de Copenhague, Dinamarca, en agosto de 2021.(n)</desc>
  </programme>
  <programme start="20260601215756 +0000" stop="20260601220000 +0000" channel="Stingray_Classica">
    <title lang="es">Classica Spotlight</title>
    <desc lang="es">Clips de música cinematográfica y clásicos de concierto con la actuación de artistas de gran proyección.(n)</desc>
  </programme>
</tv>